<mensagens>
<mensagem>
<texto>
...Segundo a circuferencia da elasticidade do rabo da lagartixa, dividido pela triangulacao radical do resfriamento da panela fervente, multiplicado pela metafisica nucler do perimetro espacial da anticonstitucionalidade da cueca do super-man, elevada a raiz exponencial da quinta geracao de  brasileiros, cheguei a conclusao d que vc perdeu seu tempo lendo isso.
kkkkk
</texto>
<slug>
1.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você mora de alugel? Se sente infeliz? entao talvez lhe conforte saber que existem pessoas em situacao pior que a sua, sabe quem? O espermatozóide, ele mora com milhões d irmãos, na casa do cacete, o apartamento é um ovo, o prédio é um saco, os vizinhos da frente uns pentelhos e os de trás so fazem merda e o proprietário quando fica duro bota todo mundo pra fora...kkkk
</texto>
<slug>
2.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Papai Noel Bebeu Skol e ficou Doidao, Comeu a Rena, Comeu o Anao, e vai Comer quem ta com o Celular na Mao e vai dar mais uma comidinha se der uma risadinha ! kkkkkk
</texto>
<slug>
3.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um ladrao pulou o portao de uma ksa e tentando arrombar a porta, ele ouviu uma voz, Jesus ta te vendo...o ladrao assustado para e comeÇa novamente a arrombar a porta,e ouve de novo a voz: Jesus ta te vendo...Ele olha e percebe de onde vem a voz, entao usa uma lanterna e ve um papagaio!  Ahh é vc q é Jesus? o papagaio responde, nao,eu sou judas, o ladrao indignado pergunta,qm coloca o nome de judas em um papagaio? O papagaio responde é o mesmo loko q colocou o nome de Jesus num Pitbull.
Pega Jesuss Pega!!!! Kkkkk
</texto>
<slug>
4.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Rapaz acordei nesse instante preocupado contigo sonhei que você era uma flor e estava soltano o butão.
Sera se foi um sonho mesmo ou vc ta soutano o butao??? Kkk
</texto>
<slug>
5.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Comprei um carro que dizem ser o carro mais barato do mundo: Um i 30
</texto>
<slug>
6.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
voce e homem ou mulher?
para conhecer a resposta, olhe la embaixo...
...
...
...
...
...
...
...
AQUI NAO DOIDA(O)!
EM VOCÊ
KKK
e nao adianta fazer cara feia, eu tambem cai nessa
kkk..
</texto>
<slug>
7.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando o casamento cai na rotina...
O marido vai pra cama com muito cuidado e sussurra apaixonadamente no ouvido da mulher:

"-Estou sem cueca" 

A mulher sem abrir os olhos responde: 

"-Amanha a gente compra."

Ai, ele diz:

"Amor quero amala" Ela responde: "Ta em cima do guarda roupa" 

E, numa ultima tentativa ele diz:

"Voce nao entendeu, eu vou amar-te"

Ela diz:

"Va a marte, a jupter e a puta q pariu,mas me deixa dormir porra."   kkkkkk
</texto>
<slug>
8.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Vc mora em um lugar muito especial...
Sabe onde??


na sua casa,ue!!!
Pensou q era onde?
No meu coracão?
Ta bom admito!
vive nele também.
</texto>
<slug>
9.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Me
Deixa
Ficar
Aqui
No
Cantinho
Do
Seu
Celular.
Se
Estiver
Te
Atrapalhando
Me
Apague.
+
Me
Guarde
No seu CORAÇÂO
</texto>
<slug>
10.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Biblia e o celular: voce ja pensou se tratasse a Biblia do jeito que trata o seu celular? Se carregasse pra todo lugar,e se olhasse varias vezes a BIblia ao dia? Lhe digo mais! Ao contrario do celular,a Biblia nao fica sem sinal, pega em qualquer lugar, e nao e necessario que coloque credito, pois Jesus ja pagou a conta, os creditos sao ilimitados e sua bateria tem carga eterna... Compartilhe esta mensagem, ou voce tem vergonha de Deus? Eu nao!
</texto>
<slug>
11.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

	( *J* )usto
    ( *E* )terno
    ( *S* )enhor
    ( *U* )nico
    ( *S* )alvador!    
Passe este nome lindo para as pessoas que vc quer que Jesus PROTEJA. Tpo eu. . Passei pra vc.. !
</texto>
<slug>
12.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
 Você é doador de órgãos?!
se for, mande um torpedo dizendo sim!!!
pq estamos precisando do seu chifre para fazer berrantes para a copa de 2014, vamos detonar a vuvuzela!!!
envie para todos os cornos que vc conhece…
pra mim mandaram por engano :D
</texto>
<slug>
13.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Que olhos lindos…
Que boca gostosa…
Que corpo sarado…
Que perfume bom…
Ta bom! Já falei demais de mim…
Como está vc???
</texto>
<slug>
14.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Hoje é comemorado o dia mundial dos lindos.
Faça a sua parte e envie essa msg a todas as pessoas que vc ache linda.
Mas por favor, não mande de volta pra mim, pois já recebi + de 100 e preciso trabalhar né?
</texto>
<slug>
15.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Cientistas trabalharam durante anos para criar um ser ESPECIAL, capaz de cativar o mundo com apenas um sorriso.
A pesquisa foi suspensa…
Esse ser já existe: EU, claro!
Pensou que eu tava falando de quem???
</texto>
<slug>
16.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Queria te falar uma coisa, deixei a bebiba!

Só não lembro onde, se deixei com você não beba estou indo buscar agora, pois sei como você é cachaceiro!
</texto>
<slug>
17.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A Magali pergunta ao Cebolinha:
VC come acelga?
Ele responde:
Como.Como a celga,a sulda,a blanca,a pleta e ate essa coisa linda que ta lendo essa mensagem.
</texto>
<slug>
18.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Gosta de sentir algo esfregar em vc?
Fazer vc suar?
Ficar bem perto?
Novas posições?
Frente, atrás,sair, subir, mexer bem devagar…gosta?
Então ande de ônibus.
Pensou que era o quê mente poluída?
</texto>
<slug>
19.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ingleís eu não çêi, mas em portuguêz eu çou féra.
</texto>
<slug>
20.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
-Gostaria que tivesse alguma coisa entre nós….
-Sério?O que???
-Um continente !
</texto>
<slug>
21.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ola terraqueo sou um extraterrestre de uma galaxia muito distante onde podemos adotar qualqer forma, neste exato momento me transformei nesta mensagem e atravez dos seus olhos estou entrando em seu corpo e enfiando 2 dedos no seu cu, sei q vc ta gostando pois vejo vc rir. Por favor, me envie p/outras pessoas, porque estou procurando cus novos, e ve se para d rir q as pessoas vao notar!!!
</texto>
<slug>
22.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Muito obrigado por ter doado 50 reais para a Igreja Universal. O valor será descontado dos seus créditos ou virá debitado em sua próxima fatura. Deus lhe pague. 
</texto>
<slug>
23.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Dois homens muito bonitos estavam juntos, um dizia ""eu sou o homem"" mais lindo do brasil e o outro dizia eu sou o mais gostoso. Para tirar a duvida eles, pegaram o livro do GUINESS BOOK… O bonito abriu o livro, e ficou calado, o gostoso todo empolgado, achando q era ele o mais lindo e mais gostoso abriu o livro, e ficou num silencio total! depois de algum tempo os dois se perguntaram ao mesmo tempo! quem eh esse tal de (seu nome)?
</texto>
<slug>
24.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O cu entrou em uma briga e quebrou o pau, ai nao deu outra o cú foi preso.Fiquei sabendo que vc é advogado, quanto vc cobra pra soltar o cu?.
</texto>
<slug>
25.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
SUA OPERADORA INFORMA:

(seu numero) tentou lhe enviar uma foto,mais nao foi possível receber, pois seu celular nao suporta tanta beleza!
</texto>
<slug>
26.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
PARABÉNS . . .
Vc Foi Sorteado e acaba de ganhar 3 vacas !!!
Uma Branca...
Uma Preta...
i Uma pintada no rabo !!!
</texto>
<slug>
27.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Cebolinha queria saber qual a diferença entre ele e a monica.
Primeiro tiraram a camiseta,e nada,
depois tiraram o calçaõ,e nada.
E quando a Monica tirou a calcinha,o Cebolinha gritou;
Pala!!! Pala Monica!
Minha difelença ta ficando dula…..
</texto>
<slug>
28.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Veneno pra matar formiga…
sal, pinga, um palito e uma pedra..
coloque tudo nessa ordem…
a formiga vai comer o sal pensando q é açucar..
vai beber a pinga achando q é água…
vai ficar bebada e tropessar no palito..
vai cair de cabeça na pedra e morrer de traumatismo craniano…
</texto>
<slug>
29.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um dia a rosa encontrou a couve-flor e disse:
-Não sei pq te chamam d flor, veja cmo vc é
enrugada e aspera, enquanto eu sou macia
e delicada, meu perfume suave, seu cheiro
repulsivo, eu sim sou uma flor!!!
A couve-flor responde:
HELOOUUU QUERIDAA do q adianta d isso
s ninguem te come!!!
</texto>
<slug>
30.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um dia me perguntaram se eu
trocaria vc por uma cerveja……

ai fiquei na maior duvida:

skol ou brahma?
</texto>
<slug>
31.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Oração das Taradas: Sao Baltazar quero me casar. Sao Benedito com um rapaz bonito. Sai Aguiar q saiba trepar. Sao Pedro que trepe sem medo. Sao Adao que coloque ate os graos. Sao Gilmar que saiba chupar. Sao Edmar que chupe ate eu gozar. Sao Nicolau que seja grande o pau. Sao Dito juro que nao grito
</texto>
<slug>
32.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A unicef constatou que o alimento mais nutritinvo é o penis tem: carne,dois ovos, leite e pode encher a barriga por 9 meses
</texto>
<slug>
33.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando vc estiver triste leia, 88 livros, ligue para 77 amigos, veja 66 filmes, ouça 55 musicas mais se tudo isso nao adiantar junte todos esses numeros e ligue pra miim
</texto>
<slug>
34.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
SUA OPERADORA INFORMA: Seu saldo sexual esta negativo, nao registramos nenhuma foda sua nesta semana. Favor transar em ate 24:00 horas ou seu equipamento sera bloqueado
</texto>
<slug>
35.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Uma vez li q fumar faz mal aos pumões,parei d fumar.
Outra vez li q bebe causa problema no figado,parei d bebe.
Ai li q fazer sexo causava segueira, desculpa por motivo de força maior não consigo ler mais suas mensagens
</texto>
<slug>
36.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Preciso da sua ajuda urgente por favor,não tenho em quem recorrer,estou na delegaçia,me prederam:estou sendo acusado de ser a pessoa mais feia do mundo:Será que vc pode vim aqui para que te vejam e me deixem sair?
</texto>
<slug>
37.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
CUIDADO!!!!!

soube que estão querendo eliminar todas as pessoas lindas do mundo,a coisa vai ficar preta para o seu lado quando eles te acharem vão te pegar,te torturar e te obrigar a dizer onde eu estou
</texto>
<slug>
38.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
URGENTE – POR FAVOR REPASSE…
Se alguém vier lhe oferecer um óculos sem a lente…
-
-
-
-
-
-
Cuidado é uma armação…
</texto>
<slug>
39.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
UMA LIÇÃO DE VIDA…
Era uma vez uma criança que tinha só a perna direita…
-
-
-
-
-
-
-
Por que a outra era esquerda…
</texto>
<slug>
40.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Parabens!Vc foi sorteado para participar do BBB RIO! São num barraco de 2 comodos na favela da rocinha com12 pessoas .Disputando uma cesta basica,um chevet 76 e um contrato pra fazer poses pra capa da revista globo rural.ISSO E QUE E SORTE HEIN!!!
</texto>
<slug>
41.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
1ª Verdade:
Ninguém consegue tocar em todos os dentes da boca com a língua!
2ª Verdade:
Todos depois de lerem a 1ª verdade, tentam tocar com a língua em todos os dentes que têm na boca ficando com cara de bobo…
3ª verdade:
Descobrem que a 1ª verdade é mentira.
4ª Verdade:
Começam a sorrir, porque concordam que fizeram papel de bobo
5ª Verdade:
Tá pensando pra quem vai enviar essas verdades.
6ª Verdade:
E continua com o sorriso de bobo na cara
Não reclama… Eu também caí nessa!
</texto>
<slug>
42.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Espermatozoide é mesmo um terror..
mora numa casa que é em SACO,
tem um vizinho que é um Cú,
e quando o dono da casa fica Duro
bota todo mundo pra fora..
</texto>
<slug>
43.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Fantasia sexual feminina:
Aos 17 anos – Olhos verdes e bonito.
Aos 25 – Olhos verdes, bonito e rico.
Aos 35 – Olhos verdes, rico e inteligente.
Aos 48 – Um homem com cabelos. 
</texto>
<slug>
44.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Estou no bar, chego em 30 minutos, se não chegar leia esta mensagem novamente...
</texto>
<slug>
45.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
o governo arrumou um novo documento para facilitar sua vida o c.u. (cadastro unico ) vc pode usalo em vario lugares tendo o c.u. vc nao precisara de cpf ou rg nada so o c.u. por exemplo se vc for no banco e eles nao quiserem te atender e so mostrar o c.u. para eles se um guarda pedir o documento e so mostrar o c.u. pra ele mas cuidado se vc nao pagar suas contas vai ficar com o c.u. sujo.
</texto>
<slug>
46.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Oi, você gosta de pamonha??
eu estou mandando essa mensagem a todos os pamonhas que eu conheço
se você conheçe mais algum pamonha mande também
</texto>
<slug>
47.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Como saber para que time uma criança torce?
So dar um carrinho de brinquedo para ela!
Se ela for brincar no bairro, é palmeirence.
Se for brincar na água é santista.
Se for desmontar para vender as pesas é Corinthiano.
Se for trocar por uma boneca é são paulino.
</texto>
<slug>
48.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Existem três frases que vão levar sua vida em diante: “Não diga que fui eu”, “Já estava assim quando cheguei” e “Oh que boa idéia chefe”. 
</texto>
<slug>
49.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"A beleza é para ser cultivada; é por isso que quero semear você!"
</texto>
<slug>
50.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Faça de sua vida uma uma conta matemática: some as alegrias, diminua as tristezas, multiplique o amor e some-o comigo.
</texto>
<slug>
51.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se um dia você perder o controle, levante-se e mude de canal manualmente. 
</texto>
<slug>
52.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se der vontade de beber nóis bebe, se der vontade de comer nóis come se der vontade de trabalhar nóis dorme e espera a vontade passar.
</texto>
<slug>
53.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se você consegue rir quando tudo deu errado, é porque já descobriu em quem por a culpa.
</texto>
<slug>
54.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Eu não é que eu tenho medo de morrer. É que eu não quero estar lá na hora em que isso acontecer.
</texto>
<slug>
55.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Só não mando minha sogra pro inferno porque tenho pena do diabo.
</texto>
<slug>
56.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se algum dia alguém te tacar uma pedra, mostre que você é diferente: atire um tijolo!
</texto>
<slug>
57.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se o mundo fosse bom, bebê não nascia chorando.
</texto>
<slug>
58.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se dinheiro falasse, o meu diria: tchau!
</texto>
<slug>
59.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se caminhar fizesse bem, o carteiro seria IMORTAL.
</texto>
<slug>
60.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se estudar é a luz da vida, então estou ajudando a humanidade enconomizando energia!
</texto>
<slug>
61.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A verdadeira felicidade está nas pequenas coisas: um pequeno iate, um pequeno Rolex, uma pequena mansão, uma pequena fortuna…
</texto>
<slug>
62.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Devo, não pago. Daqui cinco anos o meu nome sai do SPC.
</texto>
<slug>
63.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Só não crio juízo, porque não sei o que ele come.
</texto>
<slug>
64.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Seqüestraram minha sogra?
Só acredito se me mandarem a cabeça dela como prova.
</texto>
<slug>
65.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não sei porque estudei tanto se tudo que preciso saber está…
na Geografia do seu corpo…
na História dos seus olhos…
E na Química dos seus beijos!!!
</texto>
<slug>
66.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A palavra ESPECIAL é usada para descrever algo lindo, maravilhoso, magnífico, extraordinário, espetacular e diferente!!
Aplica-se a algo admirado, desejado e venerado, que não pode ser substituído, trocado, imitado e nem copiado!
ESPECIAL é a palavra + simples que eu encontro para descrever EU mesmo!!KKKKKKKKKKKKK 
</texto>
<slug>
67.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Amigo meu não tem defeito.
Inimigo meu se não tiver eu ponho
</texto>
<slug>
68.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Eu digo NÃO a bebida, mas ela não me obedece!
</texto>
<slug>
69.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se um dia nosso amor terminar em cinzas é sinal que mandamos brasa.
</texto>
<slug>
70.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Bebo porque sou egocêntrico.
Gosto quando o mundo gira ao meu redor.
</texto>
<slug>
71.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
De cada 10 brasileiros, 5 sabem contar e 6 não..
</texto>
<slug>
72.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Dinheiro não traz felicidade, mas antes chorar num carro importado do que num ônibus lotado!
</texto>
<slug>
73.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O Amor é como capim.
Você planta, ele cresce…
Aí vem uma vaca e acaba com tudo!
</texto>
<slug>
74.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se você está triste, eu fico triste.
Se você está alegre, eu fico alegre.
(por favor, fique rico!)
</texto>
<slug>
75.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Vc foi sorteado com a promoção Pula Pula no meu PAU SEM CONTROLE, é simples Vc Da num MÊS e Só CHUPA no outro. Para se CADASTRAR DE UMA RISADINHAAA…
</texto>
<slug>
76.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Estou de Luto! Faleceu essa madrugada o japones mais famoso do mundo. “Seuku Miadora”. Deixando a viuva ja Tikumi e dois filhos Tegozo Nakara e o Oku Te como. Aqui os meus sentimentos de Te como Nakam,Telasko Navara, Jaq Taduro, Noku Tessoko e Setiro Tuchora.
</texto>
<slug>
77.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Acaba de chegar ao Brasil NOKU a cerveja japonesa. Tome NOKU e convide seus amigos para tomar NOKU. Mas vc pode tomar NOKU com gelo, sem gelo, sentado, deitado ou do jeito q te satifaz. Ajude a divulgar essa marca! Escreva na porta de sua casa “TOMAMOS NOKU”.
</texto>
<slug>
78.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Algumas vezes sinto vontade de te ligar so pra ouvir sua voz e dizer o quanto vc é especial pra mim… Mas de repente vem aquela voz que me impede, eu tento, mas nao consigo… A voz é mais forte, é uma voz que me diz:”Seu saldo é insuficiente para completar essa ligação”
</texto>
<slug>
79.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Previsão do tempo:

hoje a previsão do tempo aponta que terá grandes
pancadas de chuva de pica em cima da sua casa,
corra de presa e coloque seu cú na biqueira! 
</texto>
<slug>
80.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Descobri Possiveis misturas com activia:
Misturei Activia com Johnny Walker, e agora tô cagando e andando…
Misturei Activia com a Telesena, e to cagando de hora em hora!!!
Misturei Activia com a Tim e caguei sem fronteiras.
Misturei Activia com Omo e descobri que se sujar faz bem…
Misturei Activia com Mastercard e descobri que cagar não tem preço!!!
</texto>
<slug>
81.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quer ganhar 20 mil reais por semana e 100 mil por mês?
Para adquirir acesse: www.vaitrabalhar.com.br
</texto>
<slug>
82.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se precisar de 1 amigo…
Me manda mensagem.
Se precisar rir…
Me liga.
Se precisar de dinheiro…
SUA OPERADORA INFORMA: Esse número de telefone não existe…
kkkkkkkkk
</texto>
<slug>
83.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Manda curriculum p/ johnson URGENTE, eles estão pegando a rodo.
A FRALDA ta na merda,o OB foi pro buraco, o ABSORVENTE ta no vermelho e a JONTEX s caras querem por no pau, a unica area que estão contratando é pra fazer CHUPETA… 
</texto>
<slug>
84.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Mulher bonita é que nem a música do Zeca Pagodinho, nunca vi, nem comi eu só ouço falar.
</texto>
<slug>
85.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não tenho tudo que amo, mas um amigo meu do Paraguai, ficou de ajeitar para mim.
</texto>
<slug>
86.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Tem dias que você está triste mas ninguém repara sua lágrima. Tem dias que você está feliz mas ninguém repara seu sorriso. Experimente soltar um peido.
</texto>
<slug>
87.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
CERVEJA como são as coisas, você não me CONHAQUE, não sabe de onde VINHO, por isso não me CAMPARI com qualquer RUM.
</texto>
<slug>
88.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
1 dia
100 querer
10cobrir
1 pessoa
100sacional.
V O C Ê !!!
</texto>
<slug>
89.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Príncipe encantado que nada!! Bom mesmo é lobo mal, que te vê melhor, te ouve melhor e ainda te come!!! 
</texto>
<slug>
90.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Tres homens perdidos no alaskas sem ter o que comer. resolveram cortar o proprio corpo. No almoço o primeiro cortou um pedaço da perna e disse: AGORA TEMOS PERNIL PARA COMER. No jantar foi a vez do segundo, ele cortou um pedaço das costas e disse: TEMOS LOMBO!. E as 23hs era a vez do terceiro e ele ao tirar o pênis para fora os dois gritam: LINGUIÇAAA!E ele diz: linguiça o caralho! VÃO BEBER LEITINHO E DORMIR!
</texto>
<slug>
91.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Eu cavo, tu cavas, ele cava, nós cavamos, vós cavais, eles cavam… não é bonito mais é profundo!
</texto>
<slug>
92.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

()”"”()  A noite
( ‘o ‘ )  passou…
-(,,)–(“)-{@  e o dia
(\”),,(\”)  chegou…
não tenho certeza se fiz tudo q deveria ter feito,
mais tenho certeza que fiz o mais importante.
Lembrei de Vc!
</texto>
<slug>
93.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se pra ter o seu amor eu preciso lutar…

 o,,o
( ‘;’)”) Adeus!!!
((“)(“)

To indo pra guerra!!!!
</texto>
<slug>
94.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ontem á noite pedi a um anjo que fosse proteger-te enquanto dormias...pouco depois voltou e perguntei-lhr porque tinha voltado, um anjo não precisa que outro o proteja, respondeu-me.
Boa noite meu anjinho!
</texto>
<slug>
95.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"Na terra nasce os frutos, no céu nasce o sol, a noite as estrelas, no meu peito nasceu você um amor que nos uniu em um só coração."
</texto>
<slug>
96.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
1 mistério? os sonhos! 1 jogo? a vida! 1 dilema? as escolhas! 1objetivo? a felicidade! 1 caminho? a esperança! 1 segredo? VOCÊ É ESPECIAL
</texto>
<slug>
97.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se em cada estrada do mundo existir pessoas como você, o sol encontara um motivo justo e certo para existir."
</texto>
<slug>
98.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Desejo-te para esta noite. Um super, mega, grande, gigante, profundo, imenso, poderoso, abundante, forte, meigo, doce, louco BEIJO! 
</texto>
<slug>
99.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Já é noite!!!? Vim apenas deixar um desejo?

Podes dormir com os anjos...

Mas promete que vais sonhar comigo...

Beijinhos doces
</texto>
<slug>
100.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando esta noite uma leve brisa bater no teu corpo, não te assustes porque é a minha saudade que te vai beijar em silencio o teu corpo. Boa noite
</texto>
<slug>
101.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
É né, me falaram agora q vc fica falando mal de mim, isso que tudiz ser amizade? Pois saiba q essa amizade morre aqui, vc vaciloucomigo, e eu n esperava isso de vc. Então apaga meu numero ai e fingeque não me conhece!






FELIZ DIA DO SUSTO
hahahha
</texto>
<slug>
102.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
PENSAMENTO DO DIA: "Eu digo NÃO a bebida, mas ela não me obedece!"
</texto>
<slug>
103.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Economize água, tome banho comigo!
            
</texto>
<slug>
104.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Faz muito tempo que eu quero falar, mas não tenho coragem. 
Perdi noites de sono pensando em como te dizer...
 Me dá 1 
...Real?
</texto>
<slug>
105.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não sou SKOL mas beijo redondo,
Não sou BRAHMA mas refresco ate pensamento, Não sou 51 mas sou uma boa idéia, Não sou NOVA SCHINmas...EXPERIMENTA!
</texto>
<slug>
106.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Queria te mandar algo lindo, atraente, simpática,sexy,gostosa...
Mas infelizmente eu não caibo na tela do seu celular :o(
</texto>
<slug>
107.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Fazer um amigo é um dom.
Ter um amigo é uma graça.
Conservar um amigo é uma virtude.
Mas me ter como amigo(a)...
Fala sério,é uma honra!
</texto>
<slug>
108.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Está comprovado que doce não engorda, quem engorda é você!
</texto>
<slug>
109.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Por maior que seja o buraco em que você se encontra, sorria,porque, por enquanto, ainda não há terra em cima.
</texto>
<slug>
110.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O ministério da saúde adverte:
Ao tomar banho,seque-se bem,pois água parada em pneus costuma dar dengue.
</texto>
<slug>
112.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Hoje vi um carro e me lembrei de você...
Um Maverick. Antes,era um filé,andava na moda, todas as mulheres queriam. Hoje, tá velho, saiu da moda, bebe demais e só enche o saco.
</texto>
<slug>
114.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
I
I LO
I LOVE
I LOVE YO
I LOVE YOGURTE DE MORANGO.
ACHOU QUE ERA VC NÉ?
RSSS
</texto>
<slug>
115.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Aprenda uma coisa: o mundo não gira em torno de você.. Só quando você bebe demais
</texto>
<slug>
116.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Minha sogra caiu do céu! A vassoura dela quebrou...
</texto>
<slug>
117.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Seu amor é tudo pra mim... Se vc chorar...
Chorarei com vc. Sevc rir... Rirei com vc.
Se vc cair num buraco... Continuarei rindo...rsrsrs
</texto>
<slug>
118.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Encontrei Papai Noel ontem.
Pedi pra ele trazer as pessoas especiais pra perto de mim.
Por isso se um velhinho simpático tentar te embrulhar...colabore!!!
</texto>
<slug>
119.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sua amizade é uma droga. Experimentei.
Gostei. Agora tô viciado(a).
</texto>
<slug>
120.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Hoje somos jovens,felizes e amigos.
Amanhã não seremos mais jovens,talvez nem felizes,mas com certeza continuaremos amigos.
</texto>
<slug>
121.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando Deus fez o mundo,espalhou por ele pessoas maravilhosas enos deu a missão de encontrá-las. Cumpri a minha.
Te encontrei!!!
</texto>
<slug>
122.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não te acho D+ pq tudo que é D+ sobra,tudo que sobra é resto.
Por isso te acho D-,pq tudo que é D- falta,tudo que falta é raro,assim como você!!!
</texto>
<slug>
123.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um verdadeiro amigo é aquele que tenta compreender aquilo que não somos capazes de explicar.
</texto>
<slug>
124.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Alguém que vc não pode ver,te manda um presente que vc não pode usar,um beijo que não pode sentir e te adora de um modo que vc não pode imaginar.
</texto>
<slug>
125.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Na escola da vida,uma coisa eu aprendi!!! Que nunca poderá haver uma amizade mais preciosa do que esta que encontrei em você!
</texto>
<slug>
126.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você me fez descobrir que nada na vida é mais importante do que uma amizade sincera e verdadeira.
As vezes os amores passam e os amigos ficam.
</texto>
<slug>
127.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
As boas amizades são como as estrelas...
Não as vemos todos os dias,mas sabemos que elas existem.
</texto>
<slug>
128.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ser amigo é compreender erros e defeitos,rir,chorar, dividir problemas e alegrias...
Ser amigo é poder dizer a cada instante:"Conte sempre comigo".
</texto>
<slug>
129.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Há pessoas que passam por nossa vida e levam um pouco de nós.Outros passam e deixam um pouco de si.
Outras não passam...ficam para sempre.
Você é uma delas!!!
</texto>
<slug>
130.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Nada na vida é imortal,mas há algo que se cultivarmos dura eternamente... a amizade.
</texto>
<slug>
131.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A verdadeira confiança numa amizade, só existe quando nós temos a coragem de dizer ao nosso amigo que cometeu um erro grave, e ele o reconheça sem se sentir magoado.
</texto>
<slug>
132.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você soma forcas as minhas forças e realmente me faz acreditar que existe um mundo bem melhor!
Obrigada por sua amizade!!
</texto>
<slug>
133.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Desejo a você o que muitos querem, poucos conseguem e você merece muito: FELICIDADE!!!
</texto>
<slug>
134.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Que bom seria se todo dia fizesse sol,se toda música lembrasse alguém,se cada momento fosse bom e se todo mundo fosse igual a você
</texto>
<slug>
135.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você sabia que 99,9%% do mundo não sabe que você existe? Mas aqui vai um beijo dos 0,01%% que sabe e está muito feliz por você!
</texto>
<slug>
136.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Podem se passar... 9 horas 9 noites 9 dias
9 semanas 9 meses 9 séculos que não deixarei de lhe dizer 9 letrinhas: EU ADORO VC
</texto>
<slug>
137.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Há pessoas que pelo simples fato de existirem fazem outras felizes:Você é uma delas!
</texto>
<slug>
138.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Tentei somar todas as coisas boas que há em você,mas minha calculadora só vai até 9999999999.
</texto>
<slug>
139.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Uma amizade verdadeira..é um tesouro que não se pode perder.
Que bom que te encontrei!!!
</texto>
<slug>
140.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não importa se você é real ou virtual,
o importante é que você existe para me dar o prazer da sua amizade.
Adoro você!
</texto>
<slug>
141.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A cada dia que passa mais valorizo a nossa amizade.
Você temsido maravilhoso(a).
Beijos
</texto>
<slug>
142.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Fuja! Rápido! Estão atrás de você! Quem? As formigas.
Elas sabem que você é a pessoa mais doce do mundo.
</texto>
<slug>
143.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Dizem que em todos os lugares existem anjos...
Eu não acreditava muito...até conhecer você!
</texto>
<slug>
144.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um amigo chega sem avisar...sem mesmo a gente esperar...
Vem na asa de um anjo ou numa msg de celular!!!
</texto>
<slug>
145.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você pode ter 10 amigos, Rir com 9, Conhecer 8,
Festar com 7,Conversar com 6, Se abrir com 5, Contar com 4, Chorar com 3, Precisar de 2... Só não pode esquecer de 1: EU!
</texto>
<slug>
146.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se você quer conhecer melhor quem
mandou esse torpedo, dê uma risadinha.
Meu telefone é (coloque aqui o seu nº)
</texto>
<slug>
147.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Meu coração anda fazendo hora extra,
pois penso em você 25 horas por dia.
</texto>
<slug>
148.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Pena que celular não envia cheiro.
Adoraria saber qual é o seu perfume
de hoje.
Não quer me contar?
</texto>
<slug>
149.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você até não pode ter crédito
no seu celular.
Já comigo a história é outra...
</texto>
<slug>
150.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Meu celular quer conhecer o seu.
Vamos bancar cupido?
</texto>
<slug>
151.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A bateria do meu celular acabou.
Que tal nos encontrarmos para você me
emprestar a sua?
</texto>
<slug>
152.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Está ouvindo o Tum-Tum do meu coração?
Não? Então carrega a bateria, porque
deve estar meio fraca.
</texto>
<slug>
153.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você está ótimo!
Só falta um detalhe:
eu ao seu lado.
</texto>
<slug>
154.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você ganhou um pklmgarthiuyw.
Não entendeu?
Me liga que eu te explico melhor.
</texto>
<slug>
155.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Após ler esta mensagem, feche os
olhos. Chego pra te dar um Beijo
em poucos minutos.
</texto>
<slug>
156.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Amar não prende sua vida por anos. O nome disso é Carnê das Casas Bahia. O amor é outra coisa
</texto>
<slug>
157.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Socorro!Socorro!
Aconteceu algo que mexeu comigo.
Houve uma batida.
Bateu saudades de você
</texto>
<slug>
158.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Meu maior sonho é trazer você pra minha realidade. Te amo!
</texto>
<slug>
159.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A skol escolheu uma sereia
A Brahma uma tartaruga
A schin umgago
A antártica esta a procura de uma galinha
Se vc sorrir a vaga é sua.
</texto>
<slug>
160.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se essa noite você acordar e não souber aonde está...
Não se preocupe pois está em meus sonhos.
</texto>
<slug>
161.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Apague a luz do teu quarto,abra a janela,deixe entrar o silêncio da noite, escute o riso das estrelas e sinta nos lábios o beijo que mandei a lua te dar.
Boa noite meu anjo
</texto>
<slug>
162.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Privadeixon oferece a você um ano de privada grátis envie um torpedo da sua privada e torça para ser premiado.
</texto>
<slug>
163.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não te doem as pernas de fugir dos meus sonhos todas as noites?
</texto>
<slug>
164.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Olá!Vim do celular da(o) (seu nome).
Trago como missão te dar um grande beijo
</texto>
<slug>
165.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Viva todos os dias como se fosse o ultimo. Um dia você acerta.
</texto>
<slug>
166.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Procura por você!!!
Por que?
Por roubar meus pensamentos,seqüestrar meu coração e me matar de saudade!
</texto>
<slug>
168.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
As vezes quando você chora, ninguém observa suas lágrimas...
As vezes quando você está triste, ninguém observa seu sofrimento...
As vezes quando você está contente,ninguém observa seu sorriso...
Mas peide apenas uma vez.
</texto>
<slug>
169.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Vendo - Chevetão zero bala, 74 jóia, boneca, tetéia. Todo amarelo, com alguns pontinhos cinza (alguns são marcas de bala, mas amaioria é durepox). 
Não sobe ladeiras, mas desce que é uma beleza.
Tratar com Alceu Dispor.
</texto>
<slug>
170.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
 
Precisa-se de namorada com automóvel. 
As interessadas devem mandar fotografias... do automóvel para meu e-mail
</texto>
<slug>
171.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Empresário com dois pênis procura secretária bilíngüe.
Tratar com Doutor Mento 
Telefone: 6666-6mole 6dura
</texto>
<slug>
172.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Alugo cela de penitenciária com pouquíssimo uso. 
Tratar com juiz Nicolau dos Santos Neto. 
Tel: (171)-2254-9798 - Ramal 171
</texto>
<slug>
173.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Profissional de ótimo gabarito. Sigilo absoluto, em qualquer tarefa. 
Não me procure, eu o encontrarei. 
Tratar com..., você sabem quem!!!
</texto>
<slug>
174.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Troco lindo Pitbull muito bravo por perna mecânica..
</texto>
<slug>
175.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se a sua mãe estivesse com dor de cabeça
naquele dia vc não existiria.
</texto>
<slug>
176.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O que tem cerca de 20cm de comprimento, mais ou menos 5cm de largura e deixa as mulheres malucas?



 
R: Dinheiro
</texto>
<slug>
177.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Por que as mulheres esfregam os olhos quando acordam? 


R: Porque elas não têm um saco para coçar.
</texto>
<slug>
178.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Por que não se pode confiar nas mulheres? 

R: Como alguém podeconfiar em algo que sangra por cinco dias todo mês e não morre!?
</texto>
<slug>
179.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Hoje, mandaram eu te esquecer!!!
Sabe o que eu disse ???
Quero não...posso não...Meu coração não deixa não!!!
</texto>
<slug>
180.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você é meu SUTIÃ
está perto do meu peito e sempre
aqui pra me apoiar.
Te amo amiga(o)
</texto>
<slug>
181.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Tah sentindo um fazio dentro de você ?
Coma que é fome !
</texto>
<slug>
182.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Prefiro me calar com tua beleza, que trás tanta proeza, para o meu coração, me chamando de irmão, para poder caminhar aprendendo a amar, sem nada me preocupar e no fim dizer: FOI BOM TE CONHECER.
</texto>
<slug>
183.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Solidão não é estar só. E sim estar entre mil pessoas e sentir apenas sua falta.
</texto>
<slug>
184.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando eu passar por ti e não sorrir, será o momento me que mais precisarei do teu sorriso.
</texto>
<slug>
185.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Simplicidade é ter o céu e querer apenas uma estrela, é ter o oceano e querer apenas uma gota d´água, é ter o mundo e querer apenas uma pessoa....VOCÊ!
</texto>
<slug>
186.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Oh, você odeia seu trabalho? Por que você não disse logo? Há um grupo de apoio para isso. É chamado TODO O MUNDO, e eles se encontramna bar.
Vamos ?
</texto>
<slug>
187.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Arroz:R$ 2,00...Macarrão:R$3,00...Produto sem código de barras: Não tem preço !
</texto>
<slug>
188.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sinto você me chupando, seu gemido me enlouquece. Procuro o teu corpo e não acho. Acendo a luz. Agora te pego pernilongo desgraçado !
</texto>
<slug>
189.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não entendo como alguém pode ser viciado em drogas, em um mundo que existe chocolate e internet.
</texto>
<slug>
190.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Andam falando que você não presta. Veja que ousadia, as pessoas agora deram para falar a verdade.
</texto>
<slug>
191.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Mulher invisivel trai marido há 10 anos, e ele diz que nunca viu nada.
</texto>
<slug>
192.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não se veja como um homem feio. Se veja como um ogro bonito.
</texto>
<slug>
193.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não beba água... os peixes transam nela.
</texto>
<slug>
194.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando você sair de casa e um pombo te cagar a cabeça, agradeça a Deus por vacas não voarem.
</texto>
<slug>
195.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Nunca olhe para trás sem antes virar o pescoço.
</texto>
<slug>
196.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
É melhor calar-se e deixar que as pessoas pensem que você é um idiota do que falar e acabar com a dúvida.
</texto>
<slug>
197.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se algum dia alguém te tacar uma pedra, mostre que você é diferente: atire um tijolo!
</texto>
<slug>
198.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Nunca desista de seus sonhos… se não encontrar em uma padaria procure em outra.
</texto>
<slug>
199.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não sei porque estudei tanto se tudo que preciso saber está…
na Geografia do seu corpo…
na História dos seus olhos…
E na Química dos seus beijos!!!
</texto>
<slug>
200.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Hoje é comemorado o dia mundial dos lindos.
Faça a sua parte e envie essa msg a todas as pessoas que vc ache linda.
Mas por favor, não mande de volta pra mim, pois já recebi + de 100 e preciso trabalhar né?
</texto>
<slug>
201.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
um azar: te encontrar
um saco: te aturar
uma perda de tempo: te ouvir
um sossego: sua ausência
uma tristeza: você chegar
um alivio: você ir
uma mentira: tudo que escrevi!!!
</texto>
<slug>
202.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A polícia achou um corpo no matagal cheio de..
estrias
celulite
bunda murcha
peito caído e
unhas roídas…
To nervosa… se não for vc me avise.. ok?
</texto>
<slug>
203.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Este torpedo está indo pra guerra.
Está equipado com armamento pesado,
mas falta o canhão…
Vem rápido!!!
Contamos com sua ajuda.
</texto>
<slug>
205.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Essa Noite estou desesperada pensando em vc…
Mais uma vez vou pra cama sem sentir vc…
Onde vc esta??????
MALDITO PIJAMA!!!!
</texto>
<slug>
206.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Lembra de mim?
Eu te levei pra cama?
Te fiz pegarfogo?
Te deixei todo soado?
Lembrou?
Ass: A Gripe
</texto>
<slug>
207.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Participe vc também da campanha FFF (faça um feio feliz).
Mande uma mensagem para um amigo seu e colabore.
Eu já fiza minha parte
</texto>
<slug>
208.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não sei como te dizer isso, mas é melhor que saiba por mim…
Fiquei sabendo hoje e sei que vou te magoar… mas vc tem que serforte…

Papai Noel não existe!!!
</texto>
<slug>
209.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Procura-se: Um homem bonito,simpático,carinhoso e rico.
Favor enviar foto…do carro e do cartão de crédito.
</texto>
<slug>
210.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Te desejo.
Quero te levar pra cama..
Fazer você suar… tremer…
Quero ver vc delirar…
Te espero.
Ass: A gripe.
</texto>
<slug>
211.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Diga-me com quem andas…
Se for de carro, quero uma carona.
</texto>
<slug>
212.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Amigos de verdade
custam CARO…
Ainda bem que eu
te achei na PROMOÇÃO!!

joos rs
                                                
</texto>
<slug>
214.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Daqui a 3 segundos 
contarei um segredo 
3..2..1.. 
EU.+”"+.+”"+. 
.....+.ADORO.+ 
........“”+.+”" VOCE
                                                
</texto>
<slug>
215.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
/’),/’) aprendi que nao 
( ‘.’ ) posso 
(,,)(,,) exigir o amor 
de ninguem,posso 
apenas dar boas 
razoes para que gostem
de mim,e deixar que 
a vida e o destino 
cuide do resto
                                                
</texto>
<slug>
216.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
1.mundo= o seu... 
1.dia= o qual te terei em meus bracos
1.momento= quando ti ver novamente 
1.alguem= voce. 
1.cor= da tua pele 
1.sabor= da tua boca. 
1.desejo= esta ao teu lado agora e sempre beijos
                                                
</texto>
<slug>
217.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Voçê é o alcool gel da minha gripe suina
                                                
</texto>
<slug>
218.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Algumas mulheres se conquistam com beijos e carinhos. Para todas as outras existem MASTERCARD...
                                                
</texto>
<slug>
219.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se um dia você olhar pro céu e não ver estrelas, se liga, já amanheceu!!!
                                                
</texto>
<slug>
220.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você sabe o que um tijolo disse pro outro? Existe um ciumento entre nós!!!
                                                
</texto>
<slug>
221.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O que a zebra disse pra mosca???? Você está na minha listra negra.
                                                
</texto>
<slug>
222.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não ligue pra vida!!!!!!!! Ela não tem telefone.
                                                
</texto>
<slug>
223.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se a vida te der as costas, passe a mão na bunda dela.
</texto>
<slug>
224.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Te amo com A, te amo com B, não te amo na CAMA, porque dá bebe...
                                                
</texto>
<slug>
225.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se ainda não encontrou a sua metade da laranja, encontre a do limão, adicione gelo, vodka e açúcar e seja feliz!!!
                                                
</texto>
<slug>
226.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O que adianta ser gata se amamos os cachorros e eles só querem as galinhas!
                                                
</texto>
<slug>
227.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sua mãe é uma flor, seu pai é um jasmin, que pasou a noite toda fazendo você para mim!
                                                
</texto>
<slug>
228.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Mas você abre seu guarda-chuva quando chove. Você diz que ama o sol, mas você procura um ponto de sombra quando o sol brilha. Você diz que ama o vento, mas você fecha as janelas quando o vento sopra.É por isso que eu tenho medo, você também diz que me ama.
                                                
</texto>
<slug>
229.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não dormi pensando em você, não almocei pensando em você, não jantei pensando em você, agora não durmo porque estou com fome.
</texto>
<slug>
230.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sua amizade é igual bunda: Merda nenhuma separa!
                                                
</texto>
<slug>
231.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Seja ecológica. Solte a perereca.
                                                
</texto>
<slug>
232.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Pra minhoca, macarronada é suruba.
                                                
</texto>
<slug>
233.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um policial estava investigando um crime e o suspeito tinha um irmão gêmeo. Ele pôs os dois na cadeia. Com o passar do tempo um engordou e o outro não. Ele mandou o gordo embora e deixou o magro.Por quê? Pois o que não mata, engorda.
                                                
</texto>
<slug>
234.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
PRINCIPE ENCANTADO QUE NADA!!! BOM MESMO É O LOBO MAU QUE TE OUVE MELHOR, TE VÊ MELHOR E AINDA TE COME!!!
                                                
</texto>
<slug>
235.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ainda bem que a mulher é feita de costela, porque se fosse feita de picanha, só o rico poderia comer...
                                                
</texto>
<slug>
236.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Qual é a música do OB? R.: Debaixo dos caracóis dos seus cabelos...
                                                
</texto>
<slug>
237.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se você tem problemas de raciocinio, ponha a mão no saco, pois verá que duas cabeças pensam melhor do que uma.
                                                
</texto>
<slug>
238.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Há um mundo bem melhor... só que é caríssimo.
                                                
</texto>
<slug>
239.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Malandro mesmo é o Mário que tira moeda até de tijolo.
                                                
</texto>
<slug>
240.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quem tem uma mulher é um louco apaixonado, quem tem duas é um homem realizado, quem tem três é um doido descontrolado, quem tem mais de três sai da frente que é tarado.
                                                
</texto>
<slug>
241.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Parabéns!!! Você acabou de perder 5 segundos da sua vida!
</texto>
<slug>
242.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Casa comigo??? Sei fazer miojo!!!
                                                
</texto>
<slug>
243.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A Control Enterprise lamenta informar que o seu nascimento foi um acidente. Por favor dirija-se ao hospital mais próximo para ser abatido. As nossas desculpas.
                                                
</texto>
<slug>
244.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não sei como te dizer isto, mas é melhor saberes por mim. Sei que te vais magoar, sê forte... 



o Coelhinho da Páscoa não existe
</texto>
<slug>
245.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Qual e o feminino de «sentado no sofa a ver televisao»? Resp.:


-«Em pe, na cozinha a lavar a louça»!
                                                
</texto>
<slug>
246.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Os peixes não podem viver sem a água fria, também eu não posso viver sem a tua companhia.
                                                
</texto>
<slug>
247.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Era só para te desejar um feliz natal e espero que recebas muitas prendas. Oh ! Enganei-me! Boa páscoa! Ai! Feliz aniversario!
</texto>
<slug>
248.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
INFORMAÇÃO METEOROLÓGICA: forte precipitação de saudades,distribuição de beijos pela região facial, aumento da temperatura.
</texto>
<slug>
249.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Diga-me, esta a entrar ? Sim ! Esta a doer ? Sim ! Vou enfiar mais devagar, continua a doer ? Sim ! É melhor outro sapato.
                                                
</texto>
<slug>
250.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Qual a palavra + sexy e sensual do Mundo ? Cubanos ! Porquecomeça por cú, acaba em anus e o B é de broche !
                                                
</texto>
<slug>
251.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Olá! Eu sou o homem invisível e ando à procura da mulher transparente para fazermos coisas nunca vistas !
                                                
</texto>
<slug>
252.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Resultado ao intervalo do jogo Etiópia-Jamaica: Metade da grama comida e a outra metade fumada !
                                                
</texto>
<slug>
253.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Eu sou um ET que se Teletransportou para o teu celular, os meus orgãos sexuais são as teclas e pelo teu sorriso parece que você está gostando.
                                                
</texto>
<slug>
254.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Duas vaginas encontram-se, uma diz: Ouvi dizer que tens dificuldades em atingir o orgasmo ? R: Isso são as más línguas.
</texto>
<slug>
255.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Já fizeste hoje o Processo Único de Normalização Hormonal por Estimulação Temporária e Autodeterminada ? (PUNHETA)
                                                
</texto>
<slug>
256.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Está provado cientificamente que os homens que lêem as mensagens do celular com a mão direita são impotentes...
                                                
</texto>
<slug>
257.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Hoje te vi... Mas tu não me viu... Eu gritei mas tu não me ouviu... Corri onde você... E fui atropelado.
                                                
</texto>
<slug>
258.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Porque e que o cérebro de 1 homem fica do tamanho de 1 ervilha quando morre? -Porque incha!
                                                
</texto>
<slug>
259.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
De acordo com um estudo recente da Academia de Pesquisa Incompleta, 9 em cada 10...
                                                
</texto>
<slug>
260.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Noticias: -Traficante mata empregada de limpeza porque quela limpou o pó da mesa...
                                                
</texto>
<slug>
261.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Acreditas em amor à primeira vista ou quer que eu passe aí outra vez ?
                                                
</texto>
<slug>
262.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Cientistas americanos descobriram que as pessoas incapacitadasde fazer sexo usam o dedo polegar para ler mensagens !
                                                
</texto>
<slug>
263.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Pii Pii Pii... dentro de segundos uma explosão de beijos vai cerca-lo... Fuja!!!
                                                
</texto>
<slug>
264.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Lembre-se de mandar uma mensagem a uma pessoa amiga com problemas mentais. Acabei de o fazer. Junte-se nesta grande campanha!
                                                
</texto>
<slug>
265.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Atencão a knor esta a procura de galinha para fazer um novo tempero!!!
pensando em sua segurança achei melhor avisa…
fuja e avisa as outras…kkkk
                                                
</texto>
<slug>
266.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Explodiram uma bomba no cemitério a polícia não encontrou nenhum sobrevivente… 
                                                
</texto>
<slug>
267.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um pastor estava pregando na praça e disse:
-Sai Satanás, aqui não é o seu lugar!
Ai passa um mendigo e fala:
-Sai não Satanás, apraça é publica!
                                                
</texto>
<slug>
268.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Feliz é a mulher do saci, pois sabe q se levar um pé na bunda quem cai eh ele!!
                                                
</texto>
<slug>
269.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
somos amigas!
você grita eu grito
você chora eu choro
você rir eu tambem
você mente eu confirmo
você pula da ponte… eu 
eu vou sentir saudades!!
                                                
</texto>
<slug>
270.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sabe que sempre que precisar pode conta comigo né! entao,conte comigo agora:123456789 10 11 12 13 14 pronto,amanha nós contamos mais ta?
                                                
</texto>
<slug>
271.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
as veses penso em te ligar…
mas tem uma voz q me impede …
uma voz q diz assim:

seu saldo é insuficiente para completar essa ligaçao
                                                
</texto>
<slug>
272.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
acho que contigo posso desabafar,sabe de uma coisa vou sair de casa a sutuação aqui tá muito difícil,você acredita q nem comida tem? pior de tudo ontem à noite tentaram me envenenar com chumbinho, melhor eu proucurar outra casa para eu morar…ADEUS VO SENTIR SAUDADES DEVC!!!
dizia um rato para o outro…

</texto>
<slug>
273.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Privadeixon oferece a você um ano de privada grátis envie um torpedo da sua privada e torça para ser premiado.
                                                
</texto>
<slug>
275.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não te doem as pernas de fugir dos meus sonhos todas as noites?
                                                
</texto>
<slug>
276.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Olá! Vim do celular da(o) (seu nome).
Trago como missão te dar um grande beijo
                                                
</texto>
<slug>
277.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Viva todos os dias como se fosse o ultimo. Um dia você acerta.
                                                
</texto>
<slug>
278.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se essa noite você acordar e não souber aonde está...
Não se preocupe pois está em meus sonhos.
                                                
</texto>
<slug>
279.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"Não quero ser como poeta,pq eles pensam em muitas coisas,e eu só consigo pensar em vc, que é como o sol,que mesmo estando distante,consegue aquecer,igual a vc que que aquece meu coração"
</texto>
<slug>
280.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
(“),,(‘) A ALEGRIA 
(‘o,’ ) DE SABER 
:”v”’: QUE VOCÊ
“-.-“EXISTE É O SUFICIENTE
P/ MATAR A VONTADE DE ESTAR AGORA JUNTINHO DE VC..
                                                
</texto>
<slug>
281.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
..não importa se voce esta perto ou longe...o importante e que voce existe pra eu poder sentir a sua falta!
                                                
</texto>
<slug>
282.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"OS VERDADEIROS MOMENTOS DA VIDA NÃO SÃO VÁLIDOS PELOS MOMENTO SEM QUE VOCÊ RESPIROU E SIM PELOS CURTOS MOMENTOS EM QUE O FOLEGO LHE FOI ROUBADO..."
                                                
</texto>
<slug>
283.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quanto mais simples for sua vida mais simples serão seus problemas
Acredite e faça acontecer.
                                                
</texto>
<slug>
284.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
" É melhor cair quando se corre atraz dos sonhos, do que cair da cama sonhando em correr atraz um dia".
                                                
</texto>
<slug>
285.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
tenho uma noticia ruim to precisando de um medico to com problema de coraçao e uma dor profunda que so sara quando te vejo.TEAMO.
                                                
</texto>
<slug>
286.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
As vezes pedimos coisas q a vida nao tem como de nos proporcionar,+ as vezes ela nos da coisas q nem temos como agradecer!uma delas e vc,te amo!!
                                                
</texto>
<slug>
287.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
se a vida lhe oferecer 1000 motivos p/ chorar mostre a ela q vc tem 1001 motivos para sorrir.
                                                
</texto>
<slug>
288.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando os mais lindos dias se acabarem,quando nada mais parece ter sentido lembre se q nada tenho, mas tudo faria para te ver feliz.
                                                
</texto>
<slug>
289.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A coisa mais importante do mundo e amar alguem a segunda e ser amado a terceira e que as duas primeiras aconteçem ao mesmo tempo
                                                
</texto>
<slug>
290.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Que o nosso amor não seja igual a lua que apesar de linda muda de fases,que seja igual as rochas q alem de fortes duram eternamente.
                                                
</texto>
<slug>
291.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A momentos na vida q nunca poderiamos esquecer,ainda mais se estiver com uma pessoa tao especial como vc.
                                                
</texto>
<slug>
292.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
As mais belas poesias da vida não podem ser ditas nem ouvidas, mas sim sentidas pelo coração de uma pessoa que te ama muito
</texto>
<slug>
293.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"Se a lembrança mexer com seu pensamento e a saudade tocar seu coração lembra-se que no meu livro da minha vda haverá 1 página dedicada somente a você."
                                                
</texto>
<slug>
294.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"As pessoas não se tornam ESPECIAIS pela maneira de crer ou de agir. Mas pela profundidade q atingem nossos Corações."
                                                
</texto>
<slug>
295.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"Enquanto algumas pessoas tentam de tudo para serem marcantes outras agem naturalmente tornando-se inesquecíveis como você!! "
</texto>
<slug>
296.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se um dia nosso amor acabar,lembre-se de que jamais te esquecerei, mas se alguem for até vc dizendo que esqueci,chore pois neste dia eu morri!
                                                
</texto>
<slug>
297.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
/),,/)
( "." )
(")(") Quando eu ficar em silêncio não pense que te esqueci, pois tenho você sempre no meu pensamento...
</texto>
<slug>
298.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se um dia a terra parar de rodar eu daria a volta ao mundo só para ter você ao meu lado,se um dia a água acabar o nosso amor me alimentará , se o sol não quizer brilhar eu tenho os seus olhos parame iluminar!
                                                
</texto>
<slug>
299.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A policia federal esta a procura de quem roubou a formula da skol, desconfiam de você pois a cada dia q passa vc fica mais redonda..
</texto>
<slug>
300.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A vida nos oferece 4 sentidos 
amar,sofrer,lutar evencer.
quem ama luta 
quem luta sofre 
quem sofre vence 
por isso ame muito
sofra pouco e lute sempre
                                                
</texto>
<slug>
301.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
os cientistas trabalham durante anos para criar um ser especial capaz de cativar o mundo com apenas um sorriso 
a pesquisa foi suspensa este ser ja existe ...

...VOCÊ
                                                
</texto>
<slug>
302.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Eu te amo e só vou 
deixar de te amar,quando 
um mudo falar p um surdo,
que um cego viu um 
alejado correndo pre salvar
um peixe q ia ser 
atropelado por um avião...
                                                
</texto>
<slug>
303.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
(=":"=)
 (),()
 (")(")
Pedi a uma ratinha(o)
um beijo...
Mais ela(e) voltou chorando e 
muito assustada(o),dizendo:
Que ratinha(o) tem medo de Gatinho(a)
                                                
</texto>
<slug>
304.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
I;;;(),,,();;I
!;;;(-.-);;!
(,)"*""*"*/
.*--------*//
Desliga a Luz fecha 
os olhinhos e durma bem!
 
                                                
</texto>
<slug>
305.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
(>,,<)
(#-;-) Tô dodói!
((")(")
Qual a minha doença?
SAUDADE
Qual a cura?
VOCÊ.
                                                
</texto>
<slug>
306.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O ministério da saúde adverte: ficar sem notícias suas é prejudicial à saúde, pois causa ansiedade, insônia, baixo astral e o pior de tudo.. muita saudade de você.
                                                
</texto>
<slug>
307.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Atchim!Cof!Cof!
Viu,tô dodói.
Culpa sua viu?
Já te disse que tenho alergia a saudade
                                                
</texto>
<slug>
308.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O mundo tem:
3 oceanos
7 mares
5 continentes

E eu ainda consegui achar alguém tão especial como você hein.
                                                
</texto>
<slug>
309.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
 o,,,o Há muitas pessoas
(\'o\') que fazem mil coisas
( ) ( )para ficarem na história.
(")(") Mas pessoas como você
Bastamapenas existir.
                                                
</texto>
<slug>
310.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
(:----:) Pegue o telefone!
(:(o):)\' Alguém mandou uma msg pra te dizer que longe ou perto, alegre ou triste, jamais esquece que você existe.
                                                
</texto>
<slug>
311.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
,+"+.+"+,
+ AQUI + ... é o
"+. .+" lugar onde
  "v" costumo guardar pessoas especiais como você.
                                                
</texto>
<slug>
312.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se você me esqueceu,aperte para baixo....
(pule 2 linhas para a próxima frase)
Não acredito que fez isso!
(pule 2 linhas para apróxima frase)
Ué..de novo?
(pule 2 linhas para a próximafrase)
Me esqueceu mesmo? :o(
(pule 2 linhas para a próximafrase)
Pois saiba que eu não te esqueci e te adoro.
                                                
</texto>
<slug>
313.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
,,,, ?
(\';\') Não sei onde te guardar..
Se em um banco pq vales muito...
Em uma ilha pq és um tesouro...
Ou em meu coração pelo tanto que te adoro.
                                                
</texto>
<slug>
314.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Podem se passar...
9 horas
9 noites
9 dias
9 semanas
9 meses
9 séculos
que não deixarei de lhe dizer 9 letrinhas:
EUADORO VC
                                                
</texto>
<slug>
315.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O tempo pode apagar a lembrança de um corpo ou de um rosto,mas nunca os das pessoas como você que souberam fazer de um pequeno instante, um grande momento
                                                
</texto>
<slug>
316.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não ame pela beleza, pois um dia ela acaba; Não ame por admiração, pois um dia você se decepciona; Ame apenas, pois o tempo nunca pode acabar com um amor sem explicação
                                                
</texto>
<slug>
317.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quer saber o quanto gosto de você?
Entao multiplique as estrelas do céu pelas gostas de agua do oceano.
viu? 
Mas isso é so é a metadedo que sinto por voce!
                                                
</texto>
<slug>
318.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Nos somos felizes no mundo a partir do momento que descobrimosq ue somos importantes para alguem, por isso considere-se feliz pois você é muito importante pra mim!
                                                
</texto>
<slug>
319.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Perguntei por ti a uma estrela, ela disse que nao te conhecia.fiquei triste...
mas o sol me disse que as estrelas mentem quando sentem que existe algo que brilha mais que ela!!!
                                                
</texto>
<slug>
320.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A gente pega, xupa, agarra e depois enfia.Se não entrar, lambe outra vez e enfia devargazinho...

Meu Deus!! Como da trabalho colocar a linha na agulha... kkkk ....
                                                
</texto>
<slug>
321.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não temas a pressão, lembre-se que é ela que transforma o carvão em diamante.
                                                
</texto>
<slug>
322.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"Nada está fora do alcance da oração, exceto o que estáfora da vontade de Deus."
                                                
</texto>
<slug>
323.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"Devemos orar sempre, não até Deus nos ouvir, mas até que possamos ouvir a Deus." 
                                                
</texto>
<slug>
324.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
.." Os meus sonhos não podem ser presos, levados pelo vento,muito menos
encobertos pela areia, pois a liberdade do homem está em sonhar, e o sonhar
de todo homem está na vontade de amar"
                                                
</texto>
<slug>
325.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não se ache horrível pela manhã, acorde ao meio dia!
</texto>
<slug>
326.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um anjo trazia um pedaço de nuvem para te aconchegar e um raio de sol para te iluminar.

Como não sou um anjo,te mando essa mensagem para te alegrar.
</texto>
<slug>
327.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Bom dia !
Você merece Ser Feliz!!!
Hoje é um novo dia
Um dia lindo ...
Ei sorria!
Beijinhos no coração.
</texto>
<slug>
328.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O único momento que não estou pensando em você,é quando estou dormindo, pois ai eu não estou pensando,estou sonhando.
Boa noite meu amor!
</texto>
<slug>
329.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O sol foi criado para competir com o brilho do seu sorriso,mas ele se rende aos seus encantos e se sente inferior a voce,por isso se esconde todos os dias.
</texto>
<slug>
330.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sou um anjo que dorme a teu lado, escuta as tuas palavras, ama os teus sonhos, despe o teu desejo, adormece em teu olhar e sonha comum beijo teu.
Boa noite.
</texto>
<slug>
331.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando olhares pras estrelas lembre-se de mim porque em cada uma delas há um beijo meu pra ti.Boa noite!!!
</texto>
<slug>
332.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Bom dia!!!
Que seu dia seja tão especial como você!
</texto>
<slug>
333.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Bom dia!!!
Hoje Deus abriu a janela do céu e perguntou:
O que deseja para hoje?
Eu respondi:
Senhor,cuida da pessoa que está lendo essa msg, pois ela é muito importante pra mim!
</texto>
<slug>
334.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Os anjos guardam-te enquanto não estou contigo e não posso te beijar.
E eu fico somente em ti a pensar.
</texto>
<slug>
335.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Bom Dia !!
Psiu... está na hora !!!!!
Acorda, vamos !!!!
Olhao sol brilhando
Olha o novo dia todinho pra você...
Beijinhos carinhosos.
</texto>
<slug>
336.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Boa noite meu amor...
Estou com saudades do meu ursinho...
Quer dormir comigo?
</texto>
<slug>
337.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um beijo de boa noite e um sorriso nos lábios é o que eu te ofereço hoje por todos os momentos agradáveis pelos quais já passamos juntos.
</texto>
<slug>
338.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Bom Dia !!!
Que os primeiros raios de sol,
tragam brilhos de alegria ao teu olhar...
Lindo dia para você!!!
Cheinho de amor.....
E de boas energias...
Beijos com sabor de paixão.
</texto>
<slug>
339.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Olhe para o céu e procure a estrela mais brilhante....
Opa,ela se ofuscou com o brilho dos seus olhos.
Boa noite!
</texto>
<slug>
340.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Apague a luz do teu quarto,abra a janela,deixe entrar o silêncio da noite, escute o riso das estrelas e sinta nos lábios o beijo que mandei a lua te dar.
Boa noite meu anjo!
</texto>
<slug>
341.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ah, meu amor, quem dera pudéssemos com Deus conspirar e apoderar-nos dos projetos de todas as coisas para modificá-los de acordo com os desejos de nosso coração.
</texto>
<slug>
342.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando se ama não é preciso entender o que se passa lá fora,porque tudo passa a acontecer dentro de nós.
</texto>
<slug>
343.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se um dia chorei, não foi porque perdi e sim porque amei.
</texto>
<slug>
344.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se não tem capacidade de amar, não faça sofrer a quem te ama.
</texto>
<slug>
345.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ame a quem te ama, não a quem te sorri, pois quem te sorri te engana e quem te ama, sofre por ti.
</texto>
<slug>
346.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Te amo além das minhas forças. Sempre que penso em você fico exausto. Te amo.
</texto>
<slug>
347.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Amor é uma palavra tão pequena para expressar esse sentimento tão profundo que sinto por ti.
</texto>
<slug>
348.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Amor não se conjuga no passado, ou se ama para sempre, ou nunca se amou de verdade.
</texto>
<slug>
349.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Minha flor, pena eu só ter um coração, pois só 100 para caber meu amor por você. Te amo muito!
</texto>
<slug>
350.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se um dia te disser que já não gosto mais de ti, lembra-te que estou a mentir, te enganando e me enganando.
</texto>
<slug>
351.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Te amo como a chuva fina... que cai silenciosa mas faz transbordar rios.
</texto>
<slug>
352.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O amor é como a guerra: fácil de começar, e muito difícil de terminar.
</texto>
<slug>
353.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Antes de magoar um coração, veja se não está dentro dele.
</texto>
<slug>
354.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se o meu silêncio não lhe diz nada, minhas palavras são inúteis.
</texto>
<slug>
355.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Covarde não é aquele que chora por amor, e sim aquele que não ama por medo de chorar.
</texto>
<slug>
356.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Amor é uma palavra que significa muito, mas nem metade do que eu sinto por você.Te amo!!!
</texto>
<slug>
357.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
As pessoas entram em nossas vidas por acaso, mas não é por acaso que elas permanecem.
</texto>
<slug>
358.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você é a página mais linda que o destino escreveu na minha vida.Te amo!
</texto>
<slug>
359.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Queria que Deus permitisse que a maior distância entre nós fossea dos nossos lábios entrelaçados...
</texto>
<slug>
360.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não sei por onde você anda,mas sei o que está fazendo...





MUITA FALTA
</texto>
<slug>
361.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A distância não é má,ela apenas nos mostra como é bom estarmos juntos.
</texto>
<slug>
362.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Qual o motivo dessa msg?
Nada em especial...porque pessoas especiais não precisam de motivo para serem lembradas...basta sentir saudades.
</texto>
<slug>
363.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ei,psiu!
Não me esqueci de você...
Apenas deixei acumular saudade pra ter um bom motivo pra te incomodar.
</texto>
<slug>
364.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Saudade a gente mata, lembrança a gente guarda, tristeza a gente supera, alegria a gente conserva, amigos a gente descobre e pessoas como você a gente jamais esquece.
</texto>
<slug>
365.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
§§§/"""!§§§§§§,
(§ (o)§§§§§(o)§ !
...FOM FOM... Caminhao do correio chegando pra avisar q meu CARINHO por vc e igual a obra da prefeitura:
NUNCA TERMINA!
  
</texto>
<slug>
366.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
PULSEIRAS COLORIDAS,QUAL A PULSEIRA VC ME DARIA!!!"
PRETA:TE QUERO MAIS NAO POSSO.
BRANCA:GOSTO DE DUA AMIZADE.
AZUL:FICA COMINGO.
VERDE:VC E TUDO PRA MIM.
AMARELA:AMIZADE ETERNA.
VERMELHO:TE AMO.NAMORA COMINGO.
LARANJA:VC NAO FAZ MEU TIPO.
ROSA:AMIZADE COLORIDA.
LILAS: NOSSA AMIZADE ESTA ACIMA DE TUDO.
CINZA:QUERO FAZER AMOR COM VC.
ROXO:QUEM SABE UM DIA!!!!!
QUAL EH???????
</texto>
<slug>
367.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Pense bem se voce mim quer... se estiver triste precisando de carinhos etc..
Basta correr 85 metros e ouvir 42 musicas pensar por 21 minutos... 06  danças agora junte todos esses numero basta so discar no seu celular :-)
</texto>
<slug>
368.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
INFORMAÇAO.... venho por este meio lhe informar que fazes parte do meu coraçao e que nao sairás de la tão cedo, devido ao fato de eu ter perdido a chave..... :P
</texto>
<slug>
369.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se a vida te oferece amor, AMA.. Se a vida te oferece sonhos, SONHA.. Mas se te oferecer saudades lembra-te de mim...
</texto>
<slug>
370.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um dia,DEUS precisou de alguem SUPER ESPECIAL: formula usada foi :o caracter, a honestidade,a bondade ,a beleza,a amizade e o amor,entao criou vc ..bjs
</texto>
<slug>
371.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
telefonaram-me á procura de um anjo mas nao te preocupes, nao disse onde estavas...
</texto>
<slug>
372.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se uma simples musica te faz cantar. se um abraço te faz sentir bem se um beijo te faz feliz. espero que esta simples mensagem te faça sorrir... beijos doces
</texto>
<slug>
373.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
*,,,* pensou
(- . -) que
(") (") estava livre
De mim?
Olha eu aqui.....
</texto>
<slug>
374.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
 //
 (';')
  <°>
 _! !_
Conhecer vc
Foi umas
Das páginas
+ bonitas e perfeitas
que
D
E
U
S
Escreveu
Nas
Páginas
De
Minha 
V
  I
    D
       A......
</texto>
<slug>
375.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
>--------> psiu!
Ei! É vc mesmo
Sou eu....
Não esta me vendo?

To aqui!

 ( " .)
   <?>
  ./!.
Apareci só pra dizer.....
Que não esqueci de vc........
</texto>
<slug>
376.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A cada dia fica + dificil encontrar uma pssoa assim: 
  Amavel!
    Sorridente!
      Feliz!
Transmitindo carinho, amor, compreensao...
Uma pessoa linda por fora e por dentro.
E... Com esse sorriso lindo, sincero, maravilhoso e especialmente unico.

UFA!!!
Sorte sua ter me conhecido, heinh!!!

Bjins, 
</texto>
<slug>
377.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Assim como as flores abrem as petalas pra receber o orvalho, eu abro meu  coracao para que as flores da nossa amizade jamais percam o perfume e nunca sejam tocada pelas maos frias do esquecimento, pois a amizade nao esta no rosto onde muitos procuram, mais sim no coracao, onde poucos entram. 
</texto>
<slug>
378.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Em um segundo, vc pode sentir... A tristeza da derrota, A ansiedade da espera, O gelo da solidao, E a alegria da vitoria. Em um segundo voce pode...Sorrir,amar buscar, compartilhar,perdoar esperar e vencer!Em um segundo vc pod fazer uma pessoa feliz, e ate matar a saudade. Basta vc entender q a vida é feita d segundos e a cada segundo descobrimos a pessoa especial que vc é! 
</texto>
<slug>
379.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
>>Amigos nao sao coisas de um dia..
são atitudes..atos e palavras..
que se modificam no decorrer do tempo e não se apagam jamais!
</texto>
<slug>
380.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Leia esta musik:
"__________________________________________
______________________
______________________
______________________
__________________________________________"
Linda neh!????
Fiz para vc. . .
Chama-se SEM PALAVRAS...
Sabe pq??
Porque quando uma pessoa é especial em nossas vidas, nao ha palavras que possam traduzir a sua importancia....
</texto>
<slug>
381.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
%---%---%---%---%---%---%---%---%---%---%---%---%---%---%-UFA!!! Atravessar arame farpado e dificil mas nada me impede de demostrar todo carinho q sinto por vc.
</texto>
<slug>
382.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Fui na loja mais bonita do ceu e comprei pra vc:paz, saude,amor e felicidade. Ah!! Nao me deve nada, Deus ja me pagou com sua amizade. Envie essa mensage para todos os anjos q da sua vida.
</texto>
<slug>
383.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
*Que o inicio da semana te traga: 
=> Uma Segunda abencoada!
=> Uma Terca com muita fe!
=> Uma Quarta d confianca!
=> Uma Quinta d esperanca!
=> Uma sexta de sabedoria!
=> Um Sabado de revelacao!
=> Um Domingo de certezas de que Deus  cuidou de vc a semana inteira. Que Deus te abencoe sempre!!!! 
</texto>
<slug>
384.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando valorizamos as pessoas especiais que temos em nossas vida, notamos que elas nunca se afastam, por maior que sejam o motivo e a distancia, sendo assim a vida me ensinou que presentes nao sao os que ganhamos em bens materias, mas sim pessoas que conquistamos e que se tornam insubstituiveis em nossas vida...
</texto>
<slug>
385.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
*'Uma vida sem amor,seria solidao, uma vida sem ternura,seria crueldade,uma vida sem confianGa, seria vazia,mas uma vida sem amigos nao seria vida!!! Esta msg nao e para os amigos de que me lembrei, mas para os amigos que eu nunca esquecerei! 
</texto>
<slug>
386.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Tem amizade que vale a pena,mas a nossa vale a galinha inteira.
      (((
    <' ) ,,,,///
       "(  C"::.)
          "/"/""
</texto>
<slug>
387.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Estou aki p 3 motivos: para lhe dar 1 abraco bem caprichado, 2 p/ desejar q sua estrelinha brilhe o tempo tdo, 3 p/ q vc lembre d mim assim como lembro d VOCE.
</texto>
<slug>
388.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
.+".+.+."+.  Nao
+     *<----<<< Se
"+.       .+"  Apaga
    "+.+"  do
Coracao uma pessoa tao especial como vOcE!!!Nao importa...O lugar
A distancia
A hora
O motivo...                     Estarei sempre Pensando Em Vc.
</texto>
<slug>
389.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
????chegando...
Pacote confidencial...
Abra com cuidado...
Abril??
Entao leia....

Oi....
Sou o kiti...
kitiadora....
kitiadmira
kitigosta...
kitipertuba mas
kitique bem...e
kitideseja Toda
Felicidade do
mundo !!!
</texto>
<slug>
390.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O joazinho estava no circo, qando o apresentador propos um desafio: quem fizer o elefante sentar, saltitar e falar ganha 1 milhao de reais. O joazinho logo levantou a mao, mas disse q p/ eu fazer isso teriam q apagar a luz e assim foi feito. Ele pegou o taco de beisebol lhe deu uma paulada no meio das bolas do elefante e quando ligaram a luz o elefefante estava sentado de tanta dor! o aprensentador falou: incrivel agora faz ele saltitar. 
Joaozinho disse: apaguem a luz! E de novo lhe deu uma paulada no meio das bolas, quando ascendeu a luz o elefante estava saltitando de tanta dor. O apresentador: Incrivel!!!! agora falta o mais dificil fazer o elefante falar... Joaozinho entao diz: entao apaga a luz e o elefante com muita furia grita NAO APAGA PORRA NENHUMA!!!!!
</texto>
<slug>
391.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"Superar é preciso,
seguir em frente é essencial,
olhar pra traz é perda de tempo. 
Pois se o passado fosse bom, seria presente... " 
</texto>
<slug>
392.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ame, como se nunca alguem tivesse feito vc Sofrer.
Trabalhe como se nao precisasse de dinheiro.
Cante como se ninguem estivesse ouvindo.
Viva como se fosse no Paraiso! A Vida e curta, mas mesmo assim, seu Caminho as vezes se torna longo...
Nela aprendemos a Sorrir, Chorar, Amar, Sofrer e a Renascer.
O Ontem passou...
O Hoje e intensidade e o Amanha, um presente de Deus!
E nunca deixe que pessoas ou sentimentos sejam maiores que vc, pois maior que vc e a chuva, e ela sempre caira aos seus pes!
De valor a quem te Ama, e o resto?
Bom nunca ninguem precisou de restos para ser feliz!
</texto>
<slug>
393.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando a sorte acompanhada da felicidade.....bate na porta..muitas pessoas estão no quintal procurando trevo de 4 folhas....
</texto>
<slug>
394.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A vida nos oferece 4 sentidos: Amar..Sofrer..lutar e vencer...
Quem ama luta..quem luta sofre..quem sofre vence....por isso ame muito..sofra pouco e lute sempre!!!
</texto>
<slug>
395.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Aprendi q nao importa em quants pedacos seu coracao foi partido o mundo nao vai para .para que vc o conserte
</texto>
<slug>
396.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Acredite na magia pois a vida é cheia dela. Acredite em si mesmo pois dentro de voce reside toda a esperanca o amor e os sonhos de amanha

Nao sei se a vida é curta ou longa demais. mais sei que nada do que vivemos tem sentindo se nao tocarmos o coracao das pessoas

Que Deus abencoe seu domingo Beijos em seu lindo coracao
</texto>
<slug>
397.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Viver é chegar onde tudo começa! Amar é ir onde nada termina! Viva como se fosse cedo! Reflita como se fosse tarde! Sinta o que voce diz com carinho! Diga o que voce pensa com esperanca! Pense no que voce faz com fé! Faça o que voce deve fazer com amor! Todas as manhas é a chance de um novo recomeço. Olhe no espelho e pense: EU TENHO TUDO PARA SER FELIZ. Aproveite ao maximo cada minuto porque o amanha e incerto. 
</texto>
<slug>
398.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
So existe dois dias no ano que nada pode ser feito.um se chama ontem e o outro se chama amanha.portanto hoje e o dia certo para: amar,acreditar.fazer e principalmente viver...boa tarde!!!!
</texto>
<slug>
399.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quantas vezes em nossa vida deixamos de dizer:
"eu te adoro "
"vc me faz falta
"vc me faz feliz"
"fique + um pouquinho"
"me perdoa".
Quantas oportunidades e amizades perdemos por timidez ou orgulho em excesso.
Depois de um dia pro outro o tempo leva-nos e ai ja e tarde!
Hoje parei o tempo para dizer as pessoas especias o quanto as amo e agradecer!
Obrigado por ontem, por hoje e pelo amanha, pois
OS VERDADEIROS AMIGOS SAO PARA SEMPRE!. Bjos   obrigada por fazer parte da minha vida!yy
</texto>
<slug>
400.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
.+".+.+."+.  Nao
+     *<----<<< Se
"+.       .+"  Apaga
    "+.+"  do
Coracao uma pessoa tao especial como vOcE!!!Nao importa...O lugar
A distancia
A hora
O motivo...                     Estarei sempre Pensando Em Vc.
</texto>
<slug>
401.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O QUE E SEXO?? *segundo o medico e uma doenca pq sempre acaba na cama!      
*segundo advogado e uma injustica, pq sempre ha um q fica por baixo!       
*segundo engenheiro e uma maquina perfeita, pq e a unica q pode trabalhar deitada!
*segundo o arquiteto e um erro de projeto, pq a area de lazer fica muito proxima a rede de esgoto!       *segundo o politico e um ato de democracia perfeita, pq todos gozam independente da posicao!! kkk         
</texto>
<slug>
403.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Fiquei sabendo que vc gosta de vitamina......Entao bate uma com mamao pra mim.......kkkkkk
</texto>
<slug>
404.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Nesse calor ate marinheiro em terra firme na bunda sua........kkkkkk
</texto>
<slug>
405.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Os psiquiatras dizem q 1 em 4 pessoas tem uma deficiencia mental.fique d olho em 3 dos seus amigos,se todos parecerem normais,a retardada e vc!
</texto>
<slug>
406.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Nas curvas do teu corpo....
Capotei meu coração....
</texto>
<slug>
407.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O Sindicato do sexo esta te convocando para uma reuniao hoje. Se Vc nao for, mandaremos 1 Membro atras de Vc!  
                            
         ( ')
       /  /
     /  /
(  ), (  )            

 e ai vc vai esperar o membro ir atras de vc?.KKKK     
</texto>
<slug>
408.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Oh morena casa comigo que você não passa fome. De dia você come mandioca e de noite a mandioca de come.

</texto>
<slug>
409.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando te vi. Montei num jegue e fugi, de saudade nao aguentei montei numa vaca e voltei
</texto>
<slug>
410.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sabem qual é o animal mais infeliz do Mundo? - É o boi! Porque passa uma vida inteira com um par de chifres e depois de morto ainda lhe chamam vaca!
</texto>
<slug>
411.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Vc sabe oq é a suca??? Nao!!! Aquilo que bota no café...kkkk
</texto>
<slug>
412.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Casamento , o antes e o depois...
ANTES-minha gatinha,meu ursinho,(bixos peqnos)
DPOIS-(os bixos cresem) sua vaca seu caxoro sua, galinha.
ANTES-vc mim tira o folego.
DEPOIS-vc esta mim sufocando.
ANTES-nao para,
DEPOIS-nem vem.
ANTES-vem pra cama que eu estou te esperando,
DEPOIS-levanta seu molenga, ta na hora.
ANTES-benzinho pra ca,benzinho pra la,
DEPOIS-meus bens pra ca... Os teus... Pra ca tambem
</texto>
<slug>
413.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Vou te confessar... presta muita atencao pq nao vou repetir eh sgredo....
Ñ consigo viver sem vc. Qndo estou sem vc, sinto muita falta...
Te amo muito...
Ñ sei o q faco se eu te perder ou se t roubarem d mim... Vc e muito importante pra mim...
Ñ sei o q seria d mim sem vc...
Meu... 


CELULAR!!!
Kkkkkkk...
Ñ se preocupe, amo vc tabem meu... 


CARREGADOR!!!
Kkkkkkkkk...:-D:-D
Ñao, agora e serio...
Vc e muito especial...

Meu... 


CARTAO D MEMORIA..
kkkkkkkkkk 
Falando serio eu te adoro Meus...


 CREDITOS
kkkkkkkk
Eu ja ia esquecendo d vc...
.
.
TE AMO. 


"MEU CHIP"
ha ha ha



VC tambem E muito especial 
</texto>
<slug>
415.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ei to na delegacia pq tao me acusando de ser a pessoa mais feia do mundo! Sera q da pra tu vir aki pra eles te verem e me soltarem?
kkkkkk
</texto>
<slug>
416.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
I extra terrestres e estao chegando pra sequestrar as pessoas+bonitas do planeta!
Calma!Vc esta seguro!
So estou escrevendo pra me despedir:Estao  me levando!! boa tarde...
fuiie...
</texto>
<slug>
417.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
<*((((((((Z= como prova da nossa amizade eu lhe enviando esse peixe p/vc cuidar ,agora por favor coloque seu celular na agua pra que ele não morra  kkk
</texto>
<slug>
418.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
3)0A  3P  o+!nw  o+!nw  o+so6  n3 
============== Ta dificil de ler?
Calma! Vc consegue! Vire o celular! e vc vera o que tenho pra te dizer..
  .     -Boum dia
</texto>
<slug>
419.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
eu sei 10 coisa sobre vc:   
1)vc esta lendo isso.  
2)vc eh humano.
3)vc nao pod dizer"p"sem separar os labios,
4)vc acaba d tentar 
6)vc esta rindo d vc mesmo ,
7)vc continua com o sorriso na cara e nem percebeu que pulou o cinco,
8)voltou para ver se nao tinha o cinco,
9)vc riu disso pq td mundo faz igual.
10)Vai mandar essa mensagem para um amigo
</texto>
<slug>
420.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Feliz dia do milho verde. Faça sua parte, envie essa mensagem para cada pamonha que vc conhece. Recebi essa mensagem por engano...ops...tambem mandei por engano...
</texto>
<slug>
421.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A partir de agora vc esta participando de um teste.
Mas so da certo se vc fizer tudo o que for pedido:) 

1§olhe para o teto. 
olhou?!

2§olhe para o seu lado direito e depois para o esquerdo. 
olhou?!

3§agora passe a lingua em  seus dentes e depois pare ela no ciu da boca. 

4§§pisque tres vezes. e continue com a lingua no ciu da boca. 

5§continue ...esta prestes a descobrir algo. 

6§pisque so mais tres vezes. 

Pronto... agora sim!!
sabe o que vc acabou de fazer... ... .. ..... .. .. ... ...
---------->--------->---------->


PAPEL DE BOBO!!!:-) 
RSRS 
</texto>
<slug>
422.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
>))))):>        >)))))):>                         >)))))):>                   to mandando esses peixinho para vc cuide deles nao deixe morre eles precisam mergulhar, CORRA agora e jogue o celular na agua
</texto>
<slug>
423.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Fui ao correio p/ te mandar 1 presente fabuloso, lindo, cheiroso, enfim, 1 presente sensacional,+ vc acredita que o idiota do carteiro me obrigou a sair do pacote... kkkkk   entao o jeito foi te mandar uma msg pra te dizer que eu  te adolo...kkkk
</texto>
<slug>
424.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Hoje e dia de (Sao Jorge) envie essa msg para um dragao mais feio do mundo. Eu ja fiz a minha parte, agora faCa a sua tambem. Kkkkkkk sz
</texto>
<slug>
425.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Deus criou o mundo...
Descansou!
Criou animais e plantas....
Descansou!
Criou a mim...
Descansou!

Criou vc... Ai pronto.. Nem eu, nem Ele nem ninguem teve mais sossego... Kkkkk 
</texto>
<slug>
426.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O COELHO bebeu SKOL e fikou doidao, comeu a tia comeu o irmao, e vai comer quem ta com o celular na mao. HAHAHAHA !
Nao adianta mais soltaar kkk!!
</texto>
<slug>
427.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Vamo acordar, vamo acordar! Tem gente furando fila e sendo feliz no nosso lugar. Bom dia \o/
</texto>
<slug>
428.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Durma com os anjos e sonhe comigo, porque um dia você ira dormir comigo e sonhar com os anjos!
</texto>
<slug>
429.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Deus criou tanta coisa bonita e quase ninguem ve.
*Sab porque?*

             ...
 .....
 
       .....

*Pq Eu quase nao to saindo de casa! 
kkkkkKkkkkkk
</texto>
<slug>
430.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O menino chegou na igreja e preguntou pro padre,padre existe padre gay o padre olhor pro menino e falou existe vc e seu pai são um par de gay.kkkkkk
</texto>
<slug>
431.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Mulher pergunta pro marido:

- Meu bem, que voce faria se soubesse que o mundo fosse acabar daqui a dez minutos?

- Eu faria amor com voce, querida!

- E nos outros nove minutos e meio?
</texto>
<slug>
432.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
 A professora combina com as meninas da sala para que quando o joaozinho chegar e falar alguma besteira ,que todas saiam correndo da sala. Quando o joaozinho chegou ja atrasado, a professora pergunta: "onde vc estava?" Joaozinho responde que estava vendo a construcao de um puteiro perto de sua casa. Nisso todas meninas saem correndo e  Joaozinho grita: "Calma putaiada, ainda nao abriu, so estao construindo!"
</texto>
<slug>
433.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
" Maranhense Tarado"
No servico de check-in do aeroporto:
A Atendente pergunta:
-Nome senhor?
Joao Aparecido.
-Sexo?
Sete vezes por semana.
-Nao, nao senhor...Homem ou mulher?
Homem, mulher jumento, cabrita, jegue, no interior agente não dispensa nada... 
</texto>
<slug>
434.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Dentro de um barco a deriva, estdo: um santista estrupador, um, um palmeirense sedico, um corintiano assassino, um sdo paulino comum e um gato, ai o santinta fala vamos estrupar o gato, o palmeirense vamos estrupar depois a gente bate nele, o corintiano vamos estrupar, bater e depois a gente mata ele, ai aprs longo silhncio todos olham para o sdo paulino e dizem - e ai - e o sdo paulino MIAU, KKK
</texto>
<slug>
435.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um são paulino que morava nos EUA, querendo presentear um amigo com algo que lembrasse o brasil, liga para o pai para pedir uma opinião, e o pai diz: ah da uma bola de futebol; ah papai os amigos dele não gostam ai ele vai jogar sozinho; entendo da um pandeiro; a papai ele não gosta de samba; entedo da uma camisa do são paulo; ah papai ele é corintiano, ai o pai furioso fala entedo da o c* pra ele; e o são paulino ah papai presente repetido não vale.
</texto>
<slug>
436.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Joaozinho chega no colegio... Ai a Mariazinha joga uma bola de papel na cabeca dele e fala: "Head Shot" (tiro na cabeca) 
Joaozinho pega o livro e taca na cara da Mariazinha e diz:
"HAHAHAHA FACE BOOK"! 
</texto>
<slug>
437.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Na chuva, a loira olha fixamente para os cocos no alto do pé de coqueiro e um senhor pergunta para ela o que esta fazendo e ela responde:- tô vendo como é agua entra dentro do coco
</texto>
<slug>
438.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
- Homem e como pão de forma... Chato, quadrado, miolo mole e fácil de dobrar.

Ashuashuashu
</texto>
<slug>
439.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Dois amigos velhinhos estao sentados no banco de uma praca e comecam a conversar:


-Macedo, eu tenho 83 anos e estou cheio de dores e poblemas. Vc deve ter mais ou menos a minha idade. Como ' q vc se sente?

-Como um recem-nascido. 

-Como um recem-nascido??

-' isso mesmo... Sem cabelo, sem dentes e acho q acabei de mijar nas calcas...

Kkkkkkkkkk!!!!!!!

</texto>
<slug>
440.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Conversa de 3 amigos. 1diz: A minha mulher e burra ela quer 1 piscina e nem sabee nadar.
2 diz: A miinha quer 1bola e neem sabe jogar. 3 diiz: A + burra e a miinha eela vai curtiir o carnaval na Bahiia e leeva 1 cx dee camisiinha nao seei pra que? Neem peniis ella teem!
Kkkk....
  # Boa tarde 
 ~     
</texto>
<slug>
441.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quero que nossa amizade seja como um pênis... comprido, grande, duro e que esteja sempre dentro de você!
</texto>
<slug>
442.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Minha amizade é como uma cebola, tem muitas camadas. Ela irá adicionar sabor a tudo que você faça, mas se você um dia tentar corta-la, seus olhos se encherão de lagrimas...
</texto>
<slug>
443.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Os chocolates morrem de inveja de vc!Sabe  Por que? Por que vc tem TALENTO e PRESTIGIO, seu caráter vale mais q OURO BRANCO, o ESPÍRITO q se move em vc, brilha mais q DIAMANTE NEGRO, merece receber uma SERENATA de paz, viver um lindo SONHO DE VALSA.
</texto>
<slug>
444.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

¤¤Amigos não são coisas de um dia..
são atitudes..atos e palavras..
que se modificam no decorrer do tempo e não s apagam jamais.!¤¤

 
</texto>
<slug>
445.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Se um dia o temporal do destino destruir a arvore da nossa amizade espero que guarde ao menos a raiz da saudade para que um dia volte a nascer! 
</texto>
<slug>
446.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Se A FELICIDADE fosse AGUA..
...Te daria 1 OCEANO! 
...Se os ABRAÇOS fossem PLANTAS... 
...Te daria uma FLORESTA! ...Se a VIDA fosse 1 PLANETA... 
...Te daria uma GALÁXIA! ...Se AMIZADE fosse a VIDA...
... Te daria a MINHA.
Obrigado por ser o melhor amigo do MUNDO!
</texto>
<slug>
447.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

 Viva como a programação da globo! SEJA MAIS VOCÊ, não de ouvidos pra TITITI mesmo que esteja numa CAMA DE GATO. Faca CARAS E BOCAS,curtindo ate ALTAS HORAS e assim será possível VIVER A VIDA com muita PASSIONE.Faca com
que cada  momento seja FANTÁSTICO e sua vida uma ZORRA TOTAL pois pra mim vc ' uma pessoa que VALE A PENA VER DE NOVO.
Afinal nossa amizade esta ESCRITO NAS ESTRELAS.
</texto>
<slug>
448.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

  *---* Todoo coracao
 (=','=) possui um
 (::)(::)cantinho pra abrigar preciosidades. E vc já e marca registrada em meu coracão!
sua amizade e muito importante para mim! ; )
</texto>
<slug>
449.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Ei levanta!!!
O sol não e obrigado a iluminar o dia sozinho, afinal teu brilho também e necessário para que o dia fique perfeito!
Boom dia
</texto>
<slug>
450.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

O mundo em que vivemos hoje é cheio de surpresas ... E a vida me surpreendeu coloco vc em meu caminho vamos viver intensamente o dia de hoje porque o amanha pode nao chegar porque ele pertence somente a DEUS e uma amizade verdadeira se solidifica através de gestos e atitudes.....
</texto>
<slug>
451.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Era Madrugada o sol Brilhava no Horizonte.
As vacas pulavam de galho em galho.
Os macacos voavam procurando seus ninhos.
Dali a 100 léguas havia um velho de 16 anos sentado em uma pedra de gelo em chamas lendo um jornal sem letras e calado ele dizia prefiro morrer do que perder a vida!

A MINHA VIDA SEM A SUA AMIZADE E IGUAL A ESTA MENSAGEM... TOTALMENTE SEM SENTIDO. ><
</texto>
<slug>
452.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

"A amizade desenvolve a felicidade e reduz o sofrimento, duplicando a nossa alegria e dividindo a nossa dor".
Grato eternamente por sua amizade!!!

</texto>
<slug>
453.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

    *         *       *       *     *        *        *        *
        *       *   *     *     *    *   *    *       *    *     *  *          *
     §§§§§§§§§   
  /§\§§§§§§§§\ 
  önö§#§§#§ö

O dia passou...  a noite chegou...
Nao tenho certeza se fiz  tudo que deveria ser feito,
Mas tenho certeza que fiz o muito Importante.
Lembrei de VC !!! : *  Boa noite
</texto>
<slug>
454.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Amigas

Sorrimos juntas
Choramos juntas
Zuamos juntas 
Rimos juntas 
E por isso q ti amoo amiga do meu coracão de ouro!
</texto>
<slug>
456.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Hello,baby...
To tao Feliz! 
Tô trabalhando na Vivo ... 
.
.
Vivo dormindo , Vivo na rua , Vivo nas Festas e Vivo te pertubano (=   ..  Mas Ja to saindo .. 
   Vou pra claro ...
.
.
.
Claro que eu te adoro , Claro que  eu te Admiro , Claro que eu te quero bem ...  
Mas quer saber? Axo q vou mudar pra Tim ..
So pra te dizer que o meu carinho por vc e sem  Fronteiras.
 kk'
Bjoss..
</texto>
<slug>
458.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Um verdadeiro amigo não se perde quando se deixa de ver ... mas sim quando se deixa de ser lembrada...por isso, por mais que eu não te veja sempre, jamais vou me esquecer de vc..!

</texto>
<slug>
459.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

As amizades são como flores, se não regarmos elas morrem ...hoje estou aqui novamente, vim regar mais um dia a nossa amizade..
</texto>
<slug>
460.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Sabe que horas são? Hora que deu saudades! Hora de enviar uma mensagem! Hora de lembrar de você! Hora de mandar aquele Abraço! Hora de dizer.. Que as pessoas especiais são como flores.. Se não a regamos elas morrem.. Por isso vim regar o meu enorme carinho por você. kkkkkkkkkkkkkk.. 
</texto>
<slug>
461.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

"Feliz dia do carinho".  
O que? Não é hoje?... Ah!!!. Não importa! Todo dia é dia de lembrar das pessoas especiais. Afinal coracão não tem calendário...
 !!! Bjooss!!!
</texto>
<slug>
462.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Um soldado fala ao tenente: sr. O meu amigo não voltou do campo d batalha, peço permissão para busca-lo permissão negada, disse o tenente. Mesmo assim o soldado voltou para buscar seu amigo.Quando a noite caiu o soldado chegou todo ferido com seu amigo morto nos ombros. Então o tenente pergunta: soldado valeu a pena se ferir por um amigo morto? o soldado d cabeça baixa respondeu sim senhor pois cheguei a tempo d ouvi-lo dizer suas ultimas palavras: "EU SABIA Q VC VIRIA AMIGO!" Eu também Voltaria por você!
</texto>
<slug>
463.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
SMS de namorados : amor te amo to com saudades.
SMS de casados : amor, descongela o frango, valeu!
</texto>
<slug>
464.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
3 macacos fugiram do zoológico ...
Um foi pego assistindo TV ...
Outro jogando futebol ...
E o terceiro ...
(Role para baixo para ver a resposta)











Não não é você ...
Por que você sempre pensar que é um macaco?
</texto>
<slug>
465.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Cliente: Quanto que é a banana?
Vendedor: R$ 10
Cliente: Você pode me vender por R$ 6?
Vendedor: Por esse valor só posso te vender a casca da banana!
Cliente: Opa! beleza! então me vende 10 bananas a 4 reais e pode ficar com as cascas pra você!
</texto>
<slug>
466.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Por que pessoas que nascem na Espanha são Espanhóis e na Rússia n são Rissois? Na Suécia são Suecos e em Marrocos n são Marrecos? Em Marrocos são Marroquinos e na Suíça n são Suínos? Na Polônia as pessoas são Polacas e na Estônia n são Estacas??
</texto>
<slug>
467.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Elogios não me elevam, ofensas não me rebaixam, sou o que sou e não o que acham.
</texto>
<slug>
468.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Milhões de pessoa tem dinheiro, Milhões de pessoas tem casas luxuosas e outros milhões conduzem carros de luxo, eu não sou rico nem vivo numa mansão e além disso não conduzo nem uma carroça, mas há uma coisa que tenho e orgulho-me disso, é de ter aquilo que milhões de pessoas não tem: a tua amizade.
</texto>
<slug>
469.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Porque é que as loiras tomam banho com o chuveiro desligado? porque o champoo diz para cabelos secos! 
</texto>
<slug>
470.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Tu és a pessoa que mais admiro neste mundo, nunca te vou esquecer, enfim, TE AMO MAIS QUE TUDO!!.

O que achas desta mensagem para a minha mãe?
</texto>
<slug>
471.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O AMOR!
Começa com pequenas palavrinhas, que se tornam palavras e no final só se ouve palavrões!
</texto>
<slug>
472.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um passageiro entra no taxi e diz 
- Pode me deixar aqui.
Taxista: - São 10 reais 
Passageiro: - Então, dê a ré ai! que só tenho 8 reais! 
</texto>
<slug>
473.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O Marido para a mulher quando chega a casa: -Maria o que faz este gajo na minha cama? -Faz maravilhas homem, MARAVILHAS!
</texto>
<slug>
474.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Marido: Estou de saco cheio. Tu ficas com 1 lado da casa que eu fico com o outro. Esposa:Tá tudo bem, então tu vai ficar com o lado de fora.
</texto>
<slug>
475.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você pode ter todo o dinheiro do mundo, mas há algo que jamais poderá comprar: um dinossauro.
</texto>
<slug>
476.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Teste d portugues….
Na frase…
“EU TE AMO”

O sujeito esta….???



Te iludindo…
kkkkkkkk…
</texto>
<slug>
477.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Na minha casa tem quase todo tipoo de jogo , 
Dominó, Dama, Baralho Vídeo Game, Sinuca!
Só não tem Dado! =( 

Eiii, me diz uma coisa! Você tem dado ai em sua casa?
’ Kkkk
</texto>
<slug>
478.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
#Tive uma conversa séria hoje com seu médico hoje…
Ele disse que você precisa de terapia…
.
.
.
Ter a pia cheia de louças sujas… 
Kkkkkkkkkkkkkk
</texto>
<slug>
479.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Já pensou em um negão gostoso, forte,que faz subir aquele calor em você e que satisfaça sua vontade???
.
Pois é…
.
.
.
O café tá pronto.
Kkkkkkkkkkkkkk
</texto>
<slug>
480.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
QUANDO ALGUNS PINGOS DE ÁGUA
TOCAREM SEU LINDO ROSTO,
UM VENTO GELADO ARREPIAR
SEU LINDO CORPO E UMA BRISA FORTE SEUS CABELOS…
DEIXA DE SER BESTA E CORRE QUE É CHUVA!
</texto>
<slug>
481.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
hj passou aqui na rua,um carro com um cara estranho dentro,
chamando por vc incontrolavelmente:
quase falei pra ele aonde vc morava…
mas como não sabia do q c tratava neh???…
não falei nada…
mas ele continuou chamando por vc: 


pamonha!pamonha!pamonha!…kkkk
</texto>
<slug>
482.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
INFORME PUBLICITARIO:
O mundo hoje se encontra em protesto!!!
O povo clama por seus direitos…
-Na Rússia:
“Eu quero democracia”
-No Egito:
“Eu quero liberdade”
-No Japão:
“Eu quero espaço”
-No Iraque:
“Eu quero direito ao voto”
-Em Portugal:
“Eu quero emprego”
JÁ NO BRASIL:
“Eu quero tchu,eu quero tcha
Eu quero tchu,tcha,tchu,tchu
tchu,tcha
tchu tcha tchu tchu tcha…”
kkkkkkkkk…
</texto>
<slug>
483.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Dizem que o AMOR do homem é igual ao consumo de Gasolina!…
Custa caro!!!
Acaba rápido!!!
e No final, ele ainda troca por álcool.
</texto>
<slug>
484.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Karaka!!!...Nem te conto
oq aconteceu comigo hj.
Tava no banco e fui assaltado...
O ladrão parou e falou: Bora, passa
tudo q vc tem de valioso!
Ai eu falei q VC não estava comigo!
Então ele foi embora....
Minha nossa! Já pensou se vc estivesse comigo?
Ufa!...Achei q eu ia ficar sem vc! *.*
</texto>
<slug>
485.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um passarinho vinha em alta velocidade
de repente se depara com um motoqueiro,
e a pequena ave cai no chão,
o motoqueiro cheio de compaixão, volta
pega o pássaro e leva pra casa, põe numa gaiola e compra curativos etc...
Logo depois o pássaro acorda
olha para os lados e vê que esta preso e diz...
PUTA Q PARIU, MATEI O MOTOQUEIRO, vim parar na cadeia
</texto>
<slug>
486.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Feliz  dia do pobre!
Se vc já cortou uma calça para fazer shorts,
já teve q cortar tubo da pasta de dente,
já consertou havaianas com prego,
usa sacola de super mercado para colocar lixo,
usa garrafa pet para colocar agua na geladeira.
PARABÉNS! Esse dia é td seu!
Se vc tiver credito, q acho pouco provável,
mande esse SMS a tds os pobres q vc conhece.
ME ENVIARAM POR ENGANO....PORQ SOU A CARA  DA RIQUEZA KKKKK
</texto>
<slug>
487.droid
</slug>
</mensagem>
</mensagens>