<mensagens>
<mensagem>
<texto>
...Segundo a circunferência da elasticidade do rabo da lagartixa, dividido pela triangulação radical do resfriamento da panela fervente, multiplicado pela metafisica nuclear do perímetro espacial da anticonstitucionalidade da cueca do super-man, elevada a raiz exponencial da quinta geração de brasileiros, cheguei à conclusão de que você perdeu seu tempo lendo isso.
Kkkkk
</texto>
<slug>
1.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você mora de aluguel? Se sente infeliz? Então talvez lhe conforte saber que existem pessoas em situação pior que a sua, sabe quem? O espermatozóide, ele mora com milhões de irmãos, na casa do cacete, o apartamento é um ovo, o prédio é um saco, os vizinhos da frente uns pentelhos e os de trás só fazem merda e o proprietário quando fica duro bota todo mundo pra fora...kkkk
</texto>
<slug>
2.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Papai Noel Bebeu Skol e ficou doidão, Comeu a Rena, Comeu o anão, e vai Comer quem tá com o Celular na mão e vai dar mais uma comidinha se der uma risadinha ! kkkkkk
</texto>
<slug>
3.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um ladrão pulou o portão o de uma casa e tentando arrombar a porta, ele ouviu uma voz, Jesus tá te vendo... o ladrão assustado para e começa novamente a arrombar a porta, e ouve de novo a voz: Jesus esta te vendo...Ele olha e percebe de onde vem a voz, então usa uma lanterna e vê um papagaio!  Ahh é você que é Jesus? O papagaio responde, não, eu sou Judas, o ladrão indignado pergunta quem coloca o nome de Judas em um papagaio? O papagaio responde é o mesmo louco que colocou o nome de Jesus num Pitbull.
Pega Jesus Pega! Kkkkk
</texto>
<slug>
4.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Rapaz, acordei nesse instante preocupado contigo sonhei que você era uma flor e estava soltando o butão.
Será se foi um sonho mesmo ou você tá soltando o butão? Kkk
</texto>
<slug>
5.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Comprei um carro que dizem ser o carro mais barato do mundo: Um i 30
</texto>
<slug>
6.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
você é homem ou mulher?
para conhecer a resposta, olhe lá embaixo...
...
...
...
...
...
...
...
AQUI NAO DOIDA (O)!
EM VOCÊ
KKK
e não adianta fazer cara feia, eu também cai nessa
kkkk.
</texto>
<slug>
7.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando o casamento cai na rotina...
O marido vai pra cama com muito cuidado e sussurra apaixonadamente no ouvido da mulher:

"-Estou sem cueca" 

A mulher sem abrir os olhos responde: 

"-Amanha a gente compra."

Ai, ele diz:

"Amor quero amala" Ela responde: "Tá em cima do guarda roupa" 

E, numa ultima tentativa ele diz:

"Você não entendeu, eu vou amar-te"

Ela diz:

"Vá a marte, a júpiter e a puta que pariu, mas me deixa dormir porra." kkkkkk
</texto>
<slug>
8.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você mora em um lugar muito especial...
Sabe onde?


na sua casa, ué!
Pensou que era onde?
No meu coração?
Tá bom admito!
vive nele também.
</texto>
<slug>
9.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Me
Deixa
Ficar
Aqui
No
Cantinho
Do
Seu
Celular.
Se
Estiver
Te
Atrapalhando
Me
Apague.
+
Me
Guarde
No seu CORAÇÂO
</texto>
<slug>
10.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Bíblia e o celular: você já pensou se tratasse a Bíblia do jeito que trata o seu celular? Se carregasse pra todo lugar, e se olhasse varias vezes a Bíblia ao dia? te digo mais! Ao contrario do celular, a Bíblia não fica sem sinal, pega em qualquer lugar, e não é necessário que coloque credito, pois Jesus já pagou a conta, os créditos são ilimitados e sua bateria tem carga eterna... Compartilhe esta mensagem, ou você tem vergonha de Deus? Eu não!
</texto>
<slug>
11.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

	( *J* )usto
    ( *E* )terno
    ( *S* )enhor
    ( *U* )nico
    ( *S* )alvador!    
Passe este nome lindo para as pessoas que você quer que Jesus PROTEJA. Tipo eu. . Passei pra você. !
</texto>
<slug>
12.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
 Você é doador de órgãos?!
se for, mande um torpedo dizendo sim!
porque estamos precisando do seu chifre para fazer berrantes para a copa de 2014, vamos detonar a vuvuzela!
envie para todos os cornos que você conhece…
pra mim mandaram por engano :D
</texto>
<slug>
13.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Que olhos lindos…
Que boca gostosa…
Que corpo sarado…
Que perfume bom…
Tá bom! Já falei demais de mim…
Como está você?
</texto>
<slug>
14.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Hoje é comemorado o dia mundial dos lindos.
Faça a sua parte e envie essa mensagem a todas as pessoas que você ache linda.
Mas por favor, não mande de volta pra mim, pois já recebi + de 100 e preciso trabalhar né?
</texto>
<slug>
15.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Cientistas trabalharam durante anos para criar um ser ESPECIAL, capaz de cativar o mundo com apenas um sorriso.
A pesquisa foi suspensa…
Esse ser já existe: EU, claro!
Pensou que eu estava falando de quem?
</texto>
<slug>
16.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Queria te falar uma coisa, deixei a bebida!

Só não lembro onde, se deixei com você não beba estou indo buscar agora, pois sei como você é cachaceiro!
</texto>
<slug>
17.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A Magali pergunta ao Cebolinha:
VOCÊ come acelga?
Ele responde:
Como. Como a celga,a sulda,a blanca,a pleta e ate essa coisa linda que esta lendo essa mensagem.
</texto>
<slug>
18.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Gosta de sentir algo esfregar em você?
Fazer você suar?
Ficar bem perto?
Novas posições?
Frente, atrás, sair, subir, mexer bem devagar…gosta?
Então ande de ônibus.
Pensou que era o quê mente poluída?
</texto>
<slug>
19.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ingleís eu não çêi, mas em portuguêz eu çou féra.
</texto>
<slug>
20.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
-Gostaria que tivesse alguma coisa entre nós...
-Sério? O que?
-Um continente !
</texto>
<slug>
21.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Olá terráqueo sou um extraterrestre de uma galáxia muito distante onde podemos adotar qualquer forma, neste exato momento me transformei nesta mensagem e através dos seus olhos estou entrando em seu corpo e enfiando dois dedos no seu cu, sei que você esta gostando pois vejo você rir. Por favor, me envie p/outras pessoas, porque estou procurando cus novos, e vê se para de rir que as pessoas vão notar!
</texto>
<slug>
22.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Muito obrigado por ter doado 50 reais para a Igreja Universal. O valor será descontado dos seus créditos ou virá debitado em sua próxima fatura. Deus lhe pague. 
</texto>
<slug>
23.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Dois homens muito bonitos estavam juntos, um dizia ""eu sou o homem"" mais lindo do brasil e o outro dizia eu sou o mais gostoso. Para tirar a duvida eles, pegaram o livro do GUINESS BOOK… O bonito abriu o livro, e ficou calado, o gostoso todo empolgado, achando que era ele o mais lindo e mais gostoso abriu o livro, e ficou num silencio total! depois de algum tempo os dois se perguntaram ao mesmo tempo! quem eh esse tal de (seu nome)?
</texto>
<slug>
24.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O cu entrou em uma briga e quebrou o pau, ai não deu outra o cu foi preso. Fiquei sabendo que você é advogado, quanto você cobra pra soltar o cu?.
</texto>
<slug>
25.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
SUA OPERADORA INFORMA:

(seu numero) tentou lhe enviar uma foto, mais não foi possível receber, pois seu celular não suporta tanta beleza!
</texto>
<slug>
26.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
PARABÉNS . . .
Você Foi Sorteado e acaba de ganhar três vacas !
Uma Branca...
Uma Preta...
E uma pintada no rabo !
</texto>
<slug>
27.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Cebolinha queria saber qual a diferença entre ele e a Mônica.
Primeiro tiraram a camiseta, e nada,
depois tiraram os calções nada.
E quando a Monica tirou a calcinha, o Cebolinha gritou;
Pala! Pala Monica!
Minha difelença ta ficando dula...
</texto>
<slug>
28.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Veneno pra matar formiga…
sal, pinga, um palito e uma pedra.
coloque tudo nessa ordem…
a formiga vai comer o sal pensando que é açúcar.
vai beber a pinga achando que é água…
vai ficar bêbada e tropeçar no palito.
vai cair de cabeça na pedra e morrer de traumatismo craniano…
</texto>
<slug>
29.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um dia a rosa encontrou a couve-flor e disse:
-Não sei por que te chamam de flor, veja como você é
enrugada e áspera, enquanto eu sou macia
e delicada, meu perfume suave, seu cheiro
repulsivo, eu sim sou uma flor!
A couve-flor responde:
HELOOUUU QUERIDAA do que adianta de isso
se ninguém te come!
</texto>
<slug>
30.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um dia me perguntaram se eu
trocaria você por uma cerveja...

ai fiquei na maior duvida:

Skol ou Brahma?
</texto>
<slug>
31.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Oração das Taradas: São Baltazar quero me casar. São Benedito com um rapaz bonito. Sai Aguiar que saiba trepar. São Pedro que trepe sem medo. São Adão que coloque ate os grãos. São Gilmar que saiba chupar. São Edmar que chupe ate eu gozar. São Nicolau que seja grande o pau. São Dito juro que não grito
</texto>
<slug>
32.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A UNICEF constatou que o alimento mais nutritivo é o pênis tem: carne, dois ovos, leite e pode encher a barriga por nove meses
</texto>
<slug>
33.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando você estiver triste leia, 88 livros, ligue para 77 amigos, veja 66 filmes, ouça 55 musicas mais se tudo isso não adiantar junte todos esses números e ligue pra mim
</texto>
<slug>
34.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
SUA OPERADORA INFORMA: Seu saldo sexual esta negativo, não registramos nenhuma foda sua nesta semana. Favor transar em ate 24h00min horas ou seu equipamento será bloqueado
</texto>
<slug>
35.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Uma vez li que fumar faz mal aos pulmões, parei de fumar.
Outra vez li que bebe causa problema no fígado, parei de bebe.
Ai li que fazer sexo causava cegueira, desculpa por motivo de força maior não consigo ler mais suas mensagens
</texto>
<slug>
36.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Preciso da sua ajuda urgente por favor, não tenho em quem recorrer, estou na delegacia, me prenderam: estou sendo acusado de ser a pessoa mais feia do mundo: Será que você pode vim aqui para que te vejam e me deixem sair?
</texto>
<slug>
37.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
CUIDADO!

soube que estão querendo eliminar todas as pessoas lindas do mundo, a coisa vai ficar preta para o seu lado quando eles te acharem vão te pegar, te torturar e te obrigar a dizer onde eu estou
</texto>
<slug>
38.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
URGENTE – POR FAVOR REPASSE…
Se alguém vier lhe oferecer um óculos sem a lente…
-
-
-
-
-
-
Cuidado! É uma armação…
</texto>
<slug>
39.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
UMA LIÇÃO DE VIDA…
Era uma vez uma criança que tinha só a perna direita…
-
-
-
-
-
-
-
Por que a outra era esquerda…
</texto>
<slug>
40.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Parabéns! Você foi sorteado para participar do BBB RIO! São num barraco de dois cômodos na favela da rocinha com12 pessoas .Disputando uma cesta básica, um Ceve 76 e um contrato pra fazer poses pra capa da revista Globo Rural. ISSO É QUE É SORTE HEIN!
</texto>
<slug>
41.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
1ª Verdade:
Ninguém consegue tocar em todos os dentes da boca com a língua!
2ª Verdade:
Todos depois de lerem a 1ª verdade, tentam tocar com a língua em todos os dentes que têm na boca ficando com cara de bobo…
3ª verdade:
Descobrem que a 1ª verdade é mentira.
4ª Verdade:
Começam a sorrir, porque concordam que fizeram papel de bobo
5ª Verdade:
Tá pensando pra quem vai enviar essas verdades.
6ª Verdade:
E continua com o sorriso de bobo na cara
Não reclama… Eu também caí nessa!
</texto>
<slug>
42.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Espermatozoide é mesmo um terror.
mora numa casa que é em SACO,
tem um vizinho que é um Cu,
e quando o dono da casa fica Duro
bota todo mundo pra fora.
</texto>
<slug>
43.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Fantasia sexual feminina:
Aos 17 anos – Olhos verdes e bonito.
Aos 25 – Olhos verdes, bonito e rico.
Aos 35 – Olhos verdes, rico e inteligente.
Aos 48 – Um homem com cabelos. 
</texto>
<slug>
44.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Estou no bar, chego em 30 minutos, se não chegar leia esta mensagem novamente...
</texto>
<slug>
45.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
o governo arrumou um novo documento para facilitar sua vida o c.v. (cadastro único ) você pode usa-lo em vario lugares tendo o c.u. você não precisara de CPF ou RG nada só o c.u. por exemplo se você for ao banco e eles não quiserem te atender e só mostrar o c.u. para eles se um guarda pedir o documento e só mostrar o c.u. pra ele mas cuidado se você não pagar suas contas vai ficar com o c.u. sujo.
</texto>
<slug>
46.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Oi, você gosta de pamonha?
eu estou mandando essa mensagem a todos os pamonhas que eu conheço
se você conhece mais algum pamonha mande também
</texto>
<slug>
47.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Como saber para que time uma criança torce?
Só dar um carrinho de brinquedo para ela!
Se ela for brincar no bairro, é palmeirense.
Se for brincar na água é santista.
Se for desmontar para vender as pesas é Corintiano.
Se for trocar por uma boneca é são paulino.
</texto>
<slug>
48.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Existem três frases que vão levar sua vida em diante: “Não diga que fui eu”, “Já estava assim quando cheguei” e “Oh que boa ideia chefe”. 
</texto>
<slug>
49.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"A beleza é para ser cultivada; é por isso que quero semear você!"
</texto>
<slug>
50.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Faça de sua vida uma conta matemática: some as alegrias, diminua as tristezas, multiplique o amor e some-o comigo.
</texto>
<slug>
51.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se um dia você perder o controle, levante-se e mude de canal manualmente. 
</texto>
<slug>
52.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se der vontade de beber nóis bebe, se der vontade de comer nóis come se der vontade de trabalhar nóis dorme e espera a vontade passar.
</texto>
<slug>
53.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se você consegue rir quando tudo deu errado, é porque já descobriu em quem por a culpa.
</texto>
<slug>
54.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Eu não é que eu tenho medo de morrer. É que eu não quero estar lá na hora em que isso acontecer.
</texto>
<slug>
55.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Só não mando minha sogra pro inferno, porque tenho pena do diabo.
</texto>
<slug>
56.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se algum dia alguém te tacar uma pedra, mostre que você é diferente: atire um tijolo!
</texto>
<slug>
57.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se o mundo fosse bom, bebê não nascia chorando.
</texto>
<slug>
58.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se dinheiro falasse, o meu diria: tchau!
</texto>
<slug>
59.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se caminhar fizesse bem, o carteiro seria IMORTAL.
</texto>
<slug>
60.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se estudar é a luz da vida, então estou ajudando a humanidade economizando energia!
</texto>
<slug>
61.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A verdadeira felicidade está nas pequenas coisas: um pequeno iate, um pequeno Rolex, uma pequena mansão, uma pequena fortuna…
</texto>
<slug>
62.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Devo, não pago. Daqui cinco anos o meu nome sai do SPC.
</texto>
<slug>
63.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Só não crio juízo, porque não sei o que ele come.
</texto>
<slug>
64.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sequestraram minha sogra?
Só acredito se me mandarem a cabeça dela como prova.
</texto>
<slug>
65.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não sei por que estudei tanto se tudo que preciso saber está…
na Geografia do seu corpo…
na História dos seus olhos…
E na Química dos seus beijos!
</texto>
<slug>
66.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A palavra ESPECIAL é usada para descrever algo lindo, maravilhoso, magnífico, extraordinário, espetacular e diferente!
Aplica-se a algo admirado, desejado e venerado, que não pode ser substituído, trocado, imitado e nem copiado!
ESPECIAL é a palavra + simples que eu encontro para descrever EU mesmo! KKKKKKKKKKKKK 
</texto>
<slug>
67.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Amigo meu não tem defeito.
Inimigo meu se não tiver eu ponho
</texto>
<slug>
68.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Eu digo NÃO a bebida, mas ela não me obedece!
</texto>
<slug>
69.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se um dia nosso amor terminar em cinzas é sinal que mandamos brasa.
</texto>
<slug>
70.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Bebo porque sou egocêntrico.
Gosto quando o mundo gira ao meu redor.
</texto>
<slug>
71.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
De cada 10 brasileiros, cinco sabem contar e seis não.
</texto>
<slug>
72.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Dinheiro não traz felicidade, mas antes chorar num carro importado do que num ônibus lotado!
</texto>
<slug>
73.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O Amor é como capim.
Você planta, ele cresce…
Aí vem uma vaca e acaba com tudo!
</texto>
<slug>
74.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se você está triste, eu fico triste.
Se você está alegre, eu fico alegre.
(por favor, fique rico!)
</texto>
<slug>
75.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você foi sorteado com a promoção Pula-Pula no meu PAU SEM CONTROLE, é simples você dá num MÊS e só CHUPA no outro. Para se CADASTRAR DE UMA RISADINHAAA…
</texto>
<slug>
76.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Estou de Luto! Faleceu essa madrugada o japonês mais famoso do mundo. “Seuku Miadora”. Deixando a viúva já Tikumi e dois filhos Tegozo Nakara e o Oku Te como. Aqui os meus sentimentos de Te como Nakam, Telasko Navara, Jaki Taduro, Noku Tessoko e Setiro Tuchora.
</texto>
<slug>
77.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Acaba de chegar ao Brasil NOKU a cerveja japonesa. Tome NOKU e convide seus amigos para tomar NOKU. Mas você pode tomar NOKU com gelo, sem gelo, sentado, deitado ou do jeito que te satisfaz. Ajude a divulgar essa marca! Escreva na porta de sua casa “TOMAMOS NOKU”.
</texto>
<slug>
78.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Algumas vezes sinto vontade de te ligar só pra ouvir sua voz e dizer o quanto você é especial pra mim… Mas de repente vem aquela voz que me impede, eu tento, mas não consigo… A voz é mais forte, é uma voz que me diz: “Seu saldo é insuficiente para completar essa ligação”
</texto>
<slug>
79.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Previsão do tempo:

hoje a previsão do tempo aponta que terá grandes
pancadas de chuva de pica em cima da sua casa,
corra de presa e coloque seu cu na biqueira! 
</texto>
<slug>
80.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Descobri Possíveis misturas com activia:
Misturei Activia com Johnny Walker, e agora tô cagando e andando…
Misturei Activia com a Tele sena, e tô cagando de hora em hora!
Misturei Activia com a Tim e caguei sem fronteiras.
Misturei Activia com Omo e descobri que se sujar faz bem…
Misturei Activia com Mastercard e descobri que cagar não tem preço!
</texto>
<slug>
81.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quer ganhar 20 mil reais por semana e 100 mil por mês?
Para adquirir acesse: www.vaitrabalhar.com.br
</texto>
<slug>
82.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se precisar de um amigo…
Me manda mensagem.
Se precisar rir…
Me liga.
Se precisar de dinheiro…
SUA OPERADORA INFORMA: Esse número de telefone não existe…
kkkkkkkkk
</texto>
<slug>
83.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Manda curriculum p/ Johnson URGENTE, eles estão pegando a rodo.
A FRALDA ta na merda, o OB foi pro buraco, o ABSORVENTE ta no vermelho e a JONTEX s caras querem por no pau, a única areia que estão contratando é pra fazer CHUPETA… 
</texto>
<slug>
84.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Mulher bonita é que nem a música do Zeca Pagodinho, nunca vi, nem comi eu só ouço falar.
</texto>
<slug>
85.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não tenho tudo que amo, mas um amigo meu do Paraguai, ficou de ajeitar para mim.
</texto>
<slug>
86.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Tem dias que você está triste mas ninguém repara sua lágrima. Tem dias que você está feliz mas ninguém repara seu sorriso. Experimente soltar um peido.
</texto>
<slug>
87.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
CERVEJA como são as coisas, você não me CONHAQUE, não sabe de onde VINHO, por isso não me CAMPARI com qualquer RUM.
</texto>
<slug>
88.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
um dia
100 querer
10cobrir
1 pessoa
100sacional.
V O C Ê !
</texto>
<slug>
89.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Príncipe encantado que nada! Bom mesmo é lobo mal, que te vê melhor, te ouve melhor e ainda te come! 
</texto>
<slug>
90.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Três homens perdidos no Alaska sem ter o que comer. resolveram cortar o próprio corpo. No almoço o primeiro cortou um pedaço da perna e disse: AGORA TEMOS PERNIL PARA COMER. No jantar foi a vez do segundo, ele cortou um pedaço das costas e disse: TEMOS LOMBO!. E as 23hs era a vez do terceiro e ele ao tirar o pênis para fora os dois gritam: LINGUIÇAAA!E ele diz: linguiça o caralho! VÃO BEBER LEITINHO E DORMIR!
</texto>
<slug>
91.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Eu cavo, tu cavas, ele cava, nós cavamos, vós cavais, eles cavam… não é bonito mais é profundo!
</texto>
<slug>
92.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

()”"”()  A noite
( ‘o ‘ )  passou…
-(,,)–(“)-{@  e o dia
(\”),,(\”)  chegou…
não tenho certeza se fiz tudo que deveria ter feito,
mais tenho certeza que fiz o mais importante.
Lembrei de Você!
</texto>
<slug>
93.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se pra ter o seu amor eu preciso lutar…

 o,,o
( ‘;’)”) Adeus!!!
((“)(“)

Tô indo pra guerra!!!!
</texto>
<slug>
94.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ontem á noite pedi a um anjo que fosse proteger-te enquanto dormias...pouco depois voltou e perguntei-lhe porque tinha voltado, um anjo não precisa que outro o proteja, respondeu-me.
Boa noite meu anjinho!
</texto>
<slug>
95.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"Na terra nasce os frutos, no céu nasce o sol, a noite as estrelas, no meu peito nasceu você um amor que nos uniu em um só coração."
</texto>
<slug>
96.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
1 mistério? os sonhos! 1 jogo? a vida! 1 dilema? as escolhas! 1objetivo? a felicidade! 1 caminho? a esperança! 1 segredo? VOCÊ É ESPECIAL
</texto>
<slug>
97.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se em cada estrada do mundo existir pessoas como você, o sol encontrara um motivo justo e certo para existir."
</texto>
<slug>
98.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Desejo-te para esta noite. Um super, mega, grande, gigante, profundo, imenso, poderoso, abundante, forte, meigo, doce, louco BEIJO! 
</texto>
<slug>
99.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Já é noite!!!? Vim apenas deixar um desejo?

Podes dormir com os anjos...

Mas promete que vais sonhar comigo...

Beijinhos doces
</texto>
<slug>
100.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando esta noite uma leve brisa bater no teu corpo, não te assustes porque é a minha saudade que te vai beijar em silencio o teu corpo. Boa noite
</texto>
<slug>
101.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
É né, me falaram agora que você fica falando mal de mim, isso que tu diz ser amizade? Pois saiba que essa amizade morre aqui, você vacilou comigo, e eu não esperava isso de você. Então apaga meu numero ai e finge que não me conhece!






FELIZ DIA DO SUSTO
hahahha
</texto>
<slug>
102.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
PENSAMENTO DO DIA: "Eu digo NÃO a bebida, mas ela não me obedece!"
</texto>
<slug>
103.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Economize água, tome banho comigo!
            
</texto>
<slug>
104.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Faz muito tempo que eu quero falar, mas não tenho coragem. 
Perdi noites de sono pensando em como te dizer...
 Me dá 1 
...Real?
</texto>
<slug>
105.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não sou SKOL mas beijo redondo,
Não sou BRAHMA mas refresco ate pensamento, Não sou 51 mas sou uma boa ideia, Não sou NOVA SCHIN mas...EXPERIMENTA!
</texto>
<slug>
106.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Queria te mandar algo lindo, atraente, simpática, sexy, gostosa...
Mas infelizmente eu não caibo na tela do seu celular :o(
</texto>
<slug>
107.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Fazer um amigo é um dom.
Ter um amigo é uma graça.
Conservar um amigo é uma virtude.
Mas me ter como amigo(a)...
Fala sério, é uma honra!
</texto>
<slug>
108.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Está comprovado que doce não engorda, quem engorda é você!
</texto>
<slug>
109.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Por maior que seja o buraco em que você se encontra, sorria, porque, por enquanto, ainda não há terra em cima.
</texto>
<slug>
110.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O ministério da saúde adverte:
Ao tomar banho, seque-se tempos água parada em pneus costuma dar dengue.
</texto>
<slug>
112.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Hoje vi um carro e me lembrei de você...
Um Maverick. Antes, era um filé, andava na moda, todas as mulheres queriam. Hoje, tá velho, saiu da moda, bebe demais e só enche o saco.
</texto>
<slug>
114.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
I
I LO
I LOVE
I LOVE YO
I LOVE YOGURTE DE MORANGO.
ACHOU QUE ERA VOCÊ NÉ?
RSSS
</texto>
<slug>
115.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Aprenda uma coisa: o mundo não gira em torno de você.. Só quando você bebe demais
</texto>
<slug>
116.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Minha sogra caiu do céu! A vassoura dela quebrou...
</texto>
<slug>
117.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Seu amor é tudo pra mim... Se você chorar...
Chorarei com você. Se você rir... Rirei com você.
Se você cair num buraco... Continuarei rindo...rsrsrs
</texto>
<slug>
118.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Encontrei Papai Noel ontem.
Pedi pra ele trazer as pessoas especiais pra perto de mim.
Por isso se um velhinho simpático tentar te embrulhar...colabore!!!
</texto>
<slug>
119.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sua amizade é uma droga. Experimentei.
Gostei. Agora tô viciado(a).
</texto>
<slug>
120.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Hoje somos jovens, felizes e amigos.
Amanhã não seremos mais jovens, talvez nem felizes, mas com certeza continuaremos amigos.
</texto>
<slug>
121.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando Deus fez o mundo, espalhou por ele pessoas maravilhosas e nos deu a missão de encontrá-las. Cumpri a minha.
Te encontrei!!!
</texto>
<slug>
122.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não te acho D+ porque tudo que é D+ sobra, tudo que sobra é resto.
Por isso te acho D-,porque tudo que é D- falta, tudo que falta é raro, assim como você!!!
</texto>
<slug>
123.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um verdadeiro amigo é aquele que tenta compreender aquilo que não somos capazes de explicar.
</texto>
<slug>
124.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Alguém que você não pode ver, te manda um presente que você não pode usar, um beijo que não pode sentir e te adora de um modo que você não pode imaginar.
</texto>
<slug>
125.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Na escola da vida, uma coisa eu aprendi!!! Que nunca poderá haver uma amizade mais preciosa do que esta que encontrei em você!
</texto>
<slug>
126.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você me fez descobrir que nada na vida é mais importante do que uma amizade sincera e verdadeira.
As vezes os amores passam e os amigos ficam.
</texto>
<slug>
127.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
As boas amizades são como as estrelas...
Não as vemos todos os dias, mas sabemos que elas existem.
</texto>
<slug>
128.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ser amigo é compreender erros e defeitos, rir, chorar, dividir problemas e alegrias...
Ser amigo é poder dizer a cada instante: “Conte sempre comigo".
</texto>
<slug>
129.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Há pessoas que passam por nossa vida e levam um pouco de nós. Outros passam e deixam um pouco de si.
Outras não passam...ficam para sempre.
Você é uma delas!!!
</texto>
<slug>
130.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Nada na vida é imortal, mas há algo que se cultivarmos dura eternamente... a amizade.
</texto>
<slug>
131.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A verdadeira confiança numa amizade, só existe quando nós temos a coragem de dizer ao nosso amigo que cometeu um erro grave, e ele o reconheça sem se sentir magoado.
</texto>
<slug>
132.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você soma forcas as minhas forças e realmente me faz acreditar que existe um mundo bem melhor!
Obrigada por sua amizade!!
</texto>
<slug>
133.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Desejo a você o que muitos querem, poucos conseguem e você merece muito: FELICIDADE!!!
</texto>
<slug>
134.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Que bom seria se todo dia fizesse sol, se toda música lembrasse alguém, se cada momento fosse bom e se todo mundo fosse igual a você
</texto>
<slug>
135.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você sabia que 99,9%% do mundo não sabe que você existe? Mas aqui vai um beijo dos 0,01%% que sabe e está muito feliz por você!
</texto>
<slug>
136.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Podem se passar... 9 horas 9 noites 9 dias
9 semanas 9 meses 9 séculos que não deixarei de lhe dizer 9 letrinhas: EU ADORO VOCÊ
</texto>
<slug>
137.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Há pessoas que pelo simples fato de existirem fazem outras felizes: Você é uma delas!
</texto>
<slug>
138.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Tentei somar todas as coisas boas que há em você, mas minha calculadora só vai até 9999999999.
</texto>
<slug>
139.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Uma amizade verdadeiro. É um tesouro que não se pode perder.
Que bom que te encontrei!!!
</texto>
<slug>
140.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não importa se você é real ou virtual,
o importante é que você existe para me dar o prazer da sua amizade.
Adoro você!
</texto>
<slug>
141.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A cada dia que passa mais valorizo a nossa amizade.
Você tem sido maravilhoso(a).
Beijos
</texto>
<slug>
142.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Fuja! Rápido! Estão atrás de você! Quem? As formigas.
Elas sabem que você é a pessoa mais doce do mundo.
</texto>
<slug>
143.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Dizem que em todos os lugares existem anjos...
Eu não acreditava muito...até conhecer você!
</texto>
<slug>
144.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um amigo chega sem avisar...sem mesmo a gente esperar...
Vem na asa de um anjo ou numa mensagem de celular!!!
</texto>
<slug>
145.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você pode ter 10 amigos, Rir com 9, Conhecer 8,
Festar com 7,Conversar com 6, Se abrir com 5, Contar com 4, Chorar com 3, Precisar de 2... Só não pode esquecer de 1: EU!
</texto>
<slug>
146.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se você quer conhecer melhor quem
mandou esse torpedo, dê uma risadinha.
Meu telefone é (coloque aqui o seu nº)
</texto>
<slug>
147.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Meu coração anda fazendo hora extra,
pois penso em você 25 horas por dia.
</texto>
<slug>
148.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Pena que celular não envia cheiro.
Adoraria saber qual é o seu perfume
de hoje.
Não quer me contar?
</texto>
<slug>
149.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você até não pode ter crédito
no seu celular.
Já comigo a história é outra...
</texto>
<slug>
150.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Meu celular quer conhecer o seu.
Vamos bancar cupido?
</texto>
<slug>
151.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A bateria do meu celular acabou.
Que tal nos encontrarmos para você me
emprestar a sua?
</texto>
<slug>
152.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Está ouvindo o Tum-Tum do meu coração?
Não? Então carrega a bateria, por que
deve estar meio fraca.
</texto>
<slug>
153.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você está ótimo!
Só falta um detalhe:
eu ao seu lado.
</texto>
<slug>
154.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você ganhou um pklmgarthiuyw.
Não entendeu?
Me liga que eu te explico melhor.
</texto>
<slug>
155.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Após ler esta mensagem, feche os
olhos. Chego pra te dar um Beijo
em poucos minutos.
</texto>
<slug>
156.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Amar não prende sua vida por anos. O nome disso é Carnê das Casas Bahia. O amor é outra coisa
</texto>
<slug>
157.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Socorro! Socorro!
Aconteceu algo que mexeu comigo.
Houve uma batida.
Bateu saudades de você
</texto>
<slug>
158.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Meu maior sonho é trazer você pra minha realidade. Te amo!
</texto>
<slug>
159.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A Skol escolheu uma sereia
A Brahma uma tartaruga
A Schin um gago
A antártica esta a procura de uma galinha
Se você sorrir a vaga é sua.
</texto>
<slug>
160.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se essa noite você acordar e não souber onde está...
Não se preocupe pois está em meus sonhos.
</texto>
<slug>
161.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Apague a luz do teu quarto, abra a janela, deixe entrar o silêncio da noite, escute o riso das estrelas e sinta nos lábios o beijo que mandei a lua te dar.
Boa noite meu anjo
</texto>
<slug>
162.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Privadeixon oferece a você um ano de privada grátis envie um torpedo da sua privada e torça para ser premiado.
</texto>
<slug>
163.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não te doem as pernas de fugir dos meus sonhos todas as noites?
</texto>
<slug>
164.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Olá! Vim do celular da(o) (seu nome).
Trago como missão te dar um grande beijo
</texto>
<slug>
165.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Viva todos os dias como se fosse o ultimo. Um dia você acerta.
</texto>
<slug>
166.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Procura por você!!!
Por quê?
Por roubar meus pensamentos, sequestrar meu coração e me matar de saudade!
</texto>
<slug>
168.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
As vezes quando você chora, ninguém observa suas lágrimas...
As vezes quando você está triste, ninguém observa seu sofrimento...
As vezes quando você está contente, ninguém observa seu sorriso...
Mas peide apenas uma vez.
</texto>
<slug>
169.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Vendo - Chevetão zero bala, 74 joia, boneca, Tetéia. Todo amarelo, com alguns pontinhos cinza (alguns são marcas de bala, mas a maioria é Durepox). 
Não sobe ladeiras, mas desce que é uma beleza.
Tratar com Alceu Dispor.
</texto>
<slug>
170.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
 
Precisa-se de namorada com automóvel. 
As interessadas devem mandar fotografias... do automóvel para meu e-mail
</texto>
<slug>
171.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Empresário com dois pênis procura secretária bilíngue.
Tratar com Doutor Mento 
Telefone: 6666-6mole 6dura
</texto>
<slug>
172.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Alugo cela de penitenciária com pouquíssimo uso. 
Tratar com juiz Nicolau dos Santos Neto. 
Tel.: (171)-2254-9798 - Ramal 171
</texto>
<slug>
173.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Profissional de ótimo gabarito. Sigilo absoluto, em qualquer tarefa. 
Não me procure, eu o encontrarei. 
Tratar com..., você sabem quem!!!
</texto>
<slug>
174.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Troco lindo Pitbull muito bravo por perna mecânica..
</texto>
<slug>
175.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se a sua mãe estivesse com dor de cabeça
naquele dia você não existiria.
</texto>
<slug>
176.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O que tem cerca de 20 cm de comprimento, mais ou menos 5 cm de largura e deixa as mulheres malucas?



 
R: Dinheiro
</texto>
<slug>
177.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Por que as mulheres esfregam os olhos quando acordam? 


R: Porque elas não têm um saco para coçar.
</texto>
<slug>
178.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Por que não se pode confiar nas mulheres? 

R: Como alguém pode confiar em algo que sangra por cinco dias todo mês e não morre!?
</texto>
<slug>
179.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Hoje, mandaram eu te esquecer!!!
Sabe o que eu disse ???
Quero não...posso não...Meu coração não deixa não!!!
</texto>
<slug>
180.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você é meu SUTIÃ
está perto do meu peito e sempre
aqui pra me apoiar.
Te amo amiga(o)
</texto>
<slug>
181.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ta sentindo um vazio dentro de você ?
Coma que é fome !
</texto>
<slug>
182.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Prefiro me calar com tua beleza, que trás tanta proeza, para o meu coração, me chamando de irmão, para poder caminhar aprendendo a amar, sem nada me preocupar e no fim dizer: FOI BOM TE CONHECER.
</texto>
<slug>
183.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Solidão não é estar só. E sim estar entre mil pessoas e sentir apenas sua falta.
</texto>
<slug>
184.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando eu passar por ti e não sorrir, será o momento me que mais precisarei do teu sorriso.
</texto>
<slug>
185.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Simplicidade é ter o céu e querer apenas uma estrela, é ter o oceano e querer apenas uma gota d´água, é ter o mundo e querer apenas uma pessoa....VOCÊ!
</texto>
<slug>
186.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Oh, você odeia seu trabalho? Por que você não disse logo? Há um grupo de apoio para isso. É chamado TODO O MUNDO, e eles se encontram no bar.
Vamos ?
</texto>
<slug>
187.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Arroz: R$ 2,00...Macarrão:R$3,00...Produto sem código de barras: Não tem preço !
</texto>
<slug>
188.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sinto você me chupando, seu gemido me enlouquece. Procuro o teu corpo e não acho. Acendo a luz. Agora te pego pernilongo desgraçado !
</texto>
<slug>
189.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não entendo como alguém pode ser viciado em drogas, em um mundo que existe chocolate e internet.
</texto>
<slug>
190.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Andam falando que você não presta. Veja que ousadia, as pessoas agora deram para falar a verdade.
</texto>
<slug>
191.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Mulher invisível trai marido há 10 anos, e ele diz que nunca viu nada.
</texto>
<slug>
192.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não se veja como um homem feio. Se veja como um ogro bonito.
</texto>
<slug>
193.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não beba água... os peixes transam nela.
</texto>
<slug>
194.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando você sair de casa e um pombo te cagar a cabeça, agradeça a Deus por vacas não voarem.
</texto>
<slug>
195.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Nunca olhe para trás sem antes virar o pescoço.
</texto>
<slug>
196.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
É melhor calar-se e deixar que as pessoas pensem que você é um idiota do que falar e acabar com a dúvida.
</texto>
<slug>
197.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se algum dia alguém te tacar uma pedra, mostre que você é diferente: atire um tijolo!
</texto>
<slug>
198.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Nunca desista de seus sonhos… se não encontrar em uma padaria procure em outra.
</texto>
<slug>
199.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não sei por que estudei tanto se tudo que preciso saber está…
na Geografia do seu corpo…
na História dos seus olhos…
E na Química dos seus beijos!!!
</texto>
<slug>
200.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Hoje é comemorado o dia mundial dos lindos.
Faça a sua parte e envie essa mensagem a todas as pessoas que você ache linda.
Mas por favor, não mande de volta pra mim, pois já recebi + de 100 e preciso trabalhar né?
</texto>
<slug>
201.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
um azar: te encontrar
um saco: te aturar
uma perda de tempo: te ouvir
um sossego: sua ausência
uma tristeza: você chegar
um alivio: você ir
uma mentira: tudo que escrevi!!!
</texto>
<slug>
202.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A polícia achou um corpo no matagal cheio de..
estrias
celulite
bunda murcha
peito caído e
unhas roídas…
Tô nervosa… se não for você me avise.. ok?
</texto>
<slug>
203.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Este torpedo está indo pra guerra.
Está equipado com armamento pesado,
mas falta o canhão…
Vem rápido!!!
Contamos com sua ajuda.
</texto>
<slug>
205.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Essa Noite estou desesperada pensando em você…
Mais uma vez vou pra cama sem sentir você…
Onde você esta??????
MALDITO PIJAMA!!!!
</texto>
<slug>
206.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Lembra de mim?
Eu te levei pra cama?
Te fiz pegar fogo?
Te deixei todo soado?
Lembrou?
Ass.: A Gripe
</texto>
<slug>
207.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Participe você também da campanha FFF (faça um feio feliz).
Mande uma mensagem para um amigo seu e colabore.
Eu já fiz a minha parte
</texto>
<slug>
208.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não sei como te dizer isso, mas é melhor que saiba por mim…
Fiquei sabendo hoje e sei que vou te magoar… mas você tem que ser forte…

Papai Noel não existe!!!
</texto>
<slug>
209.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Procura-se: Um homem bonito, simpático, carinhoso e rico.
Favor enviar foto…do carro e do cartão de crédito.
</texto>
<slug>
210.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Te desejo.
Quero te levar pra cama..
Fazer você suar… tremer…
Quero ver você delirar…
Te espero.
Ass.: A gripe.
</texto>
<slug>
211.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Diga-me com quem andas…
Se for de carro, quero uma carona.
</texto>
<slug>
212.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Amigos de verdade
custam CARO…
Ainda bem que eu
te achei na PROMOÇÃO!!
</texto>
<slug>
214.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Daqui a 3 segundos 
contarei um segredo 
3..2..1.. 
EU.+”"+.+”"+. 
.....+.ADORO.+ 
........“”+.+”" VOCE
                                                
</texto>
<slug>
215.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
/’),/’) aprendi que não 
( ‘.’ ) posso 
(,,)(,,) exigir o amor 
de ninguém, posso 
apenas dar boas 
razoes para que gostem
de mim, e deixar que 
a vida e o destino 
cuide do resto
                                                
</texto>
<slug>
216.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
1.mundo= o seu... 
1.dia= o qual te terei em meus braços
1.momento= quando ti ver novamente 
1.alguem= você. 
1.cor= da tua pele 
1.sabor= da tua boca. 
1.desejo= esta ao teu lado agora e sempre beijos
                                                
</texto>
<slug>
217.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você é o álcool gel da minha gripe suína
                                                
</texto>
<slug>
218.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Algumas mulheres se conquistam com beijos e carinhos. Para todas as outras existem MASTERCARD...
                                                
</texto>
<slug>
219.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se um dia você olhar pro céu e não ver estrelas, se liga, já amanheceu!!!
                                                
</texto>
<slug>
220.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você sabe o que um tijolo disse pro outro? Existe um ciumento entre nós!!!
                                                
</texto>
<slug>
221.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O que a zebra disse pra mosca???? Você está na minha listra negra.
                                                
</texto>
<slug>
222.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não ligue pra vida!!!!!!!! Ela não tem telefone.
                                                
</texto>
<slug>
223.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se a vida te der as costas, passe a mão na bunda dela.
</texto>
<slug>
224.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Te amo com A, te amo com B, não te amo na CAMA, porque dá bebe...
                                                
</texto>
<slug>
225.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se ainda não encontrou a sua metade da laranja, encontre a do limão, adicione gelo, vodka e açúcar e seja feliz!!!
                                                
</texto>
<slug>
226.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O que adianta ser gata se amamos os cachorros e eles só querem as galinhas!
                                                
</texto>
<slug>
227.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sua mãe é uma flor, seu pai é um jasmim, que passou a noite toda fazendo você para mim!
                                                
</texto>
<slug>
228.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Mas você abre seu guarda-chuva quando chove. Você diz que ama o sol, mas você procura um ponto de sombra quando o sol brilha. Você diz que ama o vento, mas você fecha as janelas quando o vento sopra. É por isso que eu tenho medo, você também diz que me ama.
                                                
</texto>
<slug>
229.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não dormi pensando em você, não almocei pensando em você, não jantei pensando em você, agora não durmo porque estou com fome.
</texto>
<slug>
230.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sua amizade é igual bunda: Merda nenhuma separa!
                                                
</texto>
<slug>
231.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Seja ecológica. Solte a perereca.
                                                
</texto>
<slug>
232.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Pra minhoca, macarronada é suruba.
                                                
</texto>
<slug>
233.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um policial estava investigando um crime e o suspeito tinha um irmão gêmeo. Ele pôs os dois na cadeia. Com o passar do tempo um engordou e o outro não. Ele mandou o gordo embora e deixou o magro. Por quê? Pois o que não mata, engorda.
                                                
</texto>
<slug>
234.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
PRINCIPE ENCANTADO QUE NADA!!! BOM MESMO É O LOBO MAU QUE TE OUVE MELHOR, TE VÊ MELHOR E AINDA TE COME!!!
                                                
</texto>
<slug>
235.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ainda bem que a mulher é feita de costela, porque se fosse feita de picanha, só o rico poderia comer...
                                                
</texto>
<slug>
236.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Qual é a música do OB? R.: Debaixo dos caracóis dos seus cabelos...
                                                
</texto>
<slug>
237.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se você tem problemas de raciocínio, ponha a mão no saco, pois verá que duas cabeças pensam melhor do que uma.
                                                
</texto>
<slug>
238.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Há um mundo bem melhor... só que é caríssimo.
                                                
</texto>
<slug>
239.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Malandro mesmo é o Mário que tira moeda até de tijolo.
                                                
</texto>
<slug>
240.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quem tem uma mulher é um louco apaixonado, quem tem duas é um homem realizado, quem tem três é um doido descontrolado, quem tem mais de três sai da frente que é tarado.
                                                
</texto>
<slug>
241.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Parabéns!!! Você acabou de perder 5 segundos da sua vida!
</texto>
<slug>
242.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Casa comigo??? Sei fazer miojo!!!
                                                
</texto>
<slug>
243.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A Control Enterprise lamenta informar que o seu nascimento foi um acidente. Por favor dirija-se ao hospital mais próximo para ser abatido. As nossas desculpas.
                                                
</texto>
<slug>
244.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não sei como te dizer isto, mas é melhor saberes por mim. Sei que te vais magoar, sê forte... 



o Coelhinho da Páscoa não existe
</texto>
<slug>
245.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Qual e o feminino de “sentado no sofá a ver televisão”? Resp.:


-“Em pé, na cozinha a lavar a louça”!
                                                
</texto>
<slug>
246.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Os peixes não podem viver sem a água fria, também eu não posso viver sem a tua companhia.
                                                
</texto>
<slug>
247.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Era só para te desejar um feliz natal e espero que recebas muitas prendas. Oh ! Enganei-me! Boa páscoa! Ai! Feliz aniversario!
</texto>
<slug>
248.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
INFORMAÇÃO METEOROLÓGICA: forte precipitação de saudades, distribuição de beijos pela região facial, aumento da temperatura.
</texto>
<slug>
249.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Diga-me, esta a entrar ? Sim ! Esta a doer ? Sim ! Vou enfiar mais devagar, continua a doer ? Sim ! É melhor outro sapato.
                                                
</texto>
<slug>
250.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Qual a palavra + sexy e sensual do Mundo ? Cubanos ! Porque começa por cu, acaba em anus!
                                                
</texto>
<slug>
251.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Olá! Eu sou o homem invisível e ando à procura da mulher transparente para fazermos coisas nunca vistas !
                                                
</texto>
<slug>
252.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Resultado ao intervalo do jogo Etiópia-Jamaica: Metade da grama comida e a outra metade fumada !
                                                
</texto>
<slug>
253.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Eu sou um ET que se Tele transportou para o teu celular, o meu órgão sexual é esta tela e pelo teu sorriso parece que você está gostando.
                                                
</texto>
<slug>
254.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Duas vaginas encontram-se, uma diz: Ouvi dizer que tens dificuldades em atingir o orgasmo ? R: Isso são as más línguas.
</texto>
<slug>
255.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Já fizeste hoje o Processo Único de Normalização Hormonal por Estimulação Temporária e Autodeterminada ? (PUNHETA)
                                                
</texto>
<slug>
256.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Está provado cientificamente que os homens que leem as mensagens do celular com a mão direita são impotentes...
                                                
</texto>
<slug>
257.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Hoje te vi... Mas tu não me viu... Eu gritei mas tu não me ouviu... Corri onde você... E fui atropelado.
                                                
</texto>
<slug>
258.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Porque o cérebro de um homem fica do tamanho de 1 ervilha quando morre? -Porque incha!
                                                
</texto>
<slug>
259.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
De acordo com um estudo recente da Academia de Pesquisa Incompleta, 9 em cada 10...
                                                
</texto>
<slug>
260.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Noticias: -Traficante mata empregada de limpeza porque que ela limpou o pó da mesa...
                                                
</texto>
<slug>
261.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Acreditas em amor à primeira vista ou quer que eu passe aí outra vez ?
                                                
</texto>
<slug>
262.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Cientistas americanos descobriram que as pessoas incapacitadas de fazer sexo usam o dedo polegar para ler mensagens !
                                                
</texto>
<slug>
263.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Pii Pii Pii... dentro de segundos uma explosão de beijos vai cerca-lo... Fuja!!!
                                                
</texto>
<slug>
264.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Lembre-se de mandar uma mensagem a uma pessoa amiga com problemas mentais. Acabei de o fazer. Junte-se nesta grande campanha!
                                                
</texto>
<slug>
265.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Atenção a Knorr esta a procura de galinha para fazer um novo tempero!!!
pensando em sua segurança achei melhor avisa…
fuja e avisa as outras…kkkk
                                                
</texto>
<slug>
266.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Explodiram uma bomba no cemitério a polícia não encontrou nenhum sobrevivente… 
                                                
</texto>
<slug>
267.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um pastor estava pregando na praça e disse:
-Sai Satanás, aqui não é o seu lugar!
Ai passa um mendigo e fala:
-Sai não Satanás, a praça é publica!
                                                
</texto>
<slug>
268.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Feliz é a mulher do saci, pois sabe que se levar um pé na bunda quem cai eh ele!!
                                                
</texto>
<slug>
269.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
somos amigas!
você grita eu grito
você chora eu choro
você rir eu também
você mente eu confirmo
você pula da ponte… eu 
eu vou sentir saudades!!
                                                
</texto>
<slug>
270.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sabe que sempre que precisar pode conta comigo né! então, conte comigo agora:123456789 10 11 12 13 14 pronto, amanha nós contamos mais ta?
                                                
</texto>
<slug>
271.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
as vezes penso em te ligar…
mas tem uma voz que me impede …
uma voz que diz assim:

seu saldo é insuficiente para completar essa ligação
                                                
</texto>
<slug>
272.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
acho que contigo posso desabafar, sabe de uma coisa vou sair de casa a situação aqui tá muito difícil, você acredita que nem comida tem? pior de tudo ontem à noite tentaram me envenenar com chumbinho, melhor eu procurar outra casa para eu morar…ADEUS VO SENTIR SAUDADES DEVOCÊ!!!
dizia um rato para o outro…

</texto>
<slug>
273.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Privadeixon oferece a você um ano de privada grátis envie um torpedo da sua privada e torça para ser premiado.
                                                
</texto>
<slug>
275.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não te doem as pernas de fugir dos meus sonhos todas as noites?
                                                
</texto>
<slug>
276.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Olá! Vim do celular da(o) (seu nome).
Trago como missão te dar um grande beijo
                                                
</texto>
<slug>
277.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Viva todos os dias como se fosse o ultimo. Um dia você acerta.
                                                
</texto>
<slug>
278.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se essa noite você acordar e não souber onde está...
Não se preocupe pois está em meus sonhos.
                                                
</texto>
<slug>
279.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"Não quero ser como poeta, porque eles pensam em muitas coisas, e eu só consigo pensar em você, que é como o sol, que mesmo estando distante, consegue aquecer, igual a você que que aquece meu coração"
</texto>
<slug>
280.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
(“),,(‘) A ALEGRIA 
(‘o,’ ) DE SABER 
:”v”’: QUE VOCÊ
“-.-“EXISTE É O SUFICIENTE
P/ MATAR A VONTADE DE ESTAR AGORA JUNTINHO DE VOCÊ..
                                                
</texto>
<slug>
281.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
..não importa se você esta perto ou longe...o importante é que você existe pra eu poder sentir a sua falta!
                                                
</texto>
<slug>
282.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"OS VERDADEIROS MOMENTOS DA VIDA NÃO SÃO VÁLIDOS PELOS MOMENTO SEM QUE VOCÊ RESPIROU E SIM PELOS CURTOS MOMENTOS EM QUE O FOLEGO LHE FOI ROUBADO..."
                                                
</texto>
<slug>
283.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quanto mais simples for sua vida mais simples serão seus problemas
Acredite e faça acontecer.
                                                
</texto>
<slug>
284.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
" É melhor cair quando se corre atrás dos sonhos, do que cair da cama sonhando em correr atrás um dia".
                                                
</texto>
<slug>
285.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Tenho uma noticia ruim tô precisando de um medico tô com problema de coração. É uma dor profunda que só sara quando te vejo. TE AMO.
                                                
</texto>
<slug>
286.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
As vezes pedimos coisas que a vida não tem como de nos proporcionar, mas as vezes ela nos da coisas que nem temos como agradecer! Uma delas é você, te amo!!
                                                
</texto>
<slug>
287.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
se a vida lhe oferecer 1000 motivos p/ chorar mostre a ela que você tem 1001 motivos para sorrir.
                                                
</texto>
<slug>
288.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando os mais lindos dias se acabarem, quando nada mais parece ter sentido lembre se que nada tenho, mas tudo faria para te ver feliz.
                                                
</texto>
<slug>
289.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A coisa mais importante do mundo é amar alguém a segunda é ser amado a terceira é que as duas primeiras aconteçam ao mesmo tempo
                                                
</texto>
<slug>
290.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Que o nosso amor não seja igual a lua que apesar de linda muda de fases, que seja igual as rochas que além de fortes duram eternamente.
                                                
</texto>
<slug>
291.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A momentos na vida que nunca poderíamos esquecer, ainda mais se estiver com uma pessoa tão especial como você.
                                                
</texto>
<slug>
292.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
As mais belas poesias da vida não podem ser ditas nem ouvidas, mas sim sentidas pelo coração de uma pessoa que te ama muito
</texto>
<slug>
293.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"Se a lembrança mexer com seu pensamento e a saudade tocar seu coração lembra-se que no meu livro da minha vida haverá 1 página dedicada somente a você."
                                                
</texto>
<slug>
294.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"As pessoas não se tornam ESPECIAIS pela maneira de crer ou de agir. Mas pela profundidade que atingem nossos Corações."
                                                
</texto>
<slug>
295.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"Enquanto algumas pessoas tentam de tudo para serem marcantes outras agem naturalmente tornando-se inesquecíveis como você!! "
</texto>
<slug>
296.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se um dia nosso amor acabar, lembre-se de que jamais te esquecerei, mas se alguém for até você dizendo que esqueci, chore pois neste dia eu morri!
                                                
</texto>
<slug>
297.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
/),,/)
( "." )
(")(") Quando eu ficar em silêncio não pense que te esqueci, pois tenho você sempre no meu pensamento...
</texto>
<slug>
298.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se um dia a terra parar de rodar eu daria a volta ao mundo só para ter você ao meu lado, se um dia a água acabar o nosso amor me alimentará , se o sol não quiser brilhar eu tenho os seus olhos para me iluminar!
                                                
</texto>
<slug>
299.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A policia federal esta a procura de quem roubou a formula da Skol, desconfiam de você pois a cada dia que passa você fica mais redonda..
</texto>
<slug>
300.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A vida nos oferece 4 sentidos 
amar, sofrer, lutar evencer.
quem ama luta 
quem luta sofre 
quem sofre vence 
por isso ame muito
sofra pouco e lute sempre
                                                
</texto>
<slug>
301.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
os cientistas trabalham durante anos para criar um ser especial capaz de cativar o mundo com apenas um sorriso 
a pesquisa foi suspensa este ser já existe ...

...VOCÊ
                                                
</texto>
<slug>
302.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Eu te amo e só vou 
deixar de te amar, quando 
um mudo falar para um surdo,
que um cego viu um 
aleijado correndo pra salvar
um peixe que ia ser 
atropelado por um avião...
                                                
</texto>
<slug>
303.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
(=":"=)
 (),()
 (")(")
Pedi a uma ratinha(o)
um beijo...
Mais ela(e) voltou chorando e 
muito assustada(o),dizendo:
Que ratinha(o) tem medo de Gatinho(a)
                                                
</texto>
<slug>
304.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
I;;;(),,,();;I
!;;;(-.-);;!
(,)"*""*"*/
.*--------*//
Desliga a Luz fecha 
os olhinhos e durma bem!
 
                                                
</texto>
<slug>
305.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
(>,,<)
(#-;-) Tô dodói!
((")(")
Qual a minha doença?
SAUDADE
Qual a cura?
VOCÊ.
                                                
</texto>
<slug>
306.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O ministério da saúde adverte: ficar sem notícias suas é prejudicial à saúde, pois causa ansiedade, insônia, baixo astral e o pior de tudo.. muita saudade de você.
                                                
</texto>
<slug>
307.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Atchim! Cof! Cof!
Viu, tô dodói.
Culpa sua viu?
Já te disse que tenho alergia a saudade
                                                
</texto>
<slug>
308.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O mundo tem:
3 oceanos
7 mares
5 continentes

E eu ainda consegui achar alguém tão especial como você hein.
                                                
</texto>
<slug>
309.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
 o,,,o Há muitas pessoas
(\'o\') que fazem mil coisas
( ) ( )para ficarem na história.
(")(") Mas pessoas como você
Bastam apenas existir.
                                                
</texto>
<slug>
310.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
(:----:) Pegue o telefone!
(:(o):)\' Alguém mandou uma mensagem pra te dizer que longe ou perto, alegre ou triste, jamais esquece que você existe.
                                                
</texto>
<slug>
311.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
,+"+.+"+,
+ AQUI + ... é o
"+. .+" lugar onde
  "v" costumo guardar pessoas especiais como você.
                                                
</texto>
<slug>
312.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se você me esqueceu, aperte para baixo....
(pule 2 linhas para a próxima frase)
Não acredito que fez isso!
(pule 2 linhas para a próxima frase)
Ué.. de novo?
(pule 2 linhas para a próxima frase)
Me esqueceu mesmo? :o(
(pule 2 linhas para a próxima frase)
Pois saiba que eu não te esqueci e te adoro.
                                                
</texto>
<slug>
313.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
,,,, ?
(\';\') Não sei onde te guardar..
Se em um banco porque vales muito...
Em uma ilha porque és um tesouro...
Ou em meu coração pelo tanto que te adoro.
                                                
</texto>
<slug>
314.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Podem se passar...
9 horas
9 noites
9 dias
9 semanas
9 meses
9 séculos
que não deixarei de lhe dizer 9 letrinhas:
EUADORO VOCÊ
                                                
</texto>
<slug>
315.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O tempo pode apagar a lembrança de um corpo ou de um rosto, mas nunca os das pessoas como você que souberam fazer de um pequeno instante, um grande momento
                                                
</texto>
<slug>
316.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não ame pela beleza, pois um dia ela acaba; Não ame por admiração, pois um dia você se decepciona; Ame apenas, pois o tempo nunca pode acabar com um amor sem explicação
                                                
</texto>
<slug>
317.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quer saber o quanto gosto de você?
Então multiplique as estrelas do céu pelas gostas de agua do oceano.
viu? 
Mas isso é só é a metade do que sinto por você!
                                                
</texto>
<slug>
318.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Nos somos felizes no mundo a partir do momento que descobrimos que somos importantes para alguém, por isso considere-se feliz pois você é muito importante pra mim!
                                                
</texto>
<slug>
319.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Perguntei por ti a uma estrela, ela disse que não te conhecia. Fiquei triste...
mas o sol me disse que as estrelas mentem quando sentem que existe algo que brilha mais que ela!!!
                                                
</texto>
<slug>
320.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A gente pega, chupa, agarra e depois enfia. Se não entrar, lambe outra vez e enfia devagarzinho...

Meu Deus!! Como da trabalho colocar a linha na agulha... kkkk ....
                                                
</texto>
<slug>
321.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não temas a pressão, lembre-se que é ela que transforma o carvão em diamante.
                                                
</texto>
<slug>
322.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"Nada está fora do alcance da oração, exceto o que está fora da vontade de Deus."
                                                
</texto>
<slug>
323.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"Devemos orar sempre, não até Deus nos ouvir, mas até que possamos ouvir a Deus." 
                                                
</texto>
<slug>
324.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
.." Os meus sonhos não podem ser presos, levados pelo vento, muito menos
encobertos pela areia, pois a liberdade do homem está em sonhar, e o sonhar
de todo homem está na vontade de amar"
                                                
</texto>
<slug>
325.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não se ache horrível pela manhã, acorde ao meio dia!
</texto>
<slug>
326.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um anjo trazia um pedaço de nuvem para te aconchegar e um raio de sol para te iluminar.

Como não sou um anjo, te mando essa mensagem para te alegrar.
</texto>
<slug>
327.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Bom dia !
Você merece Ser Feliz!!!
Hoje é um novo dia
Um dia lindo ...
Ei sorria!
Beijinhos no coração.
</texto>
<slug>
328.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O único momento que não estou pensando em você, é quando estou dormindo, pois ai, eu não estou pensando, estou sonhando.
Boa noite meu amor!
</texto>
<slug>
329.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O sol foi criado para competir com o brilho do seu sorriso, mas ele se rende aos seus encantos e se sente inferior a você, por isso se esconde todos os dias.
</texto>
<slug>
330.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sou um anjo que dorme a teu lado, escuta as tuas palavras, ama os teus sonhos, despe o teu desejo, adormece em teu olhar e sonha comum beijo teu.
Boa noite.
</texto>
<slug>
331.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando olhares pras estrelas lembre-se de mim porque em cada uma delas há um beijo meu pra ti. Boa noite!!!
</texto>
<slug>
332.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Bom dia!!!
Que seu dia seja tão especial como você!
</texto>
<slug>
333.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Bom dia!!!
Hoje Deus abriu a janela do céu e perguntou:
O que deseja para hoje?
Eu respondi:
Senhor, cuida da pessoa que está lendo essa mensagem, pois ela é muito importante pra mim!
</texto>
<slug>
334.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Os anjos guardam-te enquanto não estou contigo e não posso te beijar.
E eu fico somente em ti a pensar.
</texto>
<slug>
335.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Bom Dia !!
Psiu... está na hora !!!!!
Acorda, vamos !!!!
Olha o sol brilhando
Olha o novo dia todinho pra você...
Beijinhos carinhosos.
</texto>
<slug>
336.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Boa noite meu amor...
Estou com saudades do meu ursinho...
Quer dormir comigo?
</texto>
<slug>
337.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um beijo de boa noite e um sorriso nos lábios é o que eu te ofereço hoje por todos os momentos agradáveis pelos quais já passamos juntos.
</texto>
<slug>
338.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Bom Dia !!!
Que os primeiros raios de sol,
tragam brilhos de alegria ao teu olhar...
Lindo dia para você!!!
Cheinho de amor.....
E de boas energias...
Beijos com sabor de paixão.
</texto>
<slug>
339.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Olhe para o céu e procure a estrela mais brilhante....
Opa, ela se ofuscou com o brilho dos seus olhos.
Boa noite!
</texto>
<slug>
340.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Apague a luz do teu quarto, abra a janela, deixe entrar o silêncio da noite, escute o riso das estrelas e sinta nos lábios o beijo que mandei a lua te dar.
Boa noite meu anjo!
</texto>
<slug>
341.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ah, meu amor, quem dera pudéssemos com Deus conspirar e apoderar-nos dos projetos de todas as coisas para modificá-los de acordo com os desejos de nosso coração.
</texto>
<slug>
342.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando se ama não é preciso entender o que se passa lá fora, porque tudo passa a acontecer dentro de nós.
</texto>
<slug>
343.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se um dia chorei, não foi porque perdi e sim porque amei.
</texto>
<slug>
344.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se não tem capacidade de amar, não faça sofrer a quem te ama.
</texto>
<slug>
345.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ame a quem te ama, não a quem te sorri, pois quem te sorri te engana e quem te ama, sofre por ti.
</texto>
<slug>
346.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Te amo além das minhas forças. Sempre que penso em você fico exausto. Te amo.
</texto>
<slug>
347.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Amor é uma palavra tão pequena para expressar esse sentimento tão profundo que sinto por ti.
</texto>
<slug>
348.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Amor não se conjuga no passado, ou se ama para sempre, ou nunca se amou de verdade.
</texto>
<slug>
349.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Minha flor, pena eu só ter um coração, pois só 100 para caber meu amor por você. Te amo muito!
</texto>
<slug>
350.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se um dia te disser que já não gosto mais de ti, lembra-te que estou a mentir, te enganando e me enganando.
</texto>
<slug>
351.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Te amo como a chuva fina... que cai silenciosa mas faz transbordar rios.
</texto>
<slug>
352.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O amor é como a guerra: fácil de começar, e muito difícil de terminar.
</texto>
<slug>
353.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Antes de magoar um coração, veja se não está dentro dele.
</texto>
<slug>
354.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se o meu silêncio não lhe diz nada, minhas palavras são inúteis.
</texto>
<slug>
355.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Covarde não é aquele que chora por amor, e sim aquele que não ama por medo de chorar.
</texto>
<slug>
356.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Amor é uma palavra que significa muito, mas nem metade do que eu sinto por você. Te amo!!!
</texto>
<slug>
357.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
As pessoas entram em nossas vidas por acaso, mas não é por acaso que elas permanecem.
</texto>
<slug>
358.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você é a página mais linda que o destino escreveu na minha vida. Te amo!
</texto>
<slug>
359.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Queria que Deus permitisse que a maior distância entre nós fosse a dos nossos lábios entrelaçados...
</texto>
<slug>
360.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Não sei por onde você anda, mas sei o que está fazendo...





MUITA FALTA
</texto>
<slug>
361.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A distância não é má, ela apenas nos mostra como é bom estarmos juntos.
</texto>
<slug>
362.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Qual o motivo dessa mensagem?
Nada em especial...porque pessoas especiais não precisam de motivo para serem lembradas...basta sentir saudades.
</texto>
<slug>
363.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ei, psiu!
Não me esqueci de você...
Apenas deixei acumular saudade pra ter um bom motivo pra te incomodar.
</texto>
<slug>
364.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Saudade a gente mata, lembrança a gente guarda, tristeza a gente supera, alegria a gente conserva, amigos a gente descobre e pessoas como você a gente jamais esquece.
</texto>
<slug>
365.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
§§§/"""!§§§§§§,
(§ (o)§§§§§(o)§ !
...FOM FOM... Caminhão do correio chegando pra avisar que meu CARINHO por você é igual a obra da prefeitura:
NUNCA TERMINA!
  
</texto>
<slug>
366.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
PULSEIRAS COLORIDAS,QUAL A PULSEIRA VOCÊ ME DARIA!!!"
PRETA:TE QUERO MAIS NAO POSSO.
BRANCA:GOSTO DE DUA AMIZADE.
AZUL:FICA COMINGO.
VERDE:VOCÊ É TUDO PRA MIM.
AMARELA:AMIZADE ETERNA.
VERMELHO:TE AMO.NAMORA COMINGO.
LARANJA:VOCÊ NAO FAZ MEU TIPO.
ROSA:AMIZADE COLORIDA.
LILAS: NOSSA AMIZADE ESTA ACIMA DE TUDO.
CINZA:QUERO FAZER AMOR COM VOCÊ.
ROXO:QUEM SABE UM DIA!!!!!
QUAL EH???????
</texto>
<slug>
367.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Pense bem se você mim quer... se estiver triste precisando de carinhos etc..
Basta correr 85 metros e ouvir 42 musicas pensar por 21 minutos... 06  danças agora junte todos esses numero basta só discar no seu celular :-)
</texto>
<slug>
368.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
INFORMAÇAO.... venho por este meio lhe informar que fazes parte do meu coração e que não sairás de lá tão cedo, devido ao fato de eu ter perdido a chave..... :P
</texto>
<slug>
369.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se a vida te oferece amor, AMA.. Se a vida te oferece sonhos, SONHA.. Mas se te oferecer saudades lembra-te de mim...
</texto>
<slug>
370.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um dia, DEUS precisou de alguém SUPER ESPECIAL: formula usada foi :o caráter, a honestidade, a bondade ,a beleza, a amizade e o amor, então criou você ..bjs
</texto>
<slug>
371.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
telefonaram-me á procura de um anjo mas não te preocupes, não disse onde estavas...
</texto>
<slug>
372.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Se uma simples musica te faz cantar. se um abraço te faz sentir bem se um beijo te faz feliz. espero que esta simples mensagem te faça sorrir... beijos doces
</texto>
<slug>
373.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
*,,,* pensou
(- . -) que
(") (") estava livre
De mim?
Olha eu aqui.....
</texto>
<slug>
374.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
 //
 (';')
  <°>
 _! !_
Conhecer você
Foi umas
Das páginas
+ bonitas e perfeitas
que
D
E
U
S
Escreveu
Nas
Páginas
De
Minha 
V
  I
    D
       A......
</texto>
<slug>
375.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
>--------> psiu!
Ei! É você mesmo
Sou eu....
Não esta me vendo?

Tô aqui!

 ( " .)
   <?>
  ./!.
Apareci só pra dizer.....
Que não esqueci de você........
</texto>
<slug>
376.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A cada dia fica + difícil encontrar uma pessoa assim: 
  Amável!
    Sorridente!
      Feliz!
Transmitindo carinho, amor, compreensão...
Uma pessoa linda por fora e por dentro.
E... Com esse sorriso lindo, sincero, maravilhoso e especialmente único.

UFA!!!
Sorte sua ter me conhecido, hein!!!

Bjins, 
</texto>
<slug>
377.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Assim como as flores abrem as pétalas pra receber o orvalho, eu abro meu  coração para que as flores da nossa amizade jamais percam o perfume e nunca sejam tocada pelas mãos frias do esquecimento, pois a amizade não esta no rosto onde muitos procuram, mais sim no coração, onde poucos entram. 
</texto>
<slug>
378.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Em um segundo, você pode sentir... A tristeza da derrota, A ansiedade da espera, O gelo da solidão, E a alegria da vitória. Em um segundo você pode...Sorrir, amar buscar, compartilhar, perdoar esperar e vencer! Em um segundo você pode fazer uma pessoa feliz, e ate matar a saudade. Basta você entender que a vida é feita de segundos e a cada segundo descobrimos a pessoa especial que você é! 
</texto>
<slug>
379.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
>>Amigos não são coisas de um dia..
são atitudes, atos e palavras..
que se modificam no decorrer do tempo e não se apagam jamais!
</texto>
<slug>
380.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Leia esta música:
"__________________________________________
______________________
______________________
______________________
__________________________________________"
Linda neh!????
Fiz para você. . .
Chama-se SEM PALAVRAS...
Sabe por quê??
Porque quando uma pessoa é especial em nossas vidas, não ha palavras que possam traduzir a sua importância....
</texto>
<slug>
381.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
%---%---%---%---%---%---%---%---%---%---%---%---%---%---%

-UFA!!!
 Atravessar arame farpado é difícil, mas nada me impede de demostrar todo carinho que sinto por você.
</texto>
<slug>
382.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Fui na loja mais bonita do céu e comprei pra você: paz, saúde, amor e felicidade. Ah!! Não me deve nada, Deus já me pagou com sua amizade. Envie essa mensagem para todos os anjos que da sua vida.
</texto>
<slug>
383.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
*Que o inicio da semana te traga: 
=> Uma Segunda abençoada!
=> Uma Terça com muita fé!
=> Uma Quarta de confiança!
=> Uma Quinta de esperança!
=> Uma sexta de sabedoria!
=> Um Sábado de revelação!
=> Um Domingo de certezas de que Deus  cuidou de você a semana inteira. Que Deus te abençoe sempre!!!! 
</texto>
<slug>
384.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando valorizamos as pessoas especiais que temos em nossas vida, notamos que elas nunca se afastam, por maior que sejam o motivo e a distancia, sendo assim a vida me ensinou que presentes não são os que ganhamos em bens materiais, mas sim pessoas que conquistamos e que se tornam insubstituíveis em nossas vida...
</texto>
<slug>
385.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
*'Uma vida sem amor, seria solidão, uma vida sem ternura, seria crueldade, uma vida sem confiança, seria vazia, mas uma vida sem amigos não seria vida!!! Esta mensagem não é para os amigos de que me lembrei, mas para os amigos que eu nunca esquecerei! 
</texto>
<slug>
386.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Tem amizade que vale a pena, mas a nossa vale a galinha inteira.
      (((
    <' ) ,,,,///
       "(  C"::.)
          "/"/""
</texto>
<slug>
387.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Estou aqui por 3 motivos: para lhe dar 1 abraço bem caprichado, 2 p/ desejar que sua estrelinha brilhe o tempo todo, 3 p/ que você lembre de mim assim como lembro de VOCE.
</texto>
<slug>
388.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
.+".+.+."+.  Não
+     *<----<<< Se
"+.       .+"  Apaga
    "+.+"  do
Coração uma pessoa tão especial como você!!!Não importa...O lugar
A distancia
A hora
O motivo...                     Estarei sempre Pensando Em Você.
</texto>
<slug>
389.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
????chegando...
Pacote confidencial...
Abra com cuidado...
Abriu??
Então leia....

Oi....
Sou o kiti...
kitiadora....
kitiadmira
kitigosta...
kitipertuba mas
kitique bem...e
kitideseja Toda
Felicidade do
mundo !!!
</texto>
<slug>
390.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O Joaozinho estava no circo, quando o apresentador propôs um desafio: quem fizer o elefante sentar, saltitar e falar ganha 1 milhão de reais. O Joaozinho logo levantou a mão, mas disse que p/ eu fazer isso teriam que apagar a luz e assim foi feito. Ele pegou o taco de beisebol lhe deu uma paulada no meio das bolas do elefante e quando ligaram a luz o elefante estava sentado de tanta dor! o apresentador falou: incrível!, agora faz ele saltitar. 
Joaozinho disse: apaguem a luz! E de novo lhe deu uma paulada no meio das bolas, quando ascendeu a luz o elefante estava saltitando de tanta dor. O apresentador: Incrível!!!! agora falta o mais difícil fazer o elefante falar... Joaozinho então diz: então apaga a luz e o elefante com muita guria grita NAO APAGA PORRA NENHUMA!!!!!
</texto>
<slug>
391.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
"Superar é preciso,
seguir em frente é essencial,
olhar pra traz é perda de tempo. 
Pois se o passado fosse bom, seria presente... " 
</texto>
<slug>
392.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ame, como se nunca alguém tivesse feito você Sofrer.
Trabalhe como se não precisasse de dinheiro.
Cante como se ninguém estivesse ouvindo.
Viva como se fosse no Paraiso! A Vida é curta, mas mesmo assim, seu Caminho as vezes se torna longo...
Nela aprendemos a Sorrir, Chorar, Amar, Sofrer e a Renascer.
O Ontem passou...
O Hoje é intensidade e o Amanha, um presente de Deus!
E nunca deixe que pessoas ou sentimentos sejam maiores que você, pois maior que você é a chuva, e ela sempre cairá aos seus pés!
De valor a quem te Ama, e o resto?
Bom nunca ninguém precisou de restos para ser feliz!
</texto>
<slug>
393.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando a sorte acompanhada da felicidade.....bate na porta. Muitas pessoas estão no quintal procurando trevo de 4 folhas....
</texto>
<slug>
394.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A vida nos oferece 4 sentidos: Amar.. Sofrer.. lutar e vencer...
Quem ama luta. Quem luta sofre. Quem sofre vence....por isso ame muito. Sofra pouco e lute sempre!!!
</texto>
<slug>
395.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Aprendi que não importa em quantos pedaços seu coração foi partido o mundo não vai para .para que você o conserte
</texto>
<slug>
396.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Acredite na magia pois a vida é cheia dela. Acredite em si mesmo pois dentro de você reside toda a esperança o amor e os sonhos de amanhã!

Não sei se a vida é curta ou longa demais. mais sei que nada do que vivemos tem sentindo se não tocarmos o coração das pessoas

Que Deus abençoe seu domingo Beijos em seu lindo coração
</texto>
<slug>
397.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Viver é chegar onde tudo começa! Amar é ir onde nada termina! Viva como se fosse cedo! Reflita como se fosse tarde! Sinta o que você diz com carinho! Diga o que você pensa com esperança! Pense no que você faz com fé! Faça o que você deve fazer com amor! Todas as manhas é a chance de um novo recomeço. Olhe no espelho e pense: EU TENHO TUDO PARA SER FELIZ. Aproveite ao máximo cada minuto porque o amanha é incerto. 
</texto>
<slug>
398.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Só existe dois dias no ano que nada pode ser feito.um se chama ontem e o outro se chama amanha. Portanto hoje é o dia certo para: amar, acreditar. Fazer e principalmente viver...boa tarde!!!!
</texto>
<slug>
399.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quantas vezes em nossa vida deixamos de dizer:
"eu te adoro "
"você me faz falta
"você me faz feliz"
"fique + um pouquinho"
"me perdoa".
Quantas oportunidades e amizades perdemos por timidez ou orgulho em excesso.
Depois de um dia pro outro o tempo leva-nos e ai já é tarde!
Hoje parei o tempo para dizer as pessoas especiais o quanto as amo e agradecer!
Obrigado por ontem, por hoje e pelo amanha, pois
OS VERDADEIROS AMIGOS SAO PARA SEMPRE!. Bjs   obrigada por fazer parte da minha vida! yy
</texto>
<slug>
400.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
.+".+.+."+.  Não
+     *<----<<< Se
"+.       .+"  Apaga
    "+.+"  do
Coração uma pessoa tão especial como você!!!Não importa...O lugar
A distancia
A hora
O motivo...                     Estarei sempre Pensando Em Você.
</texto>
<slug>
401.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O QUE É SEXO?? 

*segundo o medico é uma doença porque sempre acaba na cama!      
*segundo advogado é uma injustiça, porque sempre ha um que fica por baixo!       
*segundo engenheiro é uma maquina perfeita, porque é a única que pode trabalhar deitada!
*segundo o arquiteto é um erro de projeto, porque a área de lazer fica muito próxima a rede de esgoto!       

*segundo o politico é um ato de democracia perfeita, porque todos gozam independente da posição!! kkkk         
</texto>
<slug>
403.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Fiquei sabendo que você gosta de vitamina......Então bate uma com mamão pra mim.......kkkkkk
</texto>
<slug>
404.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Nesse calor ate marinheiro em terra firme na bunda sua........kkkkkk
</texto>
<slug>
405.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Os psiquiatras dizem que 1 em 4 pessoas tem uma deficiência mental. Fique de olho em 3 dos seus amigos, se todos parecerem normais, a retardada é você!
</texto>
<slug>
406.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Nas curvas do teu corpo....
Capotei meu coração....
</texto>
<slug>
407.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O Sindicato do sexo esta te convocando para uma reunião hoje. Se Você não for, mandaremos 1 Membro atrás de Você!  
                            
         ( ')
       /  /
     /  /
(  ), (  )            

 e ai você vai esperar o membro ir atrás de você? KKKK     
</texto>
<slug>
408.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Oh morena casa comigo que você não passa fome. De dia você come mandioca e de noite a mandioca de come.

</texto>
<slug>
409.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quando te vi. Montei num jegue e fugi, de saudade não aguentei montei numa vaca e voltei
</texto>
<slug>
410.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Sabem qual é o animal mais infeliz do Mundo? - É o boi! Porque passa uma vida inteira com um par de chifres e depois de morto ainda lhe chamam vaca!
</texto>
<slug>
411.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você sabe o que é a suca??? Não!!! Aquilo que bota no café...kkkk
</texto>
<slug>
412.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Casamento , o antes e o depois...
ANTES-minha gatinha, meu ursinho,(bichos pequenos)
DPOIS-(os bichos crescem) sua vaca seu cachorro sua, galinha.
ANTES-você mim tira o folego.
DEPOIS-você esta mim sufocando.
ANTES-não para,
DEPOIS-nem vem.
ANTES-vem pra cama que eu estou te esperando,
DEPOIS-levanta seu molenga, ta na hora.
ANTES-benzinho pra cá, benzinho pra lá,
DEPOIS-meus bens pra ca... Os teus... Pra ca também
</texto>
<slug>
413.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Vou te confessar... presta muita atenção porque não vou repetir eh segredo....
Não consigo viver sem você. Quando estou sem você, sinto muita falta...
Te amo muito...
Não sei o que faço se eu te perder ou se te roubarem de mim... Você é muito importante pra mim...
Não sei o que seria de mim sem você...
Meu... 


CELULAR!!!
Kkkkkkkkk...
Não se preocupe, amo você também meu... 


CARREGADOR!!!
Kkkkkkkkk...:-D:-D
Não, agora é serio...
Você é muito especial...

Meu... 


CARTAO de MEMORIA..
kkkkkkkkk 
Falando serio eu te adoro Meus...


 CREDITOS
kkkkkkkkk
Eu já ia esquecendo de você...
.
.
TE AMO. 


"MEU CHIP"
ha ha ha



VOCÊ também é muito especial 
</texto>
<slug>
415.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Ei tô na delegacia porque tão me acusando de ser a pessoa mais feia do mundo! Será que da pra tu vir aqui pra eles te verem e me soltarem?
kkkkkk
</texto>
<slug>
416.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Os extraterrestres estão chegando pra sequestrar as pessoas mais bonitas do planeta!
Calma! Você esta seguro!
Só estou escrevendo pra me despedir: Estão  me levando!! boa tarde...
fui...
</texto>
<slug>
417.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
<*((((((((Z= como prova da nossa amizade eu lhe enviando esse peixe p/você cuidar ,agora por favor coloque seu celular na agua pra que ele não morra  kkkk
</texto>
<slug>
418.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
3)0A  3P  o+!nw  o+!nw  o+so6  n3 
============== Ta dificil de ler?
Calma! Você consegue! Vire o celular! E você verá o que tenho pra te dizer..
  .     -Boom dia
</texto>
<slug>
419.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
eu sei 10 coisa sobre você:   
1)você esta lendo isso.  
2)você eh humano.
3)você não pode dizer "p" sem separar os lábios,
4)você acaba de tentar 
6)você esta rindo de você mesmo ,
7)você continua com o sorriso na cara e nem percebeu que pulou o cinco,
8)voltou para ver se não tinha o cinco,
9)você riu disso porque tudo mundo faz igual.
10)Vai mandar essa mensagem para um amigo
</texto>
<slug>
420.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Feliz dia do milho verde. Faça sua parte, envie essa mensagem para cada pamonha que você conhece. Recebi essa mensagem por engano...ops...também mandei por engano...
</texto>
<slug>
421.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
A partir de agora você esta participando de um teste.
Mas só da certo se você fizer tudo o que for pedido:) 

1§olhe para o teto. 
olhou?!

2§olhe para o seu lado direito e depois para o esquerdo. 
olhou?!

3§agora passe a língua em  seus dentes e depois pare ela no céu da boca. 

4§§pisque três vezes. e continue com a língua no céu da boca. 

5§continue ...esta prestes a descobrir algo. 

6§pisque só mais três vezes. 

Pronto... agora sim!!
sabe o que você acabou de fazer... ... .. ..... .. .. ... ...
---------->--------->---------->


PAPEL DE BOBO!!!:-) 
RSRS 
</texto>
<slug>
422.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
>))))):>        >)))))):>                         >)))))):>                   tô mandando esses peixinho para você cuide deles não deixe morre eles precisam mergulhar, CORRA agora e jogue o celular na agua
</texto>
<slug>
423.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Fui ao correio p/ te mandar 1 presente fabuloso, lindo, cheiroso, enfim, 1 presente sensacional,+ você acredita que o idiota do carteiro me obrigou a sair do pacote... kkkkk   então o jeito foi te mandar uma mensagem pra te dizer que eu  te adoro...kkkk
</texto>
<slug>
424.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Hoje é dia de (São Jorge) envie essa mensagem para um dragão mais feio do mundo. Eu já fiz a minha parte, agora faça a sua também. Kkkkkkkkk sz
</texto>
<slug>
425.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Deus criou o mundo...
Descansou!
Criou animais e plantas....
Descansou!
Criou a mim...
Descansou!

Criou você... Ai pronto.. Nem eu, nem Ele nem ninguém teve mais sossego... Kkkkk 
</texto>
<slug>
426.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O COELHO bebeu SKOL e ficou doidão, comeu a tia comeu o irmão, e vai comer quem ta com o celular na mão. HAHAHAHA !
Não adianta mais soltar kkkk!!
</texto>
<slug>
427.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Vamos acordar, vamos acordar! Tem gente furando fila e sendo feliz no nosso lugar. Bom dia \o/
</texto>
<slug>
428.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Durma com os anjos e sonhe comigo, porque um dia você ira dormir comigo e sonhar com os anjos!
</texto>
<slug>
429.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Deus criou tanta coisa bonita e quase ninguém vê.
*Sabe por quê?*

             ...
 .....
 
       .....

*Porque Eu quase não tô saindo de casa! 
kkkkkk kkkkkk
</texto>
<slug>
430.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O menino chegou na igreja e preguntou pro padre, padre existe padre gay o padre olhou pro menino e falou existe você e seu pai são um par de gay. kkkkkk
</texto>
<slug>
431.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Mulher pergunta pro marido:

- Meu bem, que você faria se soubesse que o mundo fosse acabar daqui a dez minutos?

- Eu faria amor com você, querida!

- E nos outros nove minutos e meio?
</texto>
<slug>
432.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
 A professora combina com as meninas da sala para que quando o Joaozinho chegar e falar alguma besteira ,que todas saiam correndo da sala. Quando o Joaozinho chegou já atrasado, a professora pergunta: "onde você estava?" Joaozinho responde que estava vendo a construção de um puteiro perto de sua casa. Nisso todas as meninas saem correndo e  Joaozinho grita: "Calma putaiada, ainda não abriu, só estão construindo!"
</texto>
<slug>
433.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
" Maranhense Tarado"
No serviço de check-in do aeroporto:
A Atendente pergunta:
-Nome senhor?
Joao Aparecido.
-Sexo?
Sete vezes por semana.
-Não, não senhor...Homem ou mulher?
Homem, mulher jumento, cabrita, jegue, no interior agente não dispensa nada... 
</texto>
<slug>
434.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Dentro de um barco a deriva, estão: um santista estuprador, um, um palmeirense sádico, um corintiano assassino, um são paulino comum e um gato, ai o santista fala vamos estuprar o gato, o palmeirense vamos estuprar depois a gente bate nele, o corintiano vamos estuprar, bater e depois a gente mata ele, ai após longo silêncio todos olham para o são paulino e dizem - e ai - e o são paulino MIAU, KKK
</texto>
<slug>
435.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um são paulino que morava nos EUA, querendo presentear um amigo com algo que lembrasse o brasil, liga para o pai para pedir uma opinião, e o pai diz: ah da uma bola de futebol; ah papai os amigos dele não gostam, ai ele vai jogar sozinho; entendo, dá um pandeiro; a papai ele não gosta de samba; entendo, dá uma camisa do São Paulo; ah papai ele é corintiano, ai o pai furioso fala entendo da o c* pra ele; e o são paulino ah papai presente repetido não vale.
</texto>
<slug>
436.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Joaozinho chega no colégio... Ai a Mariazinha joga uma bola de papel na cabeça dele e fala: "Head Shot" (tiro na cabeça) 
Joaozinho pega o livro e taca na cara da Mariazinha e diz:
"HAHAHAHA FACE BOOK"! 
</texto>
<slug>
437.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Na chuva, a loira olha fixamente para os cocos no alto do pé de coqueiro e um senhor pergunta para ela o que esta fazendo e ela responde:- tô vendo como é agua entra no coco
</texto>
<slug>
438.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
- Homem é como pão de forma... Chato, quadrado, miolo mole e fácil de dobrar.

Ashuashuashu
</texto>
<slug>
439.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Dois amigos velhinhos estão sentados no banco de uma praça e começam a conversar:


-Macedo, eu tenho 83 anos e estou cheio de dores e problemas. Você deve ter mais ou menos a minha idade. Como ' que você se sente?

-Como um recém-nascido. 

-Como um recém-nascido??

-' isso mesmo... Sem cabelo, sem dentes e acho que acabei de mijar nas calcas...

Kkkkkkkkk!!!!!!!

</texto>
<slug>
440.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Conversa de 3 amigos. 1diz: A minha mulher é burra ela quer 1 piscina e nem sabe nadar.
2 diz: A minha quer uma bola e nem sabe jogar. 3 diz: A mais burra é a minha, ela vai curtir o carnaval na Bahia e leva 1 cx de camisinha não sei pra que? Nem pênis ela tem!
Kkkk....
  # Boa tarde 
 ~     
</texto>
<slug>
441.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Quero que nossa amizade seja como um pênis... comprido, grande, duro e que esteja sempre dentro de você!
</texto>
<slug>
442.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Minha amizade é como uma cebola, tem muitas camadas. Ela irá adicionar sabor a tudo que você faça, mas se você um dia tentar corta-la, seus olhos se encherão de lagrimas...
</texto>
<slug>
443.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Os chocolates morrem de inveja de você! Sabe  Por quê? Por que você tem TALENTO e PRESTIGIO, seu caráter vale mais que OURO BRANCO, o ESPÍRITO que se move em você, brilha mais que DIAMANTE NEGRO, merece receber uma SERENATA de paz, viver um lindo SONHO DE VALSA.
</texto>
<slug>
444.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

¤¤Amigos não são coisas de um dia..
são atitudes. Atos e palavras..
que se modificam no decorrer do tempo e não se apagam jamais.!¤¤

 
</texto>
<slug>
445.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Se um dia o temporal do destino destruir a arvore da nossa amizade espero que guarde ao menos a raiz da saudade para que um dia volte a nascer! 
</texto>
<slug>
446.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Se A FELICIDADE fosse AGUA..
...Te daria 1 OCEANO! 
...Se os ABRAÇOS fossem PLANTAS... 
...Te daria uma FLORESTA! ...Se a VIDA fosse 1 PLANETA... 
...Te daria uma GALÁXIA! ...Se AMIZADE fosse a VIDA...
... Te daria a MINHA.
Obrigado por ser o melhor amigo do MUNDO!
</texto>
<slug>
447.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

 Viva como a programação da globo! SEJA MAIS VOCÊ, não de ouvidos pra TITITI mesmo que esteja numa CAMA DE GATO. Faca CARAS E BOCAS, curtindo ate ALTAS HORAS e assim será possível VIVER A VIDA com muita PASSIONE. Faça com
que cada  momento seja FANTÁSTICO e sua vida uma ZORRA TOTAL pois pra mim você ' uma pessoa que VALE A PENA VER DE NOVO.
Afinal nossa amizade esta ESCRITO NAS ESTRELAS.
</texto>
<slug>
448.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

  *---* Todo coração
 (=','=) possui um
 (::)(::)cantinho pra abrigar preciosidades. E você já é marca registrada em meu coração!
sua amizade e muito importante para mim! ; )
</texto>
<slug>
449.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Ei levanta!!!
O sol não é obrigado a iluminar o dia sozinho, afinal teu brilho também é necessário para que o dia fique perfeito!
Boom dia
</texto>
<slug>
450.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

O mundo em que vivemos hoje é cheio de surpresas ... E a vida me surpreendeu coloco você em meu caminho vamos viver intensamente o dia de hoje porque o amanha pode não chegar porque ele pertence somente a DEUS. E uma amizade verdadeira se solidifica através de gestos e atitudes.....
</texto>
<slug>
451.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Era Madrugada o sol Brilhava no Horizonte.
As vacas pulavam de galho em galho.
Os macacos voavam procurando seus ninhos.
Dali a 100 léguas havia um velho de 16 anos sentado em uma pedra de gelo em chamas lendo um jornal sem letras e calado ele dizia prefiro morrer do que perder a vida!

A MINHA VIDA SEM A SUA AMIZADE É IGUAL A ESTA MENSAGEM... TOTALMENTE SEM SENTIDO. ><
</texto>
<slug>
452.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

"A amizade desenvolve a felicidade e reduz o sofrimento, duplicando a nossa alegria e dividindo a nossa dor".
Grato eternamente por sua amizade!!!

</texto>
<slug>
453.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

    *         *       *       *     *        *        *        *
        *       *   *     *     *    *   *    *       *    *     *  *          *
     §§§§§§§§§   
  /§\§§§§§§§§\ 
  önö§#§§#§ö

O dia passou...  a noite chegou...
Não tenho certeza se fiz  tudo que deveria ser feito,
Mas tenho certeza que fiz o muito Importante.
Lembrei de VOCÊ !!! : *  Boa noite
</texto>
<slug>
454.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Amigas

Sorrimos juntas
Choramos juntas
Zuamos juntas 
Rimos juntas 
E por isso que ti amo amiga do meu coração de ouro!
</texto>
<slug>
456.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Hello, baby...
Tô tão Feliz! 
Tô trabalhando na Vivo ... 
.
.
Vivo dormindo , Vivo na rua , Vivo nas Festas e Vivo te perturbando (=   ..  Mas Já tô saindo .. 
   Vou pra claro ...
.
.
.
Claro que eu te adoro , Claro que  eu te Admiro , Claro que eu te quero bem ...  
Mas quer saber? Acho que vou mudar pra Tim ..
Só pra te dizer que o meu carinho por você é sem  Fronteiras.
 kkkk'
Bjs..
</texto>
<slug>
458.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Um verdadeiro amigo não se perde quando se deixa de ver ... mas sim quando se deixa de ser lembrada...por isso, por mais que eu não te veja sempre, jamais vou me esquecer de você..!

</texto>
<slug>
459.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

As amizades são como flores, se não regarmos elas morrem ...hoje estou aqui novamente, vim regar mais um dia a nossa amizade..
</texto>
<slug>
460.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Sabe que horas são? Hora que deu saudades! Hora de enviar uma mensagem! Hora de lembrar de você! Hora de mandar aquele Abraço! Hora de dizer.. Que as pessoas especiais são como flores.. Se não a regamos elas morrem.. Por isso vim regar o meu enorme carinho por você. kkkkkkkkkkkkkk.. 
</texto>
<slug>
461.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

"Feliz dia do carinho".  
O que? Não é hoje?... Ah!!!. Não importa! Todo dia é dia de lembrar das pessoas especiais. Afinal coração não tem calendário...
 !!! Bjooss!!!
</texto>
<slug>
462.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>

Um soldado fala ao tenente: Sr. O meu amigo não voltou do campo de batalha, peço permissão para busca-lo permissão negada, disse o tenente. Mesmo assim o soldado voltou para buscar seu amigo. Quando a noite caiu o soldado chegou todo ferido com seu amigo morto nos ombros. Então o tenente pergunta: soldado valeu a pena se ferir por um amigo morto? o soldado de cabeça baixa respondeu sim senhor pois cheguei a tempo de ouvi-lo dizer suas ultimas palavras: "EU SABIA que VOCÊ VIRIA AMIGO!" Eu também Voltaria por você!
</texto>
<slug>
463.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
SMS de namorados : amor te amo tô com saudades.
SMS de casados : amor, descongela o frango, valeu!
</texto>
<slug>
464.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
3 macacos fugiram do zoológico ...
Um foi pego assistindo TV ...
Outro jogando futebol ...
E o terceiro ...
(Role para baixo para ver a resposta)











Não, não é você ...
Por que você sempre pensar que é um macaco?
</texto>
<slug>
465.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Cliente: Quanto que é a banana?
Vendedor: R$ 10
Cliente: Você pode me vender por R$ 6?
Vendedor: Por esse valor só posso te vender a casca da banana!
Cliente: Opa! beleza! então me vende 10 bananas a 4 reais e pode ficar com as cascas pra você!
</texto>
<slug>
466.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Por que pessoas que nascem na Espanha são Espanhóis e na Rússia não são Rissois? Na Suécia são Suecos e em Marrocos não são Marrecos? Em Marrocos são Marroquinos e na Suíça não são Suínos? Na Polônia as pessoas são Polacas e na Estônia não são Estacas??
</texto>
<slug>
467.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Elogios não me elevam, ofensas não me rebaixam, sou o que sou e não o que acham.
</texto>
<slug>
468.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Milhões de pessoa tem dinheiro, Milhões de pessoas tem casas luxuosas e outros milhões conduzem carros de luxo, eu não sou rico nem vivo numa mansão e além disso não conduzo nem uma carroça, mas há uma coisa que tenho e orgulho-me disso, é de ter aquilo que milhões de pessoas não tem: a tua amizade.
</texto>
<slug>
469.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Porque é que as loiras tomam banho com o chuveiro desligado? porque o shampoo diz para cabelos secos! 
</texto>
<slug>
470.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Tu és a pessoa que mais admiro neste mundo, nunca te vou esquecer, enfim, TE AMO MAIS QUE TUDO!!.

O que achas desta mensagem para a minha mãe?
</texto>
<slug>
471.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O AMOR!
Começa com pequenas palavrinhas, que se tornam palavras e no final só se ouve palavrões!
</texto>
<slug>
472.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um passageiro entra no taxi e diz 
- Pode me deixar aqui.
Taxista: - São 10 reais 
Passageiro: - Então, dê a ré ai! que só tenho 8 reais! 
</texto>
<slug>
473.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
O Marido para a mulher quando chega a casa: -Maria o que faz este gajo na minha cama? -Faz maravilhas homem, MARAVILHAS!
</texto>
<slug>
474.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Marido: Estou de saco cheio. Tu ficas com 1 lado da casa que eu fico com o outro. Esposa: Tá tudo bem, então tu vai ficar com o lado de fora.
</texto>
<slug>
475.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Você pode ter todo o dinheiro do mundo, mas há algo que jamais poderá comprar: um dinossauro.
</texto>
<slug>
476.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Teste de português….
Na frase…
“EU TE AMO”

O sujeito esta….???



Te iludindo…
kkkkkkkkk…
</texto>
<slug>
477.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Na minha casa tem quase todo tipo de jogo , 
Dominó, Dama, Baralho Vídeo Game, Sinuca!
Só não tem Dado! =( 

Eiii, me diz uma coisa! Você tem dado ai em sua casa?
’ Kkkk
</texto>
<slug>
478.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
#Tive uma conversa séria hoje com seu médico hoje…
Ele disse que você precisa de terapia…
.
.
.
Ter a pia cheia de louças sujas… 
Kkkkkkkkkkkkkk
</texto>
<slug>
479.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Já pensou em um negão gostoso, forte, que faz subir aquele calor em você e que satisfaça sua vontade???
.
Pois é…
.
.
.
O café tá pronto.
Kkkkkkkkkkkkkk
</texto>
<slug>
480.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
QUANDO ALGUNS PINGOS DE ÁGUA
TOCAREM SEU LINDO ROSTO,
UM VENTO GELADO ARREPIAR
SEU LINDO CORPO É UMA BRISA FORTE SEUS CABELOS…
DEIXA DE SER BESTA E CORRE QUE É CHUVA!
</texto>
<slug>
481.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
hoje passou aqui na rua, um carro com um cara estranho dentro,
chamando por você incontrolavelmente:
quase falei pra ele onde você morava…
mas como não sabia do que c tratava neh???…
não falei nada…
mas ele continuou chamando por você: 


pamonha! pamonha! pamonha!…kkkk
</texto>
<slug>
482.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
INFORME PUBLICITARIO:
O mundo hoje se encontra em protesto!!!
O povo clama por seus direitos…
-Na Rússia:
“Eu quero democracia”
-No Egito:
“Eu quero liberdade”
-No Japão:
“Eu quero espaço”
-No Iraque:
“Eu quero direito ao voto”
-Em Portugal:
“Eu quero emprego”
JÁ NO BRASIL:
“Eu quero tchu, eu quero tcha
Eu quero tchu, tcha, tchu, tchu
tchu, tcha
tchu tcha tchu tchu tcha…”
kkkkkkkkk…
</texto>
<slug>
483.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Dizem que o AMOR do homem é igual ao consumo de Gasolina!…
Custa caro!!!
Acaba rápido!!!
e No final, ele ainda troca por álcool.
</texto>
<slug>
484.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Caraca!!!...Nem te conto
o que aconteceu comigo hoje.
Estava no banco e fui assaltado...
O ladrão parou e falou: Bora, passa
tudo que você tem de valioso!
Ai eu falei que VOCÊ não estava comigo!
Então ele foi embora....
Minha nossa! Já pensou se você estivesse comigo?
Ufa!...Achei que eu ia ficar sem você! *.*
</texto>
<slug>
485.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Um passarinho vinha em alta velocidade
de repente se depara com um motoqueiro,
e a pequena ave cai no chão,
o motoqueiro cheio de compaixão, volta
pega o pássaro e leva pra casa, põe numa gaiola e compra curativos etc...
Logo depois o pássaro acorda
olha para os lados e vê que esta preso e diz...
PUTA que PARIU, MATEI O MOTOQUEIRO, vim parar na cadeia
</texto>
<slug>
486.droid
</slug>
</mensagem>
<mensagem>
<texto>
Feliz  dia do pobre!
Se você já cortou uma calça para fazer shorts,
já teve que cortar tubo da pasta de dente,
já consertou havaianas com prego,
usa sacola de super mercado para colocar lixo,
usa garrafa pet para colocar agua na geladeira.
PARABÉNS! Esse dia é tudo seu!
Se você tiver credito, que acho pouco provável,
mande essa SMS a todos os pobres que você conhece.
ME ENVIARAM POR ENGANO....PORQUE SOU A CARA  DA RIQUEZA KKKKK
</texto>
<slug>
487.droid
</slug>
</mensagem>
</mensagens>
