<mensagensset>


<mensagem>
<texto>
Para separar o dinheiro bom, do dinheiro ruim, jogue na água!


porque dinheiro que é bom nada!
</texto>
<autor>
Idael farias
</autor>
<categorias>
<categoria>engracadas</categoria>
</categorias>
<avaliacao>40</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Se você acha que ouvir "Eu te amo" é bom, é porque nunca ouviu um amigo falar "Bora para um buteco que hoje é por minha conta"!
</texto>
<autor>
Wedere Dias
</autor>
<categorias>
<categoria>frases, engracadas</categoria>
</categorias>
<avaliacao>50</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Diálogo entre Homem que bebe e Mulher que não bebe ...
Mulher: você bebe?
Homem: sim
Mulher: quanto por dia?
Homem: 3 doses de uísque
Mulher: quanto paga pela dose de uísque?
Homem: cerca de R$10,00
Mulher: há quanto tempo você bebe?
Homem: 20 anos
Mulher: uma dose de uísque custa R$10,00 e você bebe 3 por dia = R$900,00 por mês = R$10.800,00 por ano, certo?
Homem: correto
Mulher: se em um ano você gasta R$10.800,00, sem contar a inflação em 20 anos você gastou R$216.000,00, certo?
Homem: correto
Mulher: você sabia que com esse dinheiro aplicado e corrigido com juros compostos durante 20 anos você poderia comprar uma Ferrari?
Homem: você bebe?
Mulher: não
Homem: Então cadê a porra da sua Ferrari?
Kkkkkkkkk
</texto>
<autor>
 Jader Felipe 
</autor>
<categorias>
<categoria>engracadas</categoria>
</categorias>
<avaliacao>45</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
 Um menino de 7 anos queria ganhar 100 reais e rezou durante 2 semanas para Deus. Como nada acontecia, ele resolveu mandar uma carta para o Todo-Poderoso com seu pedido. O correio recebeu uma carta endereçada para 'Deus-BRASIL' Resolveram mandá-la para a Dilma Dilma ficou muito comovida com o pedido e resolveu mandar uma nota de 10 reais para o menino, pois achou que 100 reais era muito dinheiro para uma 'criança pequena. O garotinho recebeu os 10 reais e imediatamente notou o endereço do remetente: 'Brasília-DF'. Pegou papel e caneta e sentou-se para escrever uma carta de agradecimento: -Prezado Deus, Muito obrigado por me mandar o dinheiro que pedi, contudo, eu pediria que, na próxima vez, o Senhor mandasse direto pro meu endereço, porque quando passa por BRASÍLIA, aqueles filhos da puta ficam com 90% !!!
</texto>
<autor>
 Weverton Borba 
</autor>
<categorias>
<categoria>engracadas, piadas</categoria>
</categorias>
<avaliacao>35</avaliacao>
</mensagem>


<mensagem>
<texto>
A melhor mensagem de Natal é aquela que sai em silêncio de nossos corações e aquece com ternura os corações daqueles que nos acompanham em nossa caminhada pela vida.
</texto>
<autor>
Luis Alves
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>


<mensagem>
<texto>
O milagre natalino está no desejo de cada um de ser feliz. Milagres existem sim, principalmente com tamanha benção de Deus, muitas glorias, conquistas e emoções podem ser realizadas, pois o Natal está chegando! Faça seus desejos e acredite em todos eles, pois estão prestes a se concretizarem nesta noite especial. Que seu Natal seja um verdadeiro milagre de alegrias ao lado das pessoas que ama
</texto>
<autor>
  Pedro Israel 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>



<mensagem>
<texto>
Desejo que nesta noite de Natal a luz do Menino Jesus ilumine seus caminhos para que jamais se sinta sozinho ou perdido nesta maravilhosa jornada que chamamos de vida
</texto>
<autor>
 Luis Alves
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>



<mensagem>
<texto>
Neste Natal de 2013 e no Ano Novo de 2014 compartilho meus votos de felicidade e agradecimento por tudo que consegui ao longo deste ano que já está acabando e faço meus votos de felicidades e muita prosperidade as pessoas com quem quero compartilhar minha vida nesta nova jornada que se inicia no dia 1º de janeiro.
</texto>
<autor>
 Luis Alves
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>



<mensagem>
<texto>
Ontem encontrei com o Papai Noel e ele me disse que eu poderia pedir qualquer coisa neste Natal! Meu pedido foi para ter meus amigos bem pertinho de mim neste Natal e Ano Novo. Por isso eu já vou avisando, ser por acaso aparecer um velhinho por aí e ele tentar te empacotar, relaxa... e por favor, vê se colabora, tá? Aos meus queridos amigos e amigas, meus sinceros votos de Feliz Natal e Próspero Ano Novo!
</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo, amizade</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>



<mensagem>
<texto>
Na grande peça da vida mudam-se os anos, mudam-se os capítulos, alguns atores são substituídos, mas a verdadeira beleza desta história está nas personagens que permanecem nas cenas mais queridas. A todas as personagens que participaram, que participam e participarão dos capítulos de minha vida desejo Boas Festas, Feliz Natal e um Próspero Ano Novo.
</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>45</avaliacao>
</mensagem>



<mensagem>
<texto>
Neste Ano Novo que se anuncia deixe que Jesus habite seu coração e transforme-o em seu lar permanente, que ele possa decorá-lo com as bênçãos da felicidade e prosperidade oferecendo um lar aconchegante onde você poderá encontrá-lo todos os dias de sua vida, de braços abertos pronto para recebê-lo. Desejo um Feliz Ano Novo com Jesus no Coração!
</texto>
<autor>
 Luis Alves
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>



<mensagem>
<texto>
Que neste dia 1º de janeiro você possa dar os primeiros passos para realizar seus sonhos e atingir as metas propostas para este novo ano que está começando, você pode, e mais do que isto, você merece!
</texto>
<autor>
 Luis Alves
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>



<mensagem>
<texto>
Feliz Ano Novo! Não existem sonhos impossíveis para aqueles que realmente acreditam que o poder realizador reside no interior de cada ser humano, sempre que alguém descobre esse poder algo antes considerado impossível se torna realidade.
</texto>
<autor>
 Albert Einstein
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>35</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Nossa mente se desenvolveu para viver no presente, o passado ficou para trás, o futuro é uma história que começa a ser escrita no momento que iniciamos uma ação, o ano que passou não podemos mudar, mas o novo ano que se anuncia pode ser o palco onde poderemos realizar todos os nossos sonhos, então, meu desejo para você é: Acredite em você e viva o presente para poder se regozijar com as delícias do futuro.
</texto>
<autor>
 Luis Alves
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Quando a estrela de Belém brilhou revelou ao mundo o nascimento do Salvador. Os Reis Magos interpretaram o sinal e foram louvar o Nosso Senhor. O Menino se fez Homem e na Cruz se entregou. Seu sacrifico não foi em vão, pois com seu Amor a todos nós Salvou! Que este exemplo seja o alicerce de sua fé e apoiado nele faço meus votos de Boas Festas, muita paz e amor em seu coração. Assim seja!
</texto>
<autor>
 Luis Alves
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Natal é o nascimento de Cristo. Ano Novo é o nascimento de uma nova esperança. Que o seu Natal seja brilhante de alegria, iluminado de amor. Feliz Natal e que o seu Ano Novo seja cheio de esperança
</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
O Natal não é um momento nem uma estação, senão um estado da mente. Valorizar a paz e a generosidade e ter graça é compreender o verdadeiro significado de Natal. 
</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Que nesse Natal todas as pessoas possam perceber que vale a pena viver mais um Novo Ano. Um Feliz Natal! 
</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Que a paz e a harmonia festejadas no natal estejam presentes em todos os dias do seu ano novo. Feliz Natal e Boas Festas! 
</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Que Deus, em sua infinita bondade, abençoe e encha de paz todos os corações nessa noite de Natal. Feliz Natal e Boas Festas. 
</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Festeje, comemore, coma e beba bastante, pois o que engorda não é o que se come entre o Natal, Réveillon e o Ano Novo, mas sim, o que se come entre o Ano Novo e o Natal.
</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Ninguém pode voltar no tempo e fazer um novo começo. Mas podemos começar agora e fazer um novo fim. Um prospero ano novo!
</texto>
<autor>
  Bob Marley
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Vim de muito longe, seguindo as renas...
Passei frio, atravessei montes, vales...
Não achei a chaminé por isso entrei  por seu celular..
Tudo isto para desejar Feliz Natal!

Vim, mais cedo pois tenho que chegar a todas as pessoas...
Mas começei pelas mais especiais!! 
Desejo também uma grande entrada no ano que está chegando...
Que te traga o dobro das coisas boas que este ano lhe trouxe!

FELIZ NATAL E UM EXCELENTE ANO NOVO!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>50</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Este ano o Pai Noel me deu um saquinho de dinheiro
E como o Natal é para partilhar 
Vou dividir o dinheiro com você.
Vai descendo… 
.
.
.
Continua descendo
.
.
.
.
mais um pouco
.
.
.

Então quer dizer que ainda acredita em Papai Noel
hahahahhahaha
Ele não existe...
Então só me resta te desejar um sincero
FELIZ NATAL!!!

</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>40</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Venho por meio deste informar que já estou disponível para receber presentes de Natal. Aceito cheques, dinheiro vivo, transferências bancárias, roupas de marca, celulares TOP de linha, automóveis Ferrari ou Mercedes, e até mansões de luxo. Atenção, não aceito nada da loja dos chineses!
</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>30</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
No natal e a data de se estar com as pessoas de quem se mais gosta e tempo de partilhar o que a vida tem de melhor. Que este natal haja saúde, paz, amor e muita alegria!!! 
UM FELIZ NATAL E UM ÓTIMO ANO NOVO!!! 
</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Se fores... Vá mais longe! 
Se fizeres... faça diferente! 
Se rires... ria até chorar! 
Se sonhares... sonhe mais alto! 
Se arriscares... arrisce tudo! 
Se pensares... pense por ti! 
Se saíres... saia da rotina! 
Se mudares... mude tudo! 
Se contares... CONTE COMIGO!!! 

Feliz Natal e Ótimo Ano Novo!!
</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>25</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Desejo a você... 
365 dias de felicidades 
52 semanas de saúde e prosperidade
12 meses de amor e carinho
8760 horas de paz... 

Resumindo, que neste novo ano você tenha 1000 motivos para sorrir! 
Feliz ano novo!
</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>20</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Pobre Papai Noel, o velinho já não consegue fazer tudo sozinho. Por isso este ano dividimos, ele ficou de entregar os presentes e me encarregou de mandar as mensagens de natal.
OH!! OH!! OH!! 
FELIZ NATAL!!!
</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>35</avaliacao>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Feliz Natal. Um próspero Ano Novo. Feliz aniversário! Bom Carnaval e uma Feliz Páscoa!!. Um ótimo dia do pais e das mães. divpirta-se nas festas juninas e em todos os outros feriados. E excelente férias… 

Pronto, está despachado!
</texto>
<autor>
 
</autor>
<categorias>
<categoria>natal-ano-novo</categoria>
</categorias>
<avaliacao>35</avaliacao>
</mensagem>


</mensagensset>
