<mensagensset>
<mensagem>
<texto>
Fiz as compras do mês.
Se chegar cozinheira, sai comida!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Quando a galinha é boa, o pinto não falha.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Quem não deve, não precisa pagar.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
De pensar, morreu um burro… e aposto que ainda não entendeu!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Beijo é igual ferro elétrico: liga em cima e esquenta embaixo.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
“As três melhores coisas no mundo:- Dinheiro;- Mulher;- Bicho de pé…”
 “Por que bicho de pé? Bom, pra que adianta dinheiro e mulher se o bicho não tá de pé???”
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Eu quero morrer em paz, durante o sono, como o meu avô, e não gritando aterrorizado, como os seus passageiros…
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Malandro é o Domingo, que te deixa cansado, e depois deixa a Segunda-Feira assumir a má fama!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Se os opostos se atraem, cadê a pessoa bonita, inteligente, rica e legal atraída por mim?
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Hoje é o dia do CORNO.. Você sabia? NÃO? É sempre assim.. o CORNO é o último a saber kkkkk
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Hoje, quando eu acordei, levantei da cama e minha coluna fez: Creck. Fiquei em pé e meu joelho fez: Creck. Olhei pro chão e meu pescoço fez: Creck.Aí eu pensei: “Caramba! Será que além de gostosa estou ficando crocante?”
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Um anjo voa por aí com um martelo nas mãos. Cada martelada que ele der em você, deixará um pouco do meu carinho. Espero que ele te encontre e te encha de pancadas!kkkk
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Se um dia em sua caminhada, você tiver um tropeço e cair.. Levante-se, olhe para a frente e disfarça, pois com certeza alguém viu e tá se acabando de rir!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Oiii. Coisinha + linda! Cutiii Cutii! Que fofura ! Aahh!! OPS! hehe.. Desculpa, tava me olhando no espelho. E aí, como você tá?
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
O meu celular se amarra quando você manda mensagem! A cara dele se ilumina de felicidade, começa a cantar uma música bacana, se treme todinho e até escreve teu nome! Não sei não, mas acho que meu celular tá afim de você rsrs
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
95% das pessoas são todas safadas e sem vergonha, e só 5% é gente boa. Então, Deus resolveu mandar uma mensagem para 5% das pessoas de bem. Você sabe o que estava escrito na mensagem? Não? Então a gente se ferrou! Porque eu também não recebi a mensagem até agora. KKK
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Você é doador de órgãos? Se for, mande um torpedo dizendo que sim, porque estamos precisando de chifres para fazer berrantes para a Copa de 2014. Vamos detonar a Vuvuzela! Envie para todos os cornos que você conhece, porque pra mim enviaram por engano. kkk
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Estou me sentindo tão triste, tão rejeitada, tão inútil, tão sozinha.. Eu vou pegar uma corda e vou amarrar numa árvore e... fazer um balanço. Você brinca comigo?
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Sabe,tava analisando aqui.. Muitas pessoas devem ter inveja de você né? Porque você tem algo de especial, sublime e maravilhoso que muitos queriam ter, mas poucos tem.. sabe o que é? Meu número kkkkk
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Acabei de ver agora que a TV Globo está oferecendo 1 milhão de reais pra quem levar até eles o bicho mais feio do mundo. Dá uma arrumadinha aí que eu tô passando pra te buscar. Kkkkkkkkk
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Você tem charme e estilo.. Você tem inteligência e classe.. Você tem beleza e um corpão.. e eu tenho ................................................... o número errado, desculpa! kkkkkk
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Tem uma pessoa muito feia lendo essa frase..... Ele vai ler até o fim porque..... além de  é fétida e vai confirmar isso dando uma risadinha. kkkkk
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Lembrei de você hoje! Vi uma mula puxando uma carroça........................................................... Na carroça havia lindas flores quepareciam com você! Te peguei!!! Pensou que você era a mula né??? Kkkkkk
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Sei que você gosta de estar bem informado(a), por isso estou mandando para você as principais manchetes de hoje. Veja:*Em SÃO PAULO: Mulher banguela mata marido a dentadas! *Em BRASÍLIA: Mulher sobe no pé de alface e ameaça se suicidar! *No RIO DE JANEIRO: Bomba explode no cemitério e até agora não há sinal de nenhum sobrevivente! *Em MINAS GERAIS: Careca é arrastado pelos cabelos nas ruas da capital! *Em (cidade vizinha da pessoa): Pega fogo em caixa d’água e bombeiros tentam apagar com gasolina! *E em (cidade da pessoa): Um tonto(a) perde seu tempo lendo essa msg kkkkk
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Feche os olhos e pense em algo lindo!........................................... Pensou?................ Sim?.................... Agora pode abrir os olhos e parar de pensar em mim.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Há algo em seu olhar que me chama a atenção.. Eu não sei o que pode ser mas eu acho que é..........  uma REMELA! Limpa aí!!!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Se você enjoar de mim... Enjoar do seu perfume... Enjoar das pessoas... Enjoar da sua música preferida... Cuidado!!! Você pode estar grávida, viu???
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Saiu uma pesquisa aqui no meu bairro, e eu fui o maior top 100. Você acredita? Não? Então veja só como sou top 100 mesmo: 100 carro, 100 dinheiro, 100 mulher e100 beleza. Então, sou ou não sou um top 100 de verdade? kkkk…
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Em dia de tempestades e trovoadas o local mais seguro é perto da sogra, pois não há raio que a parta.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
O caso do ex-goleiro Bruno demorou por causa do Macarrão... Se Fosse miojo em 3 minutos estaria resolvido…
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
As pessoas vivem dizendo que precisam de um amor... pode uma coisa dessa??? Veja o que eu preciso: Feche a mão, levante o polegar e o indicador e esfregue os dois dedos… Entendeu?? Pois é, disso que eu preciso rsrs
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Nunca soube o que era ser feliz até me casar. Aí já era tarde demais…
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Pessoas especiais como você só merecem ouvir palavras doces. Então, lá vai: açúcar, rapadura, mel, algodão doce, leite condensado...
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Pobre é engraçado, vive reclamando que não tem nada, mas quando chove, fala que perdeu tudo.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Se tudo que é bom dura pouco, eu já deveria ter morrido há muito tempo.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Você quer saber o segredo para ficar rico? ….…. Eu também.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Vamos agora atualizar seu cérebro, aguarde.... pesquisando.... procurando... ainda à procura.... Desculpe, cérebro não encontrado!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Podemos fazer amor hoje a noite? Estou de bom humor.. Vou apenas te beijar e morder um pouquinho... Seu amado, o pernilongo!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Notícia de última hora: 3 Chimpanzés escaparam do zoológico... Um foi pego assistindo tv... outro jogando futebol e um terceiro foi pego lendo esta mensagem.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Qual é a diferença entre minha sogra e um ímã? Ímãs tem um lado positivo!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Quantos homens são necessários para trocar um rolo de papel higiênico? Nós não sabemos, porque isso nunca acontece.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Peça dinheiro emprestado a pessimistas - eles não esperam devolução.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Um aluno de engenharia para seu irmão varredor: Estou estudando, sou inteligente e poderei construir uma sociedade. O que você tem? O irmão, sem pensar, responde: Eu tenho trabalho.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
A polícia prendeu um bêbado e perguntou: Onde você vai? O bêbado respondeu: Eu vou ouvir uma palestra sobre os efeitos nocivos do consumo de álcool. Policial: Quem vai palestrar às 2h da manhã? O bêbado: Minha esposa ...
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
O cara é tão chato no Facebook que quando ele posta "Tô saindo", geral vai lá e curte.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Minha cama é uma máquina do tempo. Deito 5 minutos e se passam 8 horas.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Pareço legal mas já deixei um entregador de panfletos no vácuo.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Sou uma pessoa muito responsável, madura, sensata e... olha, um plástico bolha!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Dói né? Deitar no sofá e ver que o controle tá do lado da tv.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Quem nunca enviou um sms bêbado não sabe o que é declaração.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Pra quem diz que eu sou infantil, saiba que já lavo meus cabelos com shampoo que arde os olhos.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Você se olha no espelho e acha que tá bonito, daí tira uma foto e vê que era tudo ilusão.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
"AMOR" ao contrário fica "ROMA" e Roma fica na Itália, que no mapa forma o desenho de uma bota que representa o pé na bunda que você vai levar.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Você mandou um sms e a pessoa não responde? Obviamente ela ficou tão feliz que você mandou um sms que desmaiou e não deu pra responder.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Não basta não pegar ninguém, tem que colocar “solteiro sim, sozinho nunca” nas redes sociais
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
As mulheres, quando estão acima do peso, ficam tão competitivas que não rezam para emagrecer, mas sim pra que as amigas engordem.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Estou cansado dos meus amigos que não sabem beber. Ontem à noite eles me deixaram cair 3 vezes quando estavam me carregando pra fora do bar.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
A piranha fala da galinha, que critica a vaca, que odeia a cadela, que não suporta a piranha. Mas no final de semana até parece uma fazenda, saem todas juntas.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
O problema dos dias modernos é que o príncipe encantado também procura um príncipe encantado.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
A mulherada tem mania de acreditar em cada coisa... É signo, duende, fadinhas, simpatias, homens...
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Se um dia o seu grande amor lhe trair e você sentir uma louca vontade de se jogar de um prédio, lembre-se: você ganhou chifres e não asas!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Eu achava que era indeciso… mas agora não estou tão certo disto.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
A Escola é igual uma piscina: as professoras nadam, os alunos boiam e as notas afundam.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Dizem que quem tem boca vai a Roma. Meu fogão tem 4 e nunca saiu da cozinha.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Devo tanto, que se eu chamar alguém de meu bem, o banco me toma!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Dizem que a bebida causa 3 males: cirrose, amnésia e… uma outra coisa que eu tento mas não consigo lembrar!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
O Google é que nem mulher... antes de você terminar a frase já está dando palpite.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Pesquisei por “namorado” no Google e o resultado foi: Você quis dizer “milagre”?
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Querida bebida, achei que tínhamos um acordo de que você me deixaria engraçado, inteligente e me faria dançar melhor. Vi o vídeo, precisamos conversar.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Deixo para fazer meus trabalhos no último dia, porque assim estarei mais velho e, portanto mais sábio!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
O cúmulo do engano é matar uma idosa no dia do seu aniversário porque alguém gritou: “Apaga a velinha!”
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Se você tem “Y” no nome, então tem 85% de chances de ser pobre!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Estudos da Universidade Federal do Rio de Janeiro comprovam: Se você tem “Y” no nome, então tem 85% de chances de ser pobre!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Se fofoqueiro fosse profissão, o Brasil não teria desempregados.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Está tão quente, que se alguém me tratar friamente, estará me fazendo um favor.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Minha mãe não entende a graça de ficar no computador, porque toda vez que ela se aproxima de mim eu estou admirando a área de trabalho...rsrs
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Se você tivesse que escolher entre ouvir 10 horas seguidas de Justin Bieber, ou cortar um braço fora, qual braço escolheria?
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Sou ótimo na cama.. se deixar durmo 24h por dia.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Tempo é dinheiro, vou parar de trabalhar pra ter mais tempo e poder pagar minhas contas.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Separei-me de minha esposa porque ela era terrivelmente infantil. Uma vez, eu estava na banheira, e ela afundou todos os meus barquinhos sem nenhum motivo aparente.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Alguns dizem que o trabalho duro nunca matou ninguém. Mas pergunto: pra que arriscar?
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
A prova de que a natureza é sábia é que ela nem sabia que iríamos usar óculos e notem como colocou nossas orelhas.
Kkkkkkkkkk
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Mãe, disseram na escola que eu sou muito distraído... Menino, presta atenção, sua casa é a do lado!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Se você precisar de um amigo, me mande uma mensagem. Se precisar rir, me ligue. Se precisar de dinheiro emprestado... "esse telefone está desligado ou fora da área de cobertura".
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Você leva o celular pra rua, pro banheiro, pra Nárnia e ninguém te liga, ai você esquece ele por 1 segundo e surgem ligações até do além.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Você leva o celular pra rua, pro banheiro, pra Nárnia e ninguém te liga, ai você esquece ele por 1 segundo e surgem ligações até do além.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Galinhas de antigamente: "Có có có có có"! Galinhas de hoje: "Agora eu tô solteira e ninguém vai me segurar!"
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Roubar ideias de uma pessoa é plágio. Roubar de várias, é pesquisa.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Tentei matar um mosquito com spray pra cabelo. Ele ainda está vivo, mas está com um cabelo incrível.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Se eu pedir pra minha mãe tirar uma foto minha com meu celular, tem 99% de chance dela gravar um vídeo comigo gritando "é o botão da frente".
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Se você está se sentindo sozinho, abandonado, achando que ninguém liga para você... atrase um pagamento.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Não queria me apaixonar, me apaixonei. Não queria sentir saudade, eu sinto. Não queria sentir ciúmes, eu tenho. Não queria ficar rico, cadê o dinheiro?
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Perguntei ao meu espelho mágico se havia no mundo alguém mais belo do que eu. Talvez depois que ele parar de rir me responda!
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Não basta ser pobre, tem que embrulhar caixa de fósforo com papel de presente para pendurar em árvore de Natal.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Li que fumar fazia mal, parei de fumar. Li que beber fazia mal, parei de beber. Li que fazer sexo fazia mal. Parei de ler.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Meu psiquiatra disse q eu era louco. Eu disse que queria uma segunda opinião. Ele disse: Você é feio também.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Estudos comprovam que a posição sexual que os casais mais usam é a de cachorrinho: o marido senta e implora... a mulher rola e finge de morto.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Por maior que seja o buraco em que você se encontra, sorria, porque, por enquanto, ainda não há terra em cima.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
A Magali pergunta ao Cebolinha: Você come acelga? Ele responde: Como. Como a celga, a sulda, a blanca, a pleta e até essa coisa linda que ta lendo essa mensagem.
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

<mensagem>
<texto>
Existem três frases que vão levar sua vida em diante: "Não diga que fui eu", "Já estava assim quando cheguei" e "Oh ,que boa ideia chefe".
</texto>
<autor>
Luiz Carvalho
</autor>
<categorias>
<categoria>Engraçadas</categoria>
</categorias>
</mensagem>

</mensagensset>
