<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="mensagens">
        <item>A tia pergunta ao sobrinho: \n - Joãozinho o que você quer fazer quando crescer e ficar grandão assim como eu? \nE o Joãozinho responde:\n - Eu quero fazer regime....</item>
        <item>Joãozinho disse para Mariazinha:\n - Minha mãe me disse que eu tenho algo que você não tem!\n Mariazinha responde:\n - Pois minha mãe disse que com o que tenho, consigo quantos quiser desse que você tem!</item>
        <item>A mulher comenta com o marido: Querido, hoje o relógio caiu da parede da sala e por pouco não bateu na cabeça da mamãe... Maldito relógio. Sempre atrasado... </item>
        <item>O condenado à morte esperava a hora da execução, quando chegou o padre: Meu filho, vim trazer a palavra de Deus para você. Perda de tempo, seu padre. Daqui a pouco vou falar com Ele, pessoalmente. Algum recado?</item>
        <item>Um advogado e sua sogra estão em um edifício em chamas. Você só tem tempo pra salvar um dos dois. O que você faz? Você vai almoçar ou vai ao cinema? </item>
        <item>Mamãe, mamãe... na escola me chamaram de mentiroso. Cale-se que você nem vai à escola ainda...</item>
        <item>Dois amigos conversam sobre as maravilhas do Oriente. Um deles diz: Quando completei 25 anos de casado, levei minha mulher ao Japão. Não diga? E o que pensa fazer quando completarem 50? Volto lá para buscá-la.</item>
        <item>Um baiano deitado na rede pergunta pro amigo: Meu rei... tem aí remédio pra picada de cobra? Tem não, meu lindo. Por que, você foi picado? Não, mas tem uma cobra vindo na minha direção. </item>
        <item>Dois amigos se encontram depois de muitos anos. Casei, separei e já fizemos a partilha dos bens. E as crianças? O juiz decidiu que ficariam com aquele que mais bens recebeu. Então ficaram com a mãe? Não, ficaram com nosso advogado.</item>
        <item>Se você está se sentindo sozinho, abandonado, achando que ninguém liga para você... “Atrase um pagamento"</item>
        <item>P: Por que a loira fala ao telefone deitada? R: Para não cair a ligação!!</item>
        <item>Mamãe, mamãe... me leva no circo? Não, filho... Se querem te ver, que venham aqui em casa...</item>
        <item>Como é que se chama um traficante armado até os dentes? É melhor chamar de senhor...</item>
        <item>Um eletricista vai até a UTI de um hospital, olha para os pacientes ligados a diversos tipos de aparelhos e diz-lhes: Respirem fundo: vou trocar o fusível.</item>
        <item>Qual a diferença entre um político e um cachorro atropelados? antes do cachorro, há marcas de freada... </item>
        <item>No balcão da Alfandega: Seu nome ? Abu Abdalah Sarafi. Sexo? Quatro vezes por semana. Não, não, não! Homem ou mulher? Homem, mulher. Algumas vezes camelo.</item>
        <item>Como é que se faz um monte de velhinhas gritar "Mer*da"? É só gritar "Bingo"</item>
        <item>Um homem chega na balada e encontra uma mulher e então dá um garfo a ela. E ela pergunta: para quê o garfo, e ele responde: é por que eu to dando sopa, e ela diz: mas sopa se come de colher, e ele responde: é que eu sou difícil...</item>
        <item>Cultura sempre!!! Nunca eh demais!\n\nVocê sabia que antigamente, na Inglaterra, as pessoas que não fossem da família real tinham que pedir autorização ao Rei para terem relações sexuais?\n\nPor exemplo:\nQuando as pessoas queriam ter filhos, tinham que pedir consentimento ao Rei, que, então, ao permitir o coito, mandava entregar-lhes uma placa que deveria ser pendurada na porta de casa com a frase \'Fornication Under Consent of the king\' = (fornicação sob consentimento do rei) = sigla F.U.C.K., Daí a origem da palavra chula FUCK.Já em Portugal, devido à baixa taxa de natalidade, as pessoas eram obrigadas a ter relações:  \'Fornicação Obrigatória por Despacho Administrativo\' = sigla F.O.D.A., daí a origem da palavra FODA.Por sua vez, quem fosse solteiro ou viúvo, tinha que ter na porta a frase:  \'Processo Unilateral de Normalização Hormonal por Estimulação Temporária Auto-induzida\', sigla P.U.N.H.E.T.A.Vivendo e aprendendo!!!\nA gente pode até dizer palavrão, mas com cultura é outra coisa...\n</item>
    </string-array>
</resources>